［喪屍/人性/有甜］- 屍•家•馬鞍山 2（逢一至六每日更新）

人類在突如其來的災難𥚃，是怎樣掙扎求存？人性，又會否因為社會秩序的崩壞而扭曲？

一個人們在喪屍災難來臨後的故事，集恐怖，災難，社會，人性，愛情於一身。究竟主角Roy能否逃過這次災難，他又會否出賣自己的人性來換取存活？

新手上路，請多多支持。
逢一至六每日更新。

《本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合》

==================
警告︰此文章只適合十八歲或以上人士觀看。此文章內容可能令人反感；不可將此文章的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士或向該人士出示、播放或放映。

LEGAL DISCLAIMER WARNING: THIS ARTICLE CONTAINS MATERIAL WHICH MAY OFFEND AND MAY NOT BE DISTRIBUTED, CIRCULATED, SOLD, HIRED, GIVEN, LENT, SHOWN, PLAYED OR PROJECTED TO A PERSON UNDER THE AGE OF 18 YEARS.

文

咁快開定

push!

Lm

留名

lm

1日就追到live

Chapter 95 - 再見 Coco

我強忍著暈眩的感覺，試圖把 Coco 拉出。但她的腿被車架牢牢壓住，勉強的拉扯只會為她帶來不必要的痛苦。

我環視後座，倒下的 Carey 與 Clara 都已經爬了起來。稍一定神後，我看見 Clara 立刻飛奔往車外。

「砰！鏘！砰！鏘！」隨著槍聲與玻璃破裂聲，四周的環境頓時變得昏暗。

不一會 Clara 已經在我身後，她察看了一下情況後，便説，「佢要截肢先得，我哋而家救唔倒佢㗎喇，呢度唔拖得幾耐，要走就而家走！」

「唔得！我一定要救佢，如果唔係我，佢唔會過嚟呢度！都係我一意孤行... 都係我...」我為我的無能留下男兒淚。

「你知你有幾廢哩？又冇腦，又唔聽人講，又自以為是！有安全嘅地方你唔去，係要盲中中衝過嚟，而家好啦，佢比妳累死喇...」Clara 氣憤地説。

「佢都係想見佢細佬啫...」Carey 亦幫口説道。

「見佢細佬？佢又知佢一定喺屋企？自己覺得係就帶埋一班人同佢去死，發生咗事又浄係識喊苦喊忽，都唔知係咪男人嚟，你跟著佢，祝你好運啦！」Clara 繼續罵道。

「點呀？你唔走我走㗎喇，啲喪屍遲早摸到過嚟，你係咪害一個都唔夠，要害埋呢條女呀？」Clara 示意著 Carey 説。

「我...」我仍是作不下決定來。

「Roy，你走啦！好高興識倒你，你係好人嚟㗎，要堅持自己，同埋好好照顧 Carey...」Coco 含著淚説，「我覺得你嘅決定係啱㗎，比著我都會咁做，所以你千祈唔好內疚...」

我已經泣不成聲，一條生命因為自己的錯誤而失去，並不是單單兩句就能把自己原諒。

「真係唔關你事，行另一邊，都有可能發生同一樣嘢。仲可能更差添，凡事向好嗰邊諗，個人會開心啲...」Coco 強顔歡笑地説。

「砰，砰！」Clara 獨自在擎槍射擊，看來喪屍真的和我們不遠矣。

「你走啦，要好好保護 Carey，佢係好女仔嚟...」Coco 催促著。

「你... 有咩嘢想我幫你做？」我問。

「有... 錫我一啖吖...」Coco 淘氣地説。

我不由分説，深深的吻了下去。這一吻，記載了我們這短短數天的相遇、相識、冒險與激情... 雖然我們沒有褔氣能成為情侶，但我也十分感恩，能遇到妳這一位知己。

再見了，我的知己...

我含著淚轉身離去。然後拖著早已經站在門外的 Carey，向我家所在的馬鞍山中心第四座進發。

Clara 看到我後，便跟著我們作殿後。由於我們離目的地仍有一段距離，我們漸漸由快步走改為向前跑。

就在我們差不多走到地下大堂時，赫然發現有三隻喪屍向我們迎面衝來。

我立刻示意 Carey 向牆邊靠著，然後向喪屍們開火。

「砰砰砰砰」我用了四發子彈才令其中兩隻喪屍停止前進，但第三隻喪屍已經把我撲倒在地上。

我摟著喪屍與他搏鬥，幸好 Clara 及時趕到，朝它的太陽穴就是一刀，喪屍頓時失去力量，伏在我身上。

Clara 幫忙把它推開，然後冷漠地把鋒利的軍刀拔出，黑血隨即不斷從喪屍的頭顱內流出。

「仲望，攞去開門啦，嗰枝槍我去執...」Clara 把她的手槍拋給我的同時，已經走過去準備把我剛才脱手的手槍拾起。

我拿著手槍走向玻璃門前，然後扣動板機，「砰，鏘！」玻璃應聲碎裂。

但 Clara 明明已經用掉了彈匣的四發子彈，為何還有一發？我也不願深究，立刻帶著 Carey 進入電梯大堂。

我的家位於二十八樓，所以我寧願冒著乘坐升降機的風險，也放棄去走那二十多層的樓梯。

此時 Clara 亦已經持槍走進來，她看見我手上的槍，便立刻把它搶過來並説道，「喂！你揸住枝冇子彈嘅槍做乜呀？你唔係連換彈都唔識嘛？」

我聳一聳肩，然後拿出 Clara 之前給我的彈匣交給她。只見她純熟地把彈匣退出，裝上彈匣，然後把槍管向後一拉，全程只需數秒... 原來要為此槍換彈，看來也十分容易。

她將手槍交還給我後，便走到保安枱上查看，折返後冷冷地説，「𨋢入面有一隻喪屍，我會對付佢，必要時先好開槍，唔好嘥子彈！」

升降機門打開，喪屍還來不及反應，已經被 Clara 推至牆邊，然後純熟地把軍刀插入它的太陽穴中。

她出手之快、狠和準，使我覺得她比較像一個職業殺手，而不是什麼的公司調查員。

「喂！你哋仲呆咗咁企喺度做乜？快啲入嚟啦！」Clara 喝道。

於是我們便按照她的吩咐慢慢走入升降機內，按上二十八樓的按鍵。

升降機除除上升，Clara 亦已經把插在喪屍頭上的軍刀拔出。

以防萬一，我們都擎槍向著升降機門戒備。幸好𨋢門打開後，亦沒有突如其來的狀況。

我舉槍向我的單位前進，直至單位門前，我才稍為鬆懈下來。

由於我和弟弟都常常忘記帶鑰匙出門，故我們一早放了一套後備匙在鐵閘頂備用。

但我用手在閘頂找了很久，仍沒法尋到它的影蹤。難道弟弟他們已經快我一步回來了嗎？

想到這裡，我不禁興奮地按起門鐘來...

既然巴打們咁有心，硬推到 1001，我都好樂意找數...

快

屌你老母，點解coco要死

快找數

主角真係好撚廢

主角真係死神之屌嚟

好似馬英九既死亡之握咁

加速

Pish

可能未死既

between屌你作者唔要coco送比我好過，係都推人去死

Coco唔好死啦

垃圾主角

點解唔一槍打死Coco呢

寫好結局未

1001

咪找咗囉

主角好廢 除左咸濕都係咸濕

就算未死都係畀強哥捉咗嚟中出

coco又要比人屌

新post 留名

仲唔找數

今次㩒門鐘又要害死邊個
到Carey未

其實到Janice 出場未 倒數:下篇甜故仲有三星期

Lm 快出文

Chapter 96 - 回家

大門打開，出現在眼前的，是久違了的面孔。

「阿 Roy？真係阿 Roy 呀！」Suki 興奮地叫道，「你哋入嚟先啦！」説著 Suki 已經把門打開。

屋內還站著 Keith，Vicky 及一位大叔。當我與 Keith 四目交投時，我們再也不能抑壓心底的想念，激動的相擁起來。

「對唔住，大佬！」首先開口的，是我的好弟弟。

「傻啦，應該係我講對唔住先啱...」我緊緊的摟著 Keith，一種骨肉相連的感覺湧上心頭，令我默默地流下淚來。

「我就知道你一定會返嚟，所以我哋堅持喺度等你...」Keith 説著便轉身移向 Vicky 她們，「佢哋，都等咗你好耐...」

我打算走過去先跟 Suki 來過久別重逢的擁抱，豈料她卻只是冷冷的點了點頭，便走回去 Keith 身邊。

難道，他們已經和好如初了嗎？

還是，Suki 仍在他們面前，假裝和我不太稔熟嗎？

我轉向身邊的 Vicky，眼前的她一手繞著身旁一個健碩的大叔，如無意外，他應該是 Vicky 的父親。

「Hi，好耐冇見！」我不知道 Vicky 是否仍在生我的氣，所以只有用這個進可攻退可守的見面語。

「Roy，你知唔知我... 哋好掛住你呀？」Vicky 説時眼泛淚光，令我不其然打開我的雙手，示意我們來個久別重逢的擁抱。

Vicky 猶豫了一會後，便開步走打算投入我的懷抱。

就在此時，Carey 突然出現在我的身旁，並把我的手拉下，環抱在她的胸前。

「Hello，我叫 Carey，係阿 Roy 嘅女朋友！」Carey 高聲地説道。

眼前的 Vicky 立刻停下腳步... 臉上流露著複雜表情的她，一時説不出話來。

「女朋友？阿 Roy 少，你好似識咗人幾日咋喎！之前又話出去搵嗰個 Johnson，做乜搵搵吓搵咗條女比自己呀？咁 Vicky 佢點呀？你開心得啦！」想不到 Suki 對著我破口大罵。

「算啦 Suki，我同佢根本都冇關係...」Vicky 嗚咽著説，「我有啲攰，返房瞓先喇...」説罷她已經轉身離開。

「哼，衰人！我入去睇吓佢先...」Suki 緊隨 Vicky 進入房間。

一時間，大廳內的氣氛變得十分尷尬。

「我叫 Clara，當我路人甲得㗎喇！反正我聽朝訓醒就走...」説罷她已經走到梳化上仰卧著。

「你就係嗰個阿 Roy 呀？」大叔的語氣不太有善，「我係 Vicky 老豆，啲人叫我華哥，或者華叔都得！」

「係... 我係阿 Roy... 阿 Keith 嗰阿哥，上個禮拜約咗 Vicky 佢哋出去，所以識嘅...」面對眼前的健碩黑實男，我就好像一個犯了過失的兒子向他解釋著。

「咁... 你同我個女係咩關係？有冇掂過佢？」華叔金睛火眼地看著我問。

「吖... 我同佢，係有啲曖昧關係，不過，我發誓我冇掂過佢...」我就好像被家人撞破好事的小伙子，生怕被他一拳打死似的，把所知和盤托出。

「真係冇掂過？唔好比我知道你呃我！」華叔好像看出我有所隱瞞。

「我淨係拖過吓佢隻手同攬過佢咋，真係冇其他喇...」我慌忙地答道。

「咁都好，冇蝕底比你個賤人...」華叔説罷靠近著我説，「你唔好諗住攪佢呀！唔係有排你受！」

我只有唯唯是諾。

華叔説罷便返回 Vicky 所在的房間。

「吖，大佬... 你哋未嚟之前，Vicky 係同世伯一間房，而我就同 Suki 一間嘅... 我哋預咗你會返嚟，所以主人房冇郁過，你哋可以用嚟訓。至於 Clara 姐...」Keith 安排著。

「咪姐姐聲咁難聽，我唔係大你哋好多咋！」Clara 跟著已經擺好睡姿，「比張被我，我訓呢度得喇！」

「Okay，我轉頭攞比你... 夜喇，早啲訓，有啲咩聽日再講...」Keith 為 Clara 安排好被鋪後，便返回他的房間。

「咁我哋都返房囉...」我亦只有無奈地帶著 Carey 返回房間。

「阿 Roy，Vicky 同你係咪有啲嘢...」果然，Carey 回房後便向我追問。

「頭先你都聽倒啦... 咪曖曖昧昧咁囉，冇其他嘢發生過...」我回答道。

「咁... 其實你係咪想同佢有嘢呀？我唔理呀，以後你都只可以愛我一個！」Carey 認真地説道。

「Okay... 我應承你...」雖然心有不甘，但我實在不忍再傷害多一個女孩。

既然我們還沒有開始過，就讓我對她的愛慕，永遠藏在內心的深處吧。

Carey 高興地給我回報了一吻，我亦樂於沉醉在她那柔軟的雙唇上。

這夜，實在發生了太多的事情。Coco 就這樣悄悄的離開了我們，但身邊的人，好像都沒有多問。我明白 Vicky 她們與 Coco 認識不久，沒有多大感覺，但連身邊曾經與 Coco 共事的 Carey，也沒有任何哀傷的舉動。

甚至我，在一陣的悲痛過後，也開始沒有太大的感覺了。是我們根本認識得不太深，還是，大家都在不知不覺間接受了這一切？

接受了生離死別，會隨時發生在任何身邊人身上？

此時，身旁的對講機再次響起了聲音...

Gogogo

幾時先可以有主角威能呀

垃圾主角 無撚用

人妻幾時再出現 開始連名都唔記得啦
Btw 推

廢撚主角，負皮，棄故，上一頁。

華叔好串

耐到名都唔記得了

coco

看破生死就要出賣隊友

劉明

(斷估)
個神秘組織似想制造+收集喪屍做生化武器軍隊

Chapter 97 - 大屠殺

「所有雀仔已經入曬雀巢，行動可以開始！」對講機響起了聲音。

我遠眺前方的烏溪沙青年新村，一片燈火通明。運動場內的草地被數盞大光燈照射著，可以看到黑壓壓的人群席地而坐。

我立即跑到廳中，找尋著之前在公司參加野外定向時用的望遠鏡，希望能看清楚一點現場的情況。

「野貓已經全部就緒，隨時可以開始...」掛在身上的對講機突然響起，驚動了在大廳睡著的 Clara。

「好，開始！Alpha team 即刻按計劃撤退！」強哥的聲音再次響起。

我亦已經找到了，被放到了電視櫃深處的望遠鏡。我們便立刻飛奔回到房中...

Carey，Clara 跟我看著一個個黑色圓點在瘋狂走避，而手持望遠鏡的我，更好像在近距離看著這撕咬活剝的一幕。

眼前所見，喪屍不斷從四面八方湧入。手無寸鐵的人只有被咬或逃跑的份兒。隨著被殺而變異的人數增加，人們的死亡率亦立刻幾何級的上升。

不出數分鐘，黑壓壓的人已經化作一片紅海。而這遍死寂的紅海，在數分鐘後亦再次活躍起來。

整場騷動不出十五分鐘已經停止，喪屍在其可見的範圍內，已經將所有活人同化，而在運動場外的，是一片漆黑的世界，令它們不敢越雷池半步。

難道，他們是利用燈光去控制喪屍的行動嗎？

「行動非常成功！各單位，熄燈返大本營！」強哥再次發號施令。

場內的燈光突然熄滅，令我再也看不到它們的舉動。

不知道我是否眼花，黑暗中，我依稀看見一點點的紅光。

不，那是一雙雙的眼... 是它們！

我已經有一段時間沒有看過神出鬼沒的它們，但我知道，它們的出現皆會以血腥事件告終。

此時，遠處的烏溪沙沙灘響起了密集的槍聲和火光。當然，還有那些微弱的紅點。

在火光映照下，我可以看到那些人猿怪物高速向數個持槍男子接近。

不出十秒，所有火光消失...

「頭先邊個開槍？各隊即刻報告情況... Alpha team？」強哥的聲音再次響起，可惜沒有回應...

「Alpha team... 頂... Bravo、Charlie，你哋兩 team 過去睇吓... 有危險立刻開槍！」強哥緊張地叫道。

「收到！」整齊的回應在另一邊響起。

忽然有兩隊人在不遠的鞍駿街出現，這一次在街燈的映照下，我可以看到他們的陣形鬆散，一看就知道他們只是拉雜成軍的一班烏合之眾。

突然三隻人猿怪物出現在遠處的路上，隊員們邊射邊跑，但不出十秒，密集的槍聲已經被「嘰嘰嘰」的笑聲取代。

唯一值得高興的，是其中一隻人猿怪物好像中槍倒下。

剩下的兩隻怪物開始掃視著四周，雖然身處二十八樓的單位，但不寒而慄的感覺令我們都立即伏下。

「Bravo、Charlie，立即報告情況...」強哥焦急地叫道，「Bravo、Charlie...」

換來的，是一片靜寂...

「各單位注意，立刻返回大本營... 有危險立刻逃走！返嚟... 集合咗再算...」強哥用顫抖的聲音説著。

「喂，係時候落去喇...」Clara 突然向我説。

「落... 落去做乜呀？」我被她突如其來的話嚇得反應不來。

「用你個腦諗吓啦，溝女你就識！」Clara 不屑地説。

「咩... 咩唔知呀，只不過為咗落去執嗰幾枝槍而去搵命搏，唔值囉！」我不甘在女友面前失威。

「廢青真係廢青，諗嘅嘢都廢過人，淨係識得諗表面。第一，先唔好講下面嗰啲唔係普通槍，就算係幾枝手槍，喺而家呢個武力至上嘅世界，我都會去搏一搏。」Clara 注視著我説，「你有冇諗過，你承諾保護其他人嘅時候，你係用乜嘢去保護佢哋？拳頭？士巴拿？定係你只不過係隨口講講，完全冇諗過自己嘅能力就應承人哋？」

她一矢中的，令我説不出話來。

「Coco 件事，如果唔係你一意孤行，不自量力咁要過嚟，Coco 又點會攪成咁...」Clara 續説，「身為一個負責任嘅 leader，一定要時時刻刻都保持冷靜，分析唔同嘅情況作出決定。仲要清楚自己同隊友嘅優劣點，先可以正確咁分配工作。而家以我哋嘅裝備，自己都保護唔倒，點去保護人？」

「不過，呢啲嘢都係其次... 唔通你睇唔倒佢哋射低咗隻怪物咩？嗰啲嘢走得好快，又好似刀槍不入咁，唔通你唔想睇吓佢點解會比人射低？」

「橫掂我係咪都會落去㗎喇，就算你唔落，我都會去！」Clara 斬釘截鐵地説道。

雖然被她説得熱血沸騰，但，我還是有一點猶豫... 那些怪物的凶殘，她並沒有好像我一樣親身的經歷過...

「睇嚟我講乜都嘥氣㗎喇，我自己落去算...」Clara 説罷已經轉身打算離開...

「喂，預埋我好冇？」站在房門外的黑影説著...

華叔有冇屌自己個女？

主角真係好廢

留明

真係好慢

樓主可唔可以出快啲

新post留名

推 新post新開始

Chapter 98 - 裝備入手

原來華叔已經站在房門外一段時間，聽到 Clara 的提議，便立刻要求同往。

「冇所謂，反正邊個同我去都一樣...」Clara 説罷已經步出了房間。

華叔回頭向我問道，「𡃁仔你點呀？真係唔去？」

不知道為什麼，他的提問好像十分有威懾力，我好像也十分在意他對我的看法。

「去，預埋我...」我始終還是答應了。身邊的 Carey 對我的答覆展示出複雜的眼神，我只有安慰著他説，「放心，好快返，乖乖哋喺度等我。」

我們檢查一下裝備，Clara 掛著手槍及一把軍刀，腰間掛上了一個神秘的盒子。華叔則拿著不知道從哪裡拿來的垃圾桶蓋加消防短斧，外加一個背囊。而我的佩備，側是手槍和士巴拿。

萬事俱備，Carey 亦出來幫我們開門，「記住小心啲，有咩事記住返嚟先...」Carey 説罷便是輕輕的一吻。

不知是不是我的錯覺，我眼角彷彿看到 Vicky 的房門露出了一絲的空隙。

我們乘著升降機，離開大堂，觀察一下之後便向目的地進發。

為爭取時間速戰速決，我們選擇快速地前進。就剛才在升降機時的商議，華叔走在最前，Clara 在中間，我則負責殿後。

不消一會，我們已經到達目的地。

躺在我們面前的，是數具人類，及一具人猿怪物的屍體。

人類屍體的死狀都十分可怖，一些屍體頭身分離，一些人則肚皮被劃破，內臟膉出，亦有一些人頭蓋骨被活生生扯開，露出了慘白的大腦。

雖然這不是我第一次遇到死屍及殘肢，但他們恐怖的死狀，也不禁令我感到嘔心。

華叔已經著手解下屍體上的衝鋒槍，Clara 亦隨手拾起了其中一枝掛在肩上。跟著便走到人猿怪物的面前，蹲下並研究著。

「喂，Roy 仔，幫手拎住！」華叔隨手將一把沉殿殿的衝鋒槍拋過來，看來最少有兩三公斤重。

我把槍枝掛在肩上，然後華叔再拋來另一枝的衝鋒槍，「呢枝，比你細佬嘅！」

華叔再敏捷地跑到另一人身旁搜掠，期間我看見他不斷把拾獲的彈匣，放在他的背包內。

我走向較遠處的 Clara，看到她正用軍刀刺向人猿怪的不同部位，然後用針筒在它身上抽取了一些血液。

Clara 看見我後，便立刻停止動作並離開，好奇的我向人猿怪物打量著。

這是我第一次這樣近距離接觸這怪物，它有著人類的面孔，但全身卻好像被一層厚厚的鱗片所覆蓋，雙手已經進化成兩排異常鋒利的爪，口內露出肉食動物般的獠牙。

它看來是一部完完全全為殺人而生的機器。

它唯一的弱點，看來只有它那被轟掉眼球的臉部。從它臉上新建的刀傷看來，Clara 也在印證著這一點。

轉眼看 Clara 已經在另一具屍體旁研究著，臨走前亦不忘帶走他身上的彈匣。

華叔肩上背著一把與我們型號不同的步槍，腰間亦插上了兩三枝手槍，加上背上那沉殿殿的背包，看來他的收穫異常豐富。

可笑的是，他並沒有捨棄自己帶來的武器，短斧和垃圾筒蓋被他分別插在腰間和掛在背包上，看上去十分狼狽。

一輪搜索後，我們亦準備回去。當我們走進升降機時，華叔不禁興奮地説，「估唔到呢班烏合之眾，竟然有咁專業嘅裝備。Glock 17，MP5，M16... 全部都係軍警嘅正規佩備...」

「佢哋背後應該有強大嘅勢力支持，所以先可以有咁多人力物力攪咁多嘢出嚟...」Clara 冷冷地説道。

「後生女，妳好似知啲嘢咁喎... 講嚟聽吓？」華叔打量著 Clara 道。

「警告你，唔好色迷迷咁望住我！」Clara 説著已經舉槍指向華叔。

「你都唔好成日被迫害妄想咁，同埋妳痴埋班細路度，有乜目的？」不知何時，華叔亦已舉槍指向 Clara 腰間。

他們動作何其敏捷... 究竟，他們是什麼人？

「阿叔，而家係我指住你個頭呀，係咪你要聽我講呢？」Clara 霸氣地説。

「後生女！喺你射出子彈嗰一刻，我手指肌肉都會潛意識掹雞連射。到時咁大個傷口，喺而家嘅環境都唔慌有得救啦！」華叔亦不肯退讓。

此時升降機門打開，但二人卻好像沒有放手的打算。

「喂 Roy 仔，幫我手喺背囊攞個手銬出嚟塔住佢...」華叔忽然向我要求道。

「喂阿 Roy，我特登返轉頭去救你哋嚟，你唔係恩將仇報嘛？」Clara 亦游說著我。

「條女好有可疑喎！又知咁多嘢。佢痴埋嚟，一定有其他目的！」華叔續説。

「阿 Roy，我哋曾經出生入死，你咁都唔信我？痴埋你哋度我又有乜著數先？」Clara 亦不肯罷休。

升降機門再次關上，我們三人又再次圍困在這狹小的空間內。

究竟，我該如何抉擇呢？

成集零進展

樓豬好慘，次次po完都比人插

點解好似冇進展咁既

Roy (主角）
24 歲
文員
普通人一個，中等身形，不愛運動

比較唔理性行動，因為自我既行為令身邊人陷入困境，戰鬥力頗低

(帶有喪屍病毒,危急時會發狂變喪屍)

Janice (主角女友)
23 歲
教師
曲長髮，中等高度偏瘦身材，陽光女孩，應該有C級（應該係，未摸過+_+）

現況：Janice:屌你作者，100個chapter都未有得出埸

Keith (主角弟弟)
20 歲
Year 2 學生
高大陽光男孩，熱愛運動

現況：馬安山中心第四座(主角屋企)

Suki (Keith 女友)
19 歳
Year 2 學生
過肩直長髮，文靜形纖瘦女孩，目測A級

現況：馬安山中心第四座(主角屋企)

Vicky (Suki 同學)
19 歲
Year 2 學生
過肩直長髪，陽光形纖瘦女孩，目測B級

對主角Roy有好感，但因為成日分開未有發展空間
老豆係華叔
現況：馬安山中心第四座(主角屋企)

Ben (巴士乘客)
30 歲
職業不詳
高大黑實男
同Eva姐啪啪啪
現況：最後出玩於錦英苑商場百佳

Karen (Ben 老婆)
25 歲
職業不詳
及肩直短髮，中等高度瘦身材，C級美女（應該係）
知道Ben同eva有路嬲得滯跟左主角走，無留係eva屋企
現況：走到一半比疑似韓仔信哥捉走左，未出現返

Kimi （巴士少女）
18 歲
職業不詳
馬尾長髮，略矮，瘦身材鄰家少女，目測B級
現況：主角去救coco同Carey時於停車場失蹤

強哥 （巴士大叔）
45 歲
職業不詳
中等身形，好色，怕死
現況：現隸屬神秘組織，擔任指揮行動的工作

Eva （地產經理）
29 歲
地產經理
直長髮，有點妖野，中等高度，身材有點豐滿但不太肥，目測D級
同Ben哥係地産鋪啪啪啪
現況：最後出玩於錦英苑商場百佳

萍姐 (老人中心職員）
48 歲
頣養院職員
短曲髮，肥身材
現況：老人院比喪屍攻入時逃脫，之後未有出現

陳院長 (老人中心院長）
55 歲
頣養院院長
身型略為肥胖
現況：老人院比喪屍攻入時逃脫，之後未有出現

梁曉喬 (小喬 - 老人中心女子）
29 歲
酒樓知客
長髮，中等高度偏瘦身材，但有不俗上圍，目測D級
同主角係巴士啪啪啪

現況：變左喪屍，未知會唔會再出現
(出現返會唔會有屌屍情節)

郭詠旋 (旋旋 - 小喬的女兒）
7 歲
小一學生
中長髮，身形偏瘦

現況：比主角扔低左係巴士站，之後未有交待，可能係死左，可能係錦英苑商場百佳

金孝信（校舍男生）(信哥)
17 歲？？？
中六學生
短髮，屬中等鋼條身形
係學校比不知明生物(人猿)攻擊時逃出
聽聞好好打，暴力殘酷，多數為領導者

現況：疑似捉左Karen然後走左,暫未有出現，但似乎係主角其中一個重要敵人

樸素恩（校舍女生）
17 歳
中六學生
直長髮，中等高度瘦身材，目測B級
係學校比不知明生物攻擊時逃出，跟左主角
擅長使用弓箭
對主角有複雜的感情

現況：最後出現於富寶商場停車場幫手救完Coco 同carey，去左揾kimi而同主角分道揚鑣

李家俊（巴士少男）
19 歲
DSE畢業，待業中
短髮，高瘦身形
係巴士站遇到

現況：同旋旋比主角係巴士站扔低後一樣未有交待

Johnson (芳姐兒子）
23 歳
售貨員
短髮，瘦身材
現況：係商場分開之後唔知去左邊

Heidi (Johnson 女友）
22 歳
售貨員
及肩直髮，中等高度瘦身材，目測B級
現況：同主角出去揾Johnson果時分開左，據carey話走左去西沙路果邊，凶多吉少

Coco
26 歲
高級售貨員
過肩直髮，中等高度瘦身材，目測C級

同友人(E.g Carey)相處性格比較成熟，會照顧人
同主角相處時比較溫和
矢口否認鐘意主角

現況：於前往主角屋企時撞車，卡往係車，比主角扔掉,未知結局如何 之後比我救左，係我到

Carey
21 歳
售貨員
直長髮，中等高度瘦身材，目測A級
性格小妹妹(會呷醋)，主角第一個正式承認女友,比主角破左處
現況：跟住主角，係主角屋企

Clara
外國神秘公司既調查員
身份及詳細資料不明
對喪屍事件有較深理解，亦掌握特別消息(之前神秘組織的行動)
性格果斷勇敢
擅於使用軍刀及槍械
戰鬥力高

華叔(Vicky老豆)
大叔
對槍械有認識
目測有不錯戰鬥力
(警察？飛虎隊？？)

喪屍
特徵：需要光行動，於漆黑環境(e.g夜晚)行動力低

人猿
特徵：目前估計出現三隻，一隻被擊殺，雙眼紅色，人類面孔，有獠牙，雙手有利爪，全身被鱗片覆蓋而不被槍械傷害，其弱點為眼睛

有錯請改#shame

Coco 變左屍都要比屍屌

話時話 Carey係咪已經唔記得左佢本身個男朋友

其實我都比人插到好灰，有時都唔知為乜，有甜又屌、冇甜又屌、進度慢又屌... 不如做番普通讀者算...

剛剛完成 chapter 121，決定比自己休息吓，有緣再繼續...

我會等你 有緣再見

唔好啦，仲追緊嫁

不如齊頭出到100

有緣再續，完

停之前可唔可以留低少少劇透
晚晚睇live
無得睇好sad

唔好停

樓主加油呀!!

CHAPTER 121
即係爛尾定寫完？

樓主玻璃心 無撚用 加油

唔好呀停呀
我由舊post追起架
一句都無屌過

X2 唔好停

冇覺悟就唔撚好寫啦屌，每日一篇咁撚樣點睇呀師兄，啱唔啱呀？

Chapter 99 - Clara 的目的

「咁你可唔可以話我知，嗰盒入面咩嚟嘅？」華叔用頭示意著 Clara 腰間的盒子。

「呢個唔掂得，我死都唔會交比你哋！」Clara 忽然目露兇光。

「如果我冇估錯，下一個你要攞嘅血，就係阿 Roy，係咪？頭先你係有心叫佢同你落嚟，諗住一石二鳥，我有冇講錯？」華叔繼續説著。

「我都唔知你講乜！」Clara 的眼神變得恍惚。

「妳唔洗再講啦！阿 Roy，仲唔捉住佢？」華叔命令道。

「對唔住喇，Clara 姐！」我説著正想出手之際，Clara 手上的槍已經冷冷地指向我的頭上。

「砰！」巨大的聲響在密封的空間迴盪著，我悄一定神，幸好身上並沒有感覺到因槍傷帶來的痛楚。但眼前的 Clara，已經被華叔狠狠地壓在升降機的牆上。

華叔純熟地扭動著 Clara 持槍的手，手槍便隨即掉到地上。

「阿 Roy，手銬！」華叔向我叫著。

我正想將手銬遞上，冷不防 Clara 用頭向華叔狠狠的撞了一下。

華叔因痛放手，跌坐在地上。混亂中，升降機門制被他按到後打開，Clara 亦立刻奪門而出。

我正想追出去，卻被華叔拉住。

「唔好追喇！佢應該冇乜惡意嘅，唔係佢一早就落咗手啦！同埋，我覺得佢遲早會返番嚟...」華叔説著。

「咁，即係你特登放佢走？」我問道。

「一半一半啦，其實如果佢認真同我打，我未必打得贏。所以咪話佢唔係想置我哋於死地囉！」華叔説著已經站起身來。

「但係佢開槍打我喎...」我有點不太認同。

「頂！你睇吓佢打邊先講啦！喺咁近嘅距離，要一槍爆你頭，你覺得佢做唔倒？」華叔看來有點氣憤。

的確，子彈洞只出現在我身後的牆上。

「咁你覺得佢係咩人？」我問。

「佢應該係調查緊呢件事嘅，又或者受委託收集你哋啲血液樣本之類，而家好難認定佢係咩人...」華叔答道。

「咁，點解你又會知道佢對我啲血有興趣？」這是我現時最想知答案的問題。

「嘩！一疋布咁長喎！不如返入屋先慢慢傾啦！」華叔説罷便走過去開門內進。

大門打開，屋內已經燈火通明。原來剛才的爭吵聲已經把他們弄醒，向 Carey 查問後得知我們的行動。

甫進屋內，當然少不了 Carey 深情的擁抱。

大夥亦有詢問 Clara 的去向，華叔只説她因一言不合而離開，大家亦沒有再追問。

既然大夥都在，華叔亦開始訴説著這幾天的事。

在事件爆發那天，華叔正在附近屋苑進行工程。到差不多中午時份，他便和幾個工友外出吃飯。

午飯吃到一半，身邊就不斷傳來什麼暴徒、喪屍咬人的消息。到大概十二點半，餐廳內的電視更播出了馬鞍山進入緊急狀態的宣佈。

他和工友們商討過後，便打算各自回家打探情況。街上的情況開始混亂，不少途人都跌跌碰碰，邊走邊叫... 還看到一些人被其他人撲跌噬咬。

好不容易回到家中，卻發現華嫂和 Vicky 皆不在家，心急如焚的他不斷打電話尋找，可惜網絡繁忙無法接通。

於是他拿起屋內的菜刀，便打算外出尋找。沿路遇到數個，一樣打算找尋親人的街坊，便相約一起去尋找。

他們打算先到恆安商場碰碰運氣，因為據華叔所講，華嫂平日喜歡相約其他街坊到那裡飲茶和購物。

可惜，現在等待著華叔他們的，除了屍環遍野外，就是已經失去了理智的人們。

他們飛撲過來將同伴們噬咬，由於喪屍的數量太多，華叔都自顧不暇，花盡九牛二虎之力才能全身而退。

街上的喪屍亦越來越多，他只有返回家中等待消息。

等了一整天，母女依然音訊全無。華叔於是再鼓起勇氣出發去尋找。

但當他乘坐升降機到達大堂時，卻遇見大量的喪屍。機警敏捷的他，立刻從升降機上的逃生口逃跑，但在攀爬至𨋢槽期間，雙腿卻不幸給喪屍抓傷。

當他用力打開一樓升降機門逃脱時，腿上劇烈的痛楚已經令他舉步為艱。幸好轉行前在警隊訓練出的強健體魄，令他勉強踏上幾層樓梯後，仍能安然返回屋中。

但強健的體魄也不敵病毒的侵襲，返回家中後，華叔便暈倒在屋內。

然後就是兩天的昏迷，醒來時已經是事發後數天了，家中卻仍然空無一人。

華叔雖然已經打定輸數，但內心仍然沒有放棄尋找華嫂母女，於是他休息了一會後，又再次出發。

他自知裝備不足，便花時間在大廈來找尋更足以傍身的物資。結果，他在不同的樓層找到了消防短斧及垃圾桶蓋。

一切準備就緒之後，華叔便再次向大堂進發。跟之前找尋物資時一樣，他沒有再乘坐危險的升降機，而是取道後樓梯。

臨離開樓層之前，華叔還機警地按下升降機的按鈕，好讓它先把一部分的喪屍帶走...

唔好理個班嘈住又無乜貢獻ge人啦

樓豬好波！

轉行做地盤佬
真男人
唔做黑警

L你老母咩
撚就撚啦
你下面條一條L唔係一條撚？

樓主唔好完喇 好鐘意睇架

樓主加油

樓主加油！好好睇

人沒有知識真可怕 又無人攞住支槍對住要你睇

唔好停啊

咁就爛尾

你問點睇.你已睇左100章你先問點睇.真係呢...真係多廢人到呢..

唔好停呀 由第一個post冇出聲追到而家,唔想又追到個爛尾故
樓主寫埋個結局先完啦

推

寫哂未呀？

不過樓主咁介意人地點讀做返讀者好啲，晚晚畀人追文其實好辛苦

加油

吾好爛尾，走甜好睇左！加油
吾想追文咪等完左先睇囉

吾你老母

你收撚皮啦5p仔 躝啦

我屌你老母呀，死全家啦你撚樣吾吾吾

你咪負皮上一頁囉 免費睇仲咁撚多野講 食屎啦好嗎？

樓主唔好停啊

得一篇 sad
即係華叔同阿開一樣 都可以隨時變屍?

真心寫得故預左受人批評
唔係用出文威脅讀者
冇呢個覺悟就咪撚寫
慢都算冇責任感冇交帶

Chapter 100 - 計劃

華叔小心翼翼的走到大堂，眼前看見的，有三隻身處不同位置的喪屍。

華叔確認一下逃走路線，再深呼吸一口氣，便立即向前疾衝。

喪屍們亦很快得知獵物的到來，立刻張牙舞爪地向華叔撲去。

華叔擺好架勢，清脆的把迎面而來的一隻喪屍，來了個頭身分離。他亦不禁對短斧的鋒利程度，為之一嘆。

但時間不容他多想，其餘兩隻喪屍已經齊步走來。

華叔先用垃圾桶蓋，擋住了兩隻喪屍的攻勢。但兩隻喪屍加在一起的力量，絕對不容小覷，強如華叔亦被它們推後了兩步。慌亂中，華叔揮斧劈落其中一隻喪屍的頭上。雖然它頓時失去了動力，但短斧卻因此深陷在它的頭顱之中。華叔在被壓制的情況下，一時間也未能把它拔出來。

華叔只得發力往前推，一直把喪屍推至牆邊，手上已經沒有武器的他，開始用拳頭向它面門襲來。

一拳，兩拳，跟著已經不知道打了多少次，可憐的喪屍已經被打至面容扭曲，然後頸骨移位、斷裂...

一輪瘋狂亂打後，面前的喪屍已明顯失去了活動能力。

冷靜下來，華叔摸一摸傳出痛楚的地方，原來自己的手臂、肩膀、頸部、甚至面部，都有著喪屍造成的抓痕。華叔用手稍為抺去一些血痕後，便走過去拔起插在喪屍頭上的斧頭，繼續開始搜索行動。

之後的兩天，華叔大病了一場，身體發熱及陷入昏睡狀態，幸好一向體格強健的他，在缺乏照顧下仍能生存下來。

經歷大病之後，華叔還是如常地晨早往外面出發，至入黑前返回。遇到三隻以下、或落單的喪屍，他會毫不猶豫的把它們擊殺。但遇有數量較多或三五成群的喪屍，他也會盡量遠離。

結果這幾天來，他已經走遍了恆安邨附近的範圍，但也無法找到華嫂和 Vicky 的蹤影。而最令人氣餒的是，他遇到的活人已經一日比一日少。雖然很多人都曾經向他提出同行的要求，但由於他想專注尋找自己的妻女，所以他只有一一拒絕。

一次又一次的失望，使華叔也想過放棄。

幸好在數天之前，在華叔回家的途中，終於遇見了正騎着單車的 Keith 一行人。華叔重遇 Vicky 後愉快得不亦樂乎，更重燃他找尋華嫂的鬥志。

他們在恆安的家中逗留了一晚，第二天便出發去尋找華嫂和 Suki 媽媽。

但他們騎單車出發不久，便遇到大群喪屍的追殺，令他們一時無法返回恆安家中。於是大夥便按 Keith 的提議，先返回馬鞍山健康院，再從長計議。

回到健康院後，Vicky 因應華叔的傷勢，提議先休息一下再出發，所以他們也沒有再離開。一直至昨晚，突然有二人闖入健康院放火，於是他跟 Keith 合力伏擊他們，但火勢已經一發不可收拾，他們亦只有立刻離開。

他們慌不擇路，於是騎車往馬中的家駛去。出奇地之前在十字路口的喪屍已經不知所踪，令他們順利地到達目的地。

他們乘坐升降機到達廿八樓的家，幸好沿途再沒有受到喪屍的襲擊。

在這裡待了一會後，便是我們的到來。

華叔簡單地道出了他這幾天的歴程，但他好像仍沒有解答我的問題。

他也好像明白我的意思，便看著我説，「你個問題，有機會再單獨同你傾。不過，我諗你已經大概知道個答案...」

「夜喇，大家返房訓啦！有咩聽日再傾...」華叔吩咐到，各人亦只有乖乖地回房。無意間，我發現 Vicky 好像偷看了我一眼。

身心都好像已經倦極了，跳上床不久，已經進入夢鄕。

第二天醒來，已經是中午的時間。我懶洋洋的從床上爬起來時，卻見 Carey 坐在一旁按動著自己的手提電話。

「咦？你唔出去嘅？電話上倒網咩？」我好奇地問。

「唉... 出去都冇人識，咪噤吓電話，睇吓啲舊相咁囉...」Carey 無奈地答道。

「咁... 我而家同你出去啦...」我説罷便拖著 Carey 的手步中房間。

「早晨...」我對廳中的各人打招呼。

「嗯...」各人的反應不是很熱烈。

他們好像已經吃過早餐，開始談論著往後的計劃。

我的心突然一陣悸動，想起了 Vicky 的愛心早餐，不知道以後，我還有沒有再嘗的機會。

Carey 自動請纓去烹調早餐，我只有回到廳中觀看他們的討論。

「阿 Roy 仔，我哋琴日攞咗咁多武器，諗住返去恆安嗰邊，去啲之前因為多喪屍所以去唔倒嘅地方，睇吓見唔見倒我哋啲屋企人。」華叔稍為停頓，「佢哋三個都去，你去唔去？」

「老豆，唔洗預人喇！人哋喺個溫柔鄕度攪倒日上三竿先蒲頭，仲邊有時間理啲閒人嘅私事吖！」未等我回覆，Vicky 已經搶先説道。

我聽後面色一沉，正準備反擊。

「點會吖！大佬唔會重色輕友嘅，係咪？」Keith 説著已經走過來搭著我的膊頭。

一時之間全場靜默，等待著我的一個答覆。

「嗯... 不過我需要打點吓先...」我回答説。

「打咩點吖，攞 permit 咋嘛，不如我幫你問吖？」Suki 亦加入戰團。

「Suki，由得大佬攪啦！咁大佬，不如我哋傾吓一陣點部署先？」Keith 再次幫口説道。

「傾之前我有一個提議... 今次行動都幾危險，所以我淨係想男仕去。不過我哋未見過 Suki 媽咪，所以 Suki 一定要隨隊...」華叔提議道...

唔洗灰 香港人出名難報侍

你比左錢嫁？

唔知今次出去死邊個呢

就係睇撚左100章覺得好好睇 跟住追到live就每日一篇 日日吊住癮 點睇？ 同埋我唔明關我係唔係廢人咩事

由第一章開始live
一日一章有咩問題？開碼吾洗個孫燒比我

吾你老母
做你老母都幾慘.

吾你老母呀，屌你老母

由第一章開始
樓主寫得幾好
係中間拖咗一陣劇情
但宜家個進度唔錯
加油

Agger
依呢篇進度好左d

想問下其實中段個時狂出甜係因為讀者要求定作者你一早安排？

每次上緊堂都係到叫
「屌你又 live 喇 ~」
不過係好滿足同笑住咁屌
樓主加油啊 好想快D 睇哂個故

中段重甜其實係唔係要突顯染病後性慾大增呢?

華叔會唔會因為染病搞D 女!?

甜是一早安排，重甜是回應訴求

等緊你出

支持迷巴
支持你作埋佢

自 係逃巴

4星期都冇甜, 主角會唔會谷精上腦變怪物呢

省略左者

畀樓豬參考下

低血糖是指成年人空腹血糖濃度低於2.8mmol/L。糖尿病患者血糖值≤3.9 mmol/L即可診斷低血糖。低血糖症是一組多種病因引起的以靜脈血漿葡萄糖(簡稱血糖)濃度過低,臨床上以交感神經興奮和腦細胞缺氧為主要特點的綜合徵。低血糖的症狀通常表現為出汗、飢餓、心慌、顫抖、面色蒼白等,嚴重者還可出現精神不集中、躁動、易怒甚至昏迷等。

一日追到live
btw樓主寫得幾好，加油

Chapter 101 - 目的地‧恆安

「吓，即係要我同佢個... 一齊？老豆，你係咪特登㗎？」Vicky 大叫著説。

「冇計，我都係為咗大家嘅安全著想。今次行動唔係講玩，要我哋保護自己之餘再保護身邊嘅人，到時盞攬住一齊死...」華叔解釋道。

「我唔洗你哋保護，我會照顧好自己！我一定要去！」Vicky 依然蠻不講理地嚷著。

「阿女，你聽我講啦！我淨係想專注去救番大家嘅屋企人，你留喺度應該安全，我先可以放心出去，你就當聽吓老豆講好冇？」華叔臉色一轉，「更何況大家同屋共住，比啲機會大家了解吓唔好咩？哈哈...」

「唉... 老豆你話點就點啦...」Vicky 終於肯妥協。

之後我們便著手談論著外出的計劃，由於我們的裝備尚算充裕，於是我們四人都可以分配到一把手槍，外加一排子彈。而我和 Keith 則每人再裝備多一枝 MP5 衝鋒槍及兩排子彈，華叔則備有火力較強的 M16 自動步槍，以及兩排子彈。

由於預計開槍時產生的聲響，會吸引更加多的喪屍注意，故華叔叮囑我們如非必要切勿使用。所以我們都選擇了多一樣近戰武器傍身。

之後華叔再向我們講解各槍械的特點和使用方法，技巧等等... 他的槍械知識令我嘖嘖稱奇。

「係呢華叔，點解你對啲槍咁熟嘅？」我終於忍不住問。

「緊係啦，老豆之前係...」Vicky 正想搶著回答。

「殊！」不等 Vicky 説完，華叔已經打斷了她的説話。

此時 Carey 已經把早餐弄好，雖然色香味皆比不上 Vicky 的愛心早餐，但能夠吃到喜歡的人親手為自己烹調的早餐，我已經心滿意足了。

之後我亦向 Carey 説明了我們的計劃與安排，雖然 Carey 萬分不捨，但經我再三游説，她在不情不願下，也終於答應了我的要求。

吃過早餐，重新檢查一下裝備後，我們便打算背上背囊出發。

「嘞嘞嘞... 有... 冇人... 呀...」已經整夜沒有聲響的對講機，突然傳出類似人們求救的聲音來。

於是我們打算聽一下有沒有其他資訊，但等待了一會後，仍然沒有其他的聲音。

「唔等喇，我哋出發！」華叔發施號令。

我打算把對講機放入袋中，豈料被華叔喝止，「你唔係諗住帶埋舊嘢去引喪屍吓嘛？」

我立刻把它放低及連忙道歉。是的，我竟然沒有考慮到帶著它的後果。

「嗱，妳哋兩個乖乖哋等我哋返嚟。呢度有兩把槍，比妳哋傍身嘅。小心啲，冇必要唔好比人入嚟...」華叔吩咐著二女，她們只有點頭示意。

「好，出發！」於是我們這支看似裝備精良的小隊，便再次向未知出發。

華叔一馬當先，Keith 緊隨其後，然後到 Suki，我則負責殿後。華叔向大街左右觀察了一會後，便快速地跑離大廈，一直走到馬路口才停下。

空氣中瀰漫著一股燒焦的味道，上空仍是白茫茫一片，遠眺一些大廈仍然在燃燒。

「我而家過去攞車，你同 Suki 幫我睇住路口，有異樣就過嚟... 同埋，你把嘢借我一用。」華叔向我展示了一下，不知何時拿走了的螺絲批。

「Keith，跟我嚟...」話音剛落，華叔已經跑開。

我偷望了身旁的 Suki 一眼，卻剛巧與她的目光接上，令我有一點尷尬。

「我知你想問乜...」還是 Suki 首先開口，「我只可以講之前同 Keith 有啲誤會，而家已經解決咗，所以我同 Keith 已經喺番埋一齊... 詳情遲啲再講，而家專心救咗人先！」

我對 Suki 這突然的話來不及反應，當我打算追問時，Keith 已經在不遠處示意著我們可以過去。

原來華叔找來了一輛專線小巴，坐在駕駛座的他正示意著我們上車。

「華叔叔，點解要搵咁大架車嘅？」剛坐下的 Suki 便急不及待問。

其實，這也是我的疑問。

可能我的表情已經被華叔看穿，他竟然向著我問，「Roy 仔，你覺得呢？」

「吖...」我不想被這突如其來的問題難到，於是我硬著頭皮説，「架車大啲，到時救多啲人都載倒吖嘛！」

眼看華叔只自顧地關門開車，沒有回應我的答案。我的心亦已經被面前一瞬即逝的情景吸引住，在我們逃走之時被喪屍圍滿的客貨車，已經沒有了它們的蹤影。

直至小巴離開了 Coco 出事的地方，他才淡淡地説道，「你講啱咗一半，揀小巴嘅另外一個原因，係因為佢冇防盜系統，唔會響到引曬四圍啲喪屍嚟。」

我確實沒有想得那麼透徹，華叔的細心和經驗，是我不能比擬的。而這也正正是我作為領袖時，所缺乏的東西。

不知是否錯覺，街上的喪屍好像比之前多了很多。還未離開鞍駿街，小巴已經把三隻喪屍撞飛，還有十多隻喪屍嘗試追趕著我們。

小巴先轉了一個靠左的急彎，然後再高速向右轉，我真的擔心小巴會失控翻側起來。

過了一個又一個急彎，小巴終於進入了較少急彎的恆康街。

雖然它們無法趕上小巴的速度，但每一路段都有新的喪屍加入追趕，使我們背後長期都有著十數個的"追隨者"。

幸好離開市中心越遠，喪屍的數目亦相對減少。為了減少我們徒步行走的距離，華叔打算把小巴駛至商場旁停下。

可惜前往商場的去路，已經給數輛被棄置的車所阻擋。華叔只有吩咐我們立刻下車，步行前往不遠處的恆安商場...

留名

逃巴加油

Live

Come on

又無文

求文

文呢

文呢屌

逢一至六 更新 今日星期日點會有文

咁其實而家已經係再回應左訴求減左甜？如果係可唔可以講下減左咩環節？

Chapter 102 - 突入酒家

原本我們的計劃，是盡可能減少槍械的使用。但由於喪屍的快速緊迫，華叔迫於無奈，率先使用著他的步槍去解決眼前的威脅。

槍擊的聲響劃破寂靜的天際，隨之而來的，是從四方八面傳來的吼叫聲。

我們用最快的速度穿越身旁的恆星樓，然後利用路旁的樹叢隱蔽前進。

可惜叢林並未能為我們提供足夠的掩護，喪屍很快便發現我們並擁進叢林來。我們只有邊戰邊走，慢慢靠近恆安商場。

商場內也是"人頭湧湧"，由於我們的攻擊點只有它們那小小的頭部，對我們這些射擊初哥來説，命中率簡直是慘不忍睹。

反觀華叔已經轉換了輕便的手槍，那近乎完美的命中率，使我們得以避過不少危機。

我們的目標明確，就是在商場四樓的酒家。雖然冒險，但我們仍打算乘搭升降機，以減少與喪屍相遇的機會。

升降機除除上升，就在𨋢門打開時，一隻喪屍迎面衝過來。但它還沒有走到一半，已經被一早預備好的華叔一槍斃命。

但槍聲又會再吸引其他喪屍，我們立刻離開升降機，跑去拍打著已經關閉的大閘。

「喂！裡面有冇人呀？我哋係嚟救你哋出去㗎！」按原定計劃，我負責叫門，華叔和 Keith 負責在後面阻截喪屍，而 Suki 在中間支援。

裡面沒有反應... 身後已經傳來喪屍的吼叫和密集的腳步聲，然後就是同伴們由疏至密的槍聲。

我繼續拍門及重覆我們的來意，然後把耳貼近閘上，希望聽到裡面的動靜。

酒樓內有明顯的腳步聲和談話聲，我隱約聽到他們正談論著是否把閘門打開。

我們不容等待，於是我再大叫，「如果十秒後再唔開門，我哋就撤退㗎喇！」

然後我開始大聲倒數，「十、九、八、七、六、五、四、三...」

「等等！」我隱約地聽到裡面的回應，「我哋攞緊鎖匙呀！」

「咁要快啲喇，我哋仲要留番啲子彈出去㗎！」我催促道。

不一會，他們終於把閘門打開... 待殿後的華叔都進入後，我們便合力把鐵閘拉下。然後便是喪屍們，那憤怒夾雜著不甘心的瘋狂拍打鐵閘聲。

「咪郁，唔想佢死就揼啲槍比我！」當我們轉身查看時，一個男人已經用刀架在 Suki 的頸上。

我們皆被這突如其來的威脅弄得不知所措，只有華叔已經機警地擎槍指向目標男。

「放低把刀！」華叔命令道。

「你唔洗凶我，你睇吓我的兄弟！」話語剛落，他身邊已經出現了六個持刀男子。

「Keith、Roy 舉槍！轉連射模式！聽我命令！」我們便按照華叔的説話照做。

其實，我們的衝鋒槍一早已經設定在連射模式，但我們也明白華叔想運用心理戰術，於是也裝作調教後，堅定地回覆了一聲，「Okay！」

「你... 你哋係咩人呀？」挾持男聲音開始顫抖，跟著他向著面前的 Suki 説，「你真係唔怕死？」

只見 Suki 堅定地站著，默不作聲。

「我講最後一次，放低把刀！」華叔稍為停頓後，「三聲之後開火，三、二...」

意料之內，男人高舉雙手，「得！我投降，唔好開槍...」

Suki 隨即返回我們身邊，其餘的男人亦把手中武器放底。

挾持 Suki 的男人跟著説，「唔好意思，我哋唔知你哋係咩人，所以有啲誤會啫，我哋冇惡意嘅。咁你哋係咪嚟救我哋㗎？」

「你哋一共有幾多人，係咪已經喺曬呢道？」華叔問。

「吖... 係呀！一眼睇曬，得我哋七個...」挾持男答道。

華叔疑惑地環看四周，而我好像看見挾持男與其他人有奇怪的眼神交流，令我不其然把槍枝握緊。

「咁我哋係咪而家走得呀？」挾持男再問道。

「而家未走得住...」華叔冷冷地答道，「你都聽到出面仲有大班喪屍，而家出去，簡直係送死！」

「咁好啦！」挾持男再沒有堅持，「吖！你哋行咗咁耐都攰㗎喇...」然後他轉向一少年説道，「阿富仔，幫手沖壺靚茶出嚟，要上等嗰隻！」

我看著放在不遠處枱上的點心，然後問，「吖，唔知你哋仲有冇嘢食呢？」

挾持男循著我的視線望去，然後好像意會後吩咐著，「吖有... 阿富，再攞啲點心出嚟招呼吓幾位貴賓！」

一名青年聽後立刻往裡面走去，其他男人也在一旁的卓子坐下，但大家再沒交談。一會兒後，青年便捧著一壺茶及三籠點心走過來。

挾持男為我們把茶杯斟滿，茶的香氣加上點心的香味，令人垂涎三尺涎。

「飲茶，飲茶...」挾持男慇勤招待著。

只見華叔把一個淺粉紅色的肉球放到碗上，查看了一會後，便突然舉起手槍指著挾持男問，「講！你收埋啲人喺邊度？」

食人肉

淺粉紅色

粉紅色

粉紅色肉球我諗起啲貓隻腳既肉球
btw緊張感返晒黎 好睇

人肉

好緊張

繼續推

Chapter 103 - 陰謀

「我... 我都唔知你講乜...」挾持男慌張地回答。

「唔知我講乜？咁我問你，呢啲係咩肉嚟？唔好同我講係咩雞肉、豬肉呀！」華叔喝道。

挾持男被華叔的氣勢嚇倒，一時説不出話來。

「阿 Roy，Suki，同我入廚房睇吓！」華叔叫著，然後不忘叮囑道，「小心啲...」

我與 Suki 直奔酒樓廚房，然後在廚房門外停下，從門上的玻璃窗窺看內裡的情況。

廚房內空無一人，只見蒸氣在蒸籠中溢出，看來之前有人在裡面烹調中。

我示意 Suki 打醒十二分精神，然後著她慢慢把門拉開。

就在我踏足廚房之際，一個龐大的身影正面向我襲來，我不由分説扣動了板機。

三連發字彈清趣的擊在黑影身上，他也隨即失去動力向後跌落地上。

我生怕有其他人埋伏，不斷舉槍向四周視察，看來暫時安全。

我轉身查看被我擊中的男人，血液不斷在臉上和咽喉的傷口湧出，伴隨著急速的氣喘聲，看來我的一擊已經足以把他斃命。

我跌坐在地上...

長期與喪屍的交戰，令我習慣了以它們的頭顱為目標，但這次我擊中的，是一個活生生的人。雖然這已經不是我的第一次，但這一個受害者所帶給我的震撼，就遠比之前還來得大，來得深。

一個活生生的人，就在我短短的一個決定，便在這裡辛苦地、慢慢地流充著生命。

其實，大家都只是為了生存。為什麼我的生命就能凌駕於別人的生命之上？我現在做的事，到底是對，還是錯？

我每天在這裡沒意義的掙扎求存，既然我有能力，那怕只是卑微的一點點，我是否應該盡力去改變這一切？

「阿 Roy，你冇事吖嘛？」身邊傳來 Suki 的聲音。

「吖... 我冇事...」説罷 Suki 已經把跌坐在地上的我扶起。

她一直都注視著我，好像刻意回避著那人恐怖的死狀。

我收拾心情，打算往廚房內進發。切肉枱上放了不同的材料、肉類等，看來只是普通的酒樓廚房。

那，為何那人一看到我便向我施襲，難道這裡還有些不可告人的事嗎？

「呀～～～」身後的 Suki 突然失聲尖叫。

她跑過來把我抱緊，然後用顫抖的手指著一處被白布遮蓋著的地方。

「腳... 腳...」Suki 惶恐地叫著。

我看著那一塊已經染紅了的白布，然後慢慢地走過去把它揭開。

「Shit～」當我看見那一隻連有腳掌的小腿時，我也不由自主地叫了起來。

「呢班人渣！」我正要跑出去向華叔報告，身旁的 Suki 卻已經被嚇至步履不穩，向我靠了過來。

我立刻把她摟著以防她跌倒。

這時，廚房門突然打開，Keith 怒氣沖沖的走進來，「華叔叫我睇吓你哋有冇事，我睇都應該冇嘢啦！」

「Keith，我啱啱...」「砰、砰」Suki 正要解釋，外面突然傳出兩下槍聲。

我們不及細説，立刻跑往大門方向查看。

由於我和 Suki 離廚房門仍有一段距離，當我們跑往廚房門途中，已經聽到門外響起了密集的槍聲。

我怕外面有危險，於是便安排 Suki 先躲在廚房門後。當我擎槍走到大堂時，已經看見幾個男人倒在地上，眼下卻看不見華叔。

我緊隨 Keith 往前走，終於在一張圓形枱板下發現華叔。

華叔身上看來沒有表面傷痕，但小腿上卻留下了一個大約兩吋長的傷口，鮮口正不斷地流出。

Keith 立刻從枱布撕下一角，然後著手為華叔包紥。我亦打算前往員工休息室，尋找火酒等消毒用品，順道會合 Suki。

我走過去那些奄奄一息的男子旁邊，以確定他們已經沒有威脅性。面前的男人大多是頭部中槍身亡，看來 Keith 為求制止他們，不惜向他們使出致命攻擊。

抑或是 Keith 跟我一樣，已經慣性地向目標頭部開槍？

「呀... 救我...」一把求救聲在人堆中傳出，眼前一個被同伴壓住的男子揮手求救。

這些人罪大惡極，甚至吃起人肉來，我巴不得把他立刻殺掉。

但我覺得可能還有需要他的地方，於是我幫手把他拉出來。

他竟然沒有受傷，看來事發時他應該躲在人堆中。又或者他根本沒有參與襲擊華叔，所以避過一劫？

「對唔住呀大佬，我都係被迫㗎咋，放過我啦！」男子哀求道。

我認得此人，就是挾持男口中的富仔。

「我唔殺你都得... 講！呢度仲有冇其他人？」我用衝鋒槍指著他的前額，然後大聲喝道...

live左,都係少甜好睇d

華叔叫晒隊友走
自己一個咁大膽

Chapter 104 - 酒家地獄‧上

「休... 休息室入面鎖住咗啲人，條鎖匙喺頭先同你哋講嘢個人度...」富仔説道。

我走近挾持男，他面部及前胸中槍，看來是華叔造成的，他看來已經沒有生命跡象。

我從他袋中找到了一串鑰匙。此時 Suki 亦已經從廚房走出來，查看我們的情況。

她被當前的環境嚇了一跳。

「你點呀，華叔？」Suki 走到華叔身旁，擔憂地問著。

「嘻！少少傷啫，冇事嘅！傻女唔洗擔心我喎！」華叔仍然中氣十足地答道。

於是我提議 Keith 與我一同前往休息室，為防有詐，我們把富仔都帶上了。

休息室的門打開，看到這狹小的房間內，竟坐著十個小孩及婦女。他們手、腳皆被封箱膠紙綑綁著，口部亦被封箱膠紙封閉，以致無法大聲呼叫。

我命令富仔把他們遂一解開，但他們都好像驚魂未定，瑟縮於一旁。

於是我向他們道明來意，並著他們前往大堂歇息。Keith 亦在急救箱中拿出消毒物品，然後急步走向大堂。

我向他們詢問有沒有認識華叔和 Suki 的人，一位自認是 Suki 媽媽的女仕走了過來。

我著她先出去跟 Suki 相認，待我安頓好所有人再與她會合。

經過我一番游説及勸解，其他人終於都肯陸陸續續出外休息，我把他們都大致安頓好後，便帶著富仔返回華叔附近。

這時華叔已經完成清理及包紥，在 Keith 他們的攙扶下，華叔已經在一張椅上坐了起來。

Suki 亦歡欣地把剛才的女子抱緊，看來我們終於找到了人。

可惜，仍然沒有華嫂的下落。

我把富仔帶到了華叔面前，華叔打量了富仔一下後説，「講，呢度發生咗咩事！唔好諗住隱暪，如果我一陣間問其他人，發現你講大話，我就一槍打爆你個頭！」

別無選擇的富仔只有把事情的始末一一道來...

事情開始，就跟之前聽見的生還者故事差不多。也是一群逃避不及喪屍的人，忙亂之間以酒家作棲身之所。由於他們打算逃難的時候，商場地下已經滿怖喪屍，逃生無門的他們只有停留在這個地方。

當中亦有不少在附近逛街的遊人，酒家亦有不斷地收容其他人，直至喪屍迫近。

一直至大閘關上，酒家內至少有百多人聚集。起初大家都以為事情很快便會解決，但隨著時間流逝，各人都開始為自己作好打算。

曾經有人提議出外查看情況，但受到其他不願冒險的人阻止，於是大夥兒就在這裡逗留了一晚。

頭一兩天大家都沒有太大的問題，只是因為人數太多，一些人對休息的地方有意見。直至到了第三天，我們的食物供應便開始出現問題。酒樓經理對我們説，食物存貨只勉強足夠大家當天的食用，過了當天便再沒法提供食物了。

當時立刻引起眾人起鬨，有些人覺得這是酒樓經理騙人的説話，所以紛紛衝入廚房及倉庫查看，結果證實經理所言非虛。

大家的心情轉眼跌至谷底，但不久之後，有人便提議外出往樓下的超市找尋食物。

經商議過後，大家同意由各壯年男子出外找尋食物。各人會被分配不同工作，然後把拿到的物資全部取回酒家以作統一分配。而行動發起人鋒哥，自然成為這次行動的領導者。

酒樓的廚師因要負責大家的饍食，故可以豁免。行動不便的老年男性，亦不需要參與這次任務。

酒樓內可用的武器不多，大夥兒隨手拿起一些物件充當武器後，便打算出發。至於富仔，可憐他只拿到一把餐刀，便需要跟隨大夥出發了。

當中也有不少人擔心自身的安危，但鋒哥詳細説明行動的計劃時，大家都好像増添了一點信心。

由於人數眾多，出發後勢難以首尾呼應，故鋒哥特意選了一個較為精壯的青年為副指揮，負責帶領大隊一直從環形斜坡向下衝，直至進入超市找尋物資。而鋒哥則負責殿後，和分配其他人去守衞將會負責拿取物資的大隊。

事成之後，便再由副指揮帶領大家按原路返回。

大致分配好各人的工作後，大家便打開大閘出發。

大閘一打開不久，先頭部隊好像已經與喪屍相遇，但由於富仔被編排在較後的位置，令他看不到前頭的情況。

鋒哥好像沒有理會這些阻礙，只催促著大隊繼續往前衝。在一輪擾攘之後，大隊終於繼續前進。

富仔他們終於也到達圓形斜坡的邊沿，地上伏著三頭應該是被擊殺的喪屍，看來大夥兒的行動大致順利。

他們從斜坡往下望，可見先頭部隊已經差不多到達商場二樓了。

忽然之間，商場二樓出現大量喪屍從四面八方滙合，而各個樓層中的一些商舖及暗角，亦不斷有喪屍殺出。這不但令整個隊伍亂作一團，更狠狠地切斷了先頭部隊的退路。

轉眼間，各層的隊友都在各自逃命，而先頭部隊的人更被喪屍重重包圍，陷入死戰。

「撤退！走呀！」看見大勢已去，站在富仔身後的鋒哥呼叫著大家離開。

話音剛落，身旁的店舖突然衝出兩隻喪屍，瞬間把兩名隊員撲低。

其他人看見這情景，便不由分説，拔足便跑。

富仔亦不甘人後，拼了命的向上跑，但慌不擇路的他，不慎被躺在地上的死屍跘倒了，身邊有不少身影掠過，但沒有一人對他伸出援手。

他唯有歇力爬起來繼續跑，直至他到達酒家的門前，已見鋒哥用力地把鐵閘拉下。

「等埋呀，鋒哥！」富仔歇斯底里地叫著，鋒哥稍一停頓，便伸手把富仔拉進酒家內。

「噹」鐵閘狠狠的撞到地上，只見鋒哥慌忙地把鐵閘鎖上，然後便是不絕的拍打和咒罵聲...

今次出文真係過足癮
keep 住

今次好睇

酒樓呢段睇到我打冷震⋯

聽住班人叫

一次又段 抵讚!

無甜 好睇好多

果班乜撚都要加甜嘅死肥宅應該塞去堆田

Agger

Chapter 105 - 酒家地獄‧下

酒家內一時鴉雀無聲，然後便是外出者家人的哭罵聲。

近四十人的團隊，回來的竟不足十人。

「你做乜呀？開門呀！」「你係咪痴線㗎！」「人渣！」「爸爸！」哭罵聲不絕於耳，連有份參與是次行動的男人們，都不齒於鋒哥的行為。

大夥兒向鋒哥趨前，迫得他提刀大叫，「咪過嚟呀！係咪想開門一鑊熟呀！」

「比番過老公我呀！」一女人不由分説便向前衝，被鋒哥朝面門一刀砍下來。

女人跌倒在地上，失去知覺。

「出面啲人已經冇得救㗎喇，係咪仲要開門比啲喪屍入嚟呀？發生咁嘅事大家都唔想，你哋冷靜啲好冇？」鋒哥激動地説著。

「係囉，大家冷靜啲再諗辦法啦！」另一男亦和議道。

只見他的手被身旁的女伴環繞著，這已經説明了他支持鋒哥的原因。

人，總是自私。只怪外面的人運氣不好。

「兄弟們，除非你都想出去，如果唔係就幫手叫佢哋返埋去！」鋒哥看見有人支持，更加放膽向其他人作出命令。

其他有份外出的隊員們，都開始幫手把圍在大門附近的人驅趕。

其他手無寸鐵的人，也只有聽從命令向後退，返回自己休息的地方。

雖然此戰損失了他們的大部分戰力，但由於酒家內大部分的老弱婦孺並沒有外出，故店內仍然有近百人在場，糧食短缺的問題仍沒有得到解決。

沒有辦法下，鋒哥只有召集幸存的隊員和廚師商討解決方法。大家分別提出再組隊外出，要求部分人離開，甚至是集體逃亡等方案。

鋒哥、廚師、及沒有親屬在店的五個隊員，都贊成將酒家內的人數減少，強制要求一部分人離開。不過另外兩名有家人逗留的隊員，卻認為大家應堅持到最後，然後大家一起突圍逃跑。

而大家眼中年紀尚輕的富仔，沒有意見決定棄權。

沒法達成共識，大家只有先維持現狀，但明顯地，意見不同的兩方好像已經有各自的打算。

晚飯過後，大家都開始入睡。直至半夜，鋒哥偷偷叫醒與他意見相同的隊員、廚師及富仔，走進廚房內研究下一步行動。

討論之中，廚師大膽地提出以外面的人作為食糧。他提議鋒哥與隊員先把意見不合的隊員制服，然後再禁錮其他小孩婦女以作食糧，最後把比較少肉可用的老人家趕離酒家。這個方法，應該足夠廚房內各人生存數月，甚至半年以上的時間。

隊員們初初聽到這提議時，都顯得十分驚訝。但大家細想之後，竟也一致贊成這個變態的方案。

但當他們討論完畢，打算離開時，卻發現廚房門被外面堵住不能開啟。

他們從廚房門上的小窗窺看到，與他們意見不合的兩男，正安排著在廚房外面的人，偷偷從後門離開。

廚師看見此情景，立刻拿起菜刀帶領我們從廚房後門追出去，剛巧在後樓梯遇見其中一名帶頭逃跑的男子。

廚師二話不説便向他揮刀狂斬，鋒哥亦帶領其他隊員，把走在後頭的十多人攔住。

逃跑男的女伴看見男人遇襲，便折返打算幫忙，結果卻被廚師擊暈拖入廚房中。

被攔住的人竭力呼救，但已經逃出生天的人卻繼續頭也不回的逃跑。

於是鋒哥便喝令大家返回酒家內，然後命令隊員把餘下的十多人綑綁，鎖在休息室內。

之後，廚房傳出女人的呼叫和男人的呻呤聲，但由於廚房門被廚師上鎖，單從小小的窗中，我們無法窺看內𥚃的情況。

當然，大家都對廚房內的事心裡有數。

可能在浪叫聲和心情的影響下，隊員們亦突然像發狂一樣失去了理智。他們就地推倒一些較為年青的女性，在眾目睽睽下把她們強暴起來。

鋒哥當然沒有阻止這一切，因他明白這也是令眾隊員樂於跟隨他的一種手段。

面對眼前的情景，富仔亦沒有錯失這個機會，逕自選擇了一個比他年長的姐姐，便幹起瘋狂的事來。

那天過後，被禁錮的人彷彿已經失去求生的意志。而隊員們亦按照廚師的要求，在他需要食材時，便把一人帶進廚房之中。

之前在大門口被鋒哥砍死的女人，在後樓梯被廚師亂刀斬死的男人，通通都被我們抬進廚房。而那個怪廚師亦整天把自己關在廚房裡面，需要食材才伸出頭向我們要求。

剩下的日子，大夥兒便靠廚師烹調出的食物為生。被禁錮的人也獲得我們適量的餵食，以延續生命。

聽到這裡，華叔突然緊張地取出手機問道，「咁你有冇見過呢個人？」

富仔想了一想後説，「呢個好似有啲面善，我好似曾經見過，之後一大班人走咗之後就再冇見過佢... 你知啦，個個大嬸都差唔多...」富仔一邊説，一邊搔頭。

「不如比我睇吓？」此時 Suki 媽媽説起話來，她對相片看了一會後説，「我見過佢，佢當時係著住一件黑色外套同牛仔褲，佢應該同其他人走咗...」Suki 媽媽停頓一會後説，「我之前唔舒服，佢主動借藥油比我搽，所以我好記得！」

「咁就好喇，即係話佢有可能未死...」華叔眼泛淚光地説著...

快啲殺撚咗個富仔 感覺佢會出賣主角佢哋

殺撚晒班人渣

佢求其強姦個姐姐
好人極有限

睇佢咁識食食個姐姐就知富狗好人極有限

呢篇寫得好

咁多人物都可以輕描淡寫咁帶過 又唔洗哂成篇黎介紹D人物

支持巴打

樓主文筆其實非常唔錯
寫恐怖故 唔係甜

樓主百屌成材

其實啲甜都寫得好，係中段啲甜重到有啲拖進度

咁都話文筆唔錯

比著你又點寫 賜教

你知唔知咩叫文筆
即係用字、描寫既細膩度
睇佢描寫內心唔清楚就已經只係可接受程度，唔可以叫唔錯
再睇佢寫景描述氣氛，我記得有一次佢係漏左個主語
即係成句得「陰森恐怖」
正常係「個地方陰森恐怖」
咁冇左個主語，究竟形容緊乜
個抽野我記得係成廿幾個字，我睇左幾次都唔對路先拆開睇，發現冇左忽

如果你想我直頭寫既話
我唔會為左證明佢唔可以叫做唔錯就寫十幾萬字
我寫自己份paper 好過啦
即係有人話奧運第4名點解點解輸，你就會叫佢拎個第1-3？ 唔是咁嫁嘛

如果你既唔錯係話佢大部分野冇寫錯，咁我不置可否啦，不過的確大部分冇錯既，係有d病句錯別字咁姐
一係proof read fail, 一係冇proof read

其實唔洗咁認真 話文筆好係因為有隔離故相比有明顯落差，所以好唔客觀

我又的確真心左
我睇好多文，所以對中文好執著

Chapter 106 - 小計謀

由於華叔行動不便，於是我們便打算先在這裡逗留一晚。

由於我們只帶備了小量乾糧，遠遠不足以填飽連我們在內十多人的肚子，於是我和 Keith 便打算從後樓梯前往二樓的超市，去找尋食物。

當然，我們亦會順道看一看，能否幸運地找到華嫂。

我們再三觀看華嫂的相片後，便打算出發。

「可唔可以，帶埋我去...」Suki 突然表示想一同前往，連富仔也自動請纓去幫忙。

人數的增加能使我們能帶回更多的物資，但我對富仔的加入卻有一點保留。

直覺告訴我，他是個出賣同伴以求存活的人。

但礙於人手的不足，我亦只好答允。此時華叔卻竟然把手槍交給他傍身，令富仔受寵若驚。

我亦疑惑地看著華叔，豈料他卻拋下一句，「阿 Roy，用人勿疑，疑人勿用！」

我沒有辦法，向富仔簡介一下行動細節和槍械使用方法後，便往後門出發。

幸好後樓梯並沒有發現喪屍的蹤影，我們很快便順利走到二樓。但後樓梯外的世界，卻充斥著不少饑餓的捕獵者。

雖然我們離目的地仍有一段距離，但若我們使用槍械邊戰邊走，應該還是可以順利到達超市。唯一令我擔心的，是超巿的大門是否仍然開啟。

若然超市的門緊閉，能否及時把門打開讓我們內進，便是行動成敗的關鍵。

但這亦有機會令我們陷入困境。

我不想令他們身陷險境，於是我努力思考解決方法...

「你哋喺度等我，我諗倒點引開啲喪屍，等我...」我忽然靈機一觸，向同伴交待一句後，便獨自跑回四樓。

我打算前往一所大型日式日用品店，但我看到面前已經有至少兩隻喪屍攔著去路。雖然我可以用槍去把它們輕易解決，但為免吸引其他喪屍的注意，我決定近距離把它們擊殺。

我拿出士巴拿慢慢地走過去，然後向一隻背對著我的喪屍狠狠的住後腦一打。不知道是我的力量有所提升，還是喪屍的頭顱變得脆弱，它的頭蓋骨竟被我擊碎。雖然它不致於完全爆開，但凹陷的頭顱令腦組織受到傷害，致使眼前的喪屍失去動力倒下。

擊殺喪屍的聲響，吸引了身在不遠處另一隻喪屍的注意。我擺好架勢，打算給予它一個迎頭痛擊。

就在它快要撲到我面前時，我向旁側身一閃，避過它正面的衝擊，在它打算轉身再向我施襲的時候，我的士巴拿已經重重的擊在它的頭顱上面。

看來我的力量真的比之前強大，而身體協調的感覺亦比以前好得多。

難道這是我體內病毒所帶來的變化嗎？

四周雖然仍有不少喪屍在徘徊，但由於我努力的靠著牆邊半蹲著前進，致使我能幸運地到達目的地。

我從舖內沒有上鎖的商品柜，拿出了數個仍在運行中的鬧鐘，簡單設定好後，我便把它們分別放在店內和四樓的斜坡上，然後返回二樓梯間與 Keith 他們滙合。

「鈴～～～」「嘟嘟嘟、嘟嘟嘟～」大約五分鐘後，數個鬧鐘分別響起，急速的響鬧聲在寂靜的商場中迴盪。

「吼～」對聲音敏感的喪屍們開始發生騷動，然後努力地尋找聲音的來源。

商場充斥著鬧鐘聲和喪屍的吼叫聲，面前的喪屍開始前往斜坡向上移動。

一會擾攘過後，前往超市的道路得以清空，同伴們報以輕聲讚賞後，大家便往超市出發。

我們不敢掉以輕心，沿途都只是半蹲著前進，故花了一段時間才到達超市門外。

果然，超市的鐵閘已經被拉下。

「嘭嘭嘭...」我們嘗試輕敲鐵閘，和輕聲向店內呼喚，可惜沒有任何反應。

等了一會也沒有反應，看來我們亦只得折返酒家。

正打算撤退，突然富仔好像心有不甘似的，嘗試把鐵閘往上拉。出其不意，鐵閘竟然沒有上鎖。

於是我和 Keith 便幫忙把鐵閘拉至半開狀態，冷不防一隻伏在閘後地上喪屍，竟咬住了 Keith 的小腿。

幸好四肢殘缺的它無法有效的使力，令 Keith 小腿上的肉不致被扯走。

「砰」Keith 忍著痛，拔出手槍向喪屍的頭部射去。而在他身旁的我亦不見得空閒，因面前已經有至少三隻喪屍向我們衝過來。

「富仔，閂閘！」為免前後受敵，我待 Suki 都進入超市後，便著富仔立刻把身後的鐵閘關閉。

我立即舉槍向它們攻擊，身旁的同伴亦各自向不同方向開火。

隨著槍聲的響起，店內冒出的喪屍亦越來越多。雖然我和 Keith 都比之前，更能冷靜地使用手上的槍械，但缺乏技巧的我們，仍然浪費了不少的彈藥。

槍聲帶來的巨響，差不多把全店的喪屍都引了出來，經過一輪激戰後，店內又再次回復平靜，只剩下一些喪屍的低吼聲。

於是我們便向店內推進，看來所有行動自如的喪屍，都已經被我們擊殺。只剩下一些無法移動的喪屍，看著我們發出哀怨的低嗚。

我們點算一下被殺喪屍的數目，大概都有二三十隻，而令我感到奇怪的是，它們大部分都是女性和小孩...

難道她們便是從酒家逃跑的人？若然是這樣，那華嫂又會否身在其中？

出文質素改善咗

仲有無

好睇左，繼續支持

深夜推一推

無閪屌嘅主角有加成

keith會唔會同呀哥一樣俾喪屍咬完異變

佢又要發燒2日了

可能佢下一章就要親手殺兄弟
or富仔殺左佢

如果個個比人咬都發完燒冇事
邊有咁多屍

呢啲情況 千萬份之一
咁岩 佢咁多個千萬份之一 全部都係主角隊入便

同血緣

富狗想殺細佬，但係畀主角屍變咬死

大膽假設: 主角d 血 或者 精 就係 cure
只會發燒唔會變屍

主角中出細佬 救返佢

笑左

成個月前嘅文積到宜家 一次過睇曬
我 我 我 我 我們現在 由於我 所以我們 於是我
我撚完未 睇到燥

我我我我我自我中心

呢個係好多第一人稱故作者嘅通病

真心問，第一人稱故，唔用我或我們，可以用咩？

哈哈，可以諗吓

其實好與唔好都好主觀，無謂抝...
不過巴打咁有心比一大段評語，我會留意吓嘅

你唔覺自己每一兩句都我咩
咁如果呢個係你風格 當我咩都無講吧

我有時都覺得多咗啲，但又諗唔到一個更加好嘅字，所以先想問吓你有咩好提議...
同埋我想講，我咁寫同個人風格或自我中心無關。

冇西屌，大力番d
所以容易左打爆喪屍個頭

Chapter 107 - 回到酒家

「我認得佢...」我的想法很快便被富仔所引證，因他認得屍體中唯一的壯年男性，就是當天帶領大家逃跑的其中一人。

於是我們便著手在死屍堆中尋找，由於很多喪屍的面形都變得難以辨認，我們只有從各"人"的衣飾上著手。

黑色外套，牛仔褲...

終於，我們在屍體堆中，發現了一個衣著吻合的遇難者。

但由於它的大半邊面已經被噬去，只露出森森的下顎骨和牙齒，我們根本無法確認它的身份。於是我便拿出手機把它的衣飾拍下，希望 Suki 媽媽能幫忙確認一下。

之後我們便開始拿取所需的物資，由於酒家的人數眾多，我們都集中拿取一些容易填飽肚子的食物。

不消一會，大家的背囊都變得沉重非常。

雖然這樣不利於和喪屍戰鬥，但由於大家都想拿到最多的食物，所以都只有硬著頭皮出發。

我們打算在離開前點算一下裝備，結果發現我們的子彈已經所餘無幾，Keith 的衝鋒槍更一早用光了子彈。

「碰...」此時，遠處的貨倉傳出物件墮地的巨響，引起了我們的注意。

「會唔會，仲有喪屍...」Suki 擔心地問道。

「我反而諗，會唔會入面仲有生還者...」我提出自己的看法。

「不過，我哋已經冇乜子彈，仲要留番啲子彈返去，如果真係喪屍嘅話，我哋可能全軍覆沒...」Keith 的説話其實不無道理，但若果裡面真的仍有生還者，我們豈不錯失了救人的機會？更何況剛才的戰鬥，若然裡面是喪屍的話，應該早已被巨響吸引出來了。

我向他們説出我的觀點，豈料富仔卻反駁道，「你話如果係喪屍，聽倒咁大聲就會出嚟，我夠可以話如何係人，佢聽倒有人嚟救都一定會出嚟㗎！而家佢無嚟反應，萬一裡面真係成竇喪屍，我哋又唔夠子彈，咁咪死得好唔抵？」

「其實我都覺得係...」Keith 亦開口和議著，「我哋嘅任務已經完成，食物搵咗，華嫂亦算係搵倒，若果我哋喺呢度發生咩事返唔倒去，就唔止我哋有麻煩... 救人係緊要，不過真係要量力而為...」

我轉身看著 Suki，希望得到她的支持...

「其實我原本都想入去睇吓，不過我諗緊如果我哋返唔倒去，淨低華叔一個，又冇曬嘢食，到時盞其他人都犧牲埋...」我看著 Suki，忽然記起她的媽媽仍在酒家之中，故這也一定是她當然的答案。

既然沒有人支持，我亦不能一意孤行。我望著遠處那黑暗的角落，內心祈求沒有生命因為我們的決定而消失...

我重新專注外出的工作，確認大家都準備好之後，我便把鐵閘微微拉起，窺看著外面的情況。

外面已經回復平靜，鬧鐘和喪屍發出的聲響已經消失，眼前可見之處亦沒有發現喪屍的蹤影。

既然外面大致安全，我亦把鐵閘半開，讓大家往外面去。

穿過無人的走廊，我們再次安全地回到後樓梯。一直走到四樓都沒有遇到喪屍，我們無驚無險地從後門返回酒家。

華叔看到我們全部安全回來，都好像放下了心頭大石。

其他的生還者看到我們帶著沉典典的背包回來，亦紛紛流露出喜悦之色。

華叔用帶著寄望的眼神看著我們，我明白他的意思，於是把我們在超市的遭遇，一一向華叔道出。

我把手機內的照片，展示給 Suki 媽媽觀看。她重覆地看了數遍，令大家都十分期待著她的答案。

「佢著啲衫褲係有啲似，不過睇真啲就唔同華嫂一樣嘅...」Suki 媽媽回應道。

「咁即係佢仲有可能冇事？」華叔的愁眉頓變成歡顔，我們亦為此覺得高興。不過一會之後，我們面上的笑容盡失...

因為我們可能已經錯過了拯救華嫂的機會。

我們亦沒有打算對華叔隱暪，於是便向他道出我們在超市貨倉發現的事情，亦為我們的決定向他表達歉意。

「唔緊要啦，喺你哋當時嘅環境，比著我都會咁做... 始終大部分人嘅安危係最重要嘅...」雖然華叔這樣説，但我看出他言語間流露出的失望神情。

之後我們也沒有再外出，大夥兒亦使用我們帶回來的物資去準備晚飯。

直至晚飯過後，華叔相約 Keith，Suki 和我在休息室中有事相討。

「之前一直冇機會同你講，知唔知我點解冇叫 Carey 同 Vicky 一齊出嚟？」我對華叔的話感到好奇，原來他找我出來是另有原因？

「首先，我想同你講... 我哋四個人同其他人喺唔一樣...」華叔的話令我摸不著頭腦。「或者我咁講，我哋都係喪屍病毒嘅帶菌者...」

當我聽到華叔的説話時，也覺得有一點驚訝。驚訝的不是他那關於喪屍病毒的論點，但奇怪的是我們四人竟都是屬於他口中的"帶菌者"...

「你嘅意思喺，我哋都比喪屍病毒感染咗？所以都做咗帶菌者？」我進一步問道...

出多篇得唔得

點解suki都係？

之前有講過佢都有發燒 好似係

有人肯用自己時間計劃咁大個故事實在唔容易，無論文筆好定唔好，都多謝巴打提供娛樂既工具。的確係用詞有錯配既地方，或者你想寫得靚而夾硬轉左個字詞。或者到巴打有日再睇返篇文，就會知個問題係邊同點改，語言急唔黎。點都好，支持你繼續寫

btw出多幾篇好無

出多幾篇啦

走左甜 好睇好多

出多一篇啦

推推推

冇錯 好睇好撚多

岩岩今日開始新睇
好同意有D巴打講冇甜好睇D

我唔抗拒有甜 但中段有好多跟本為甜而甜 對故事跟本冇幫助 (玩TURE OR DARE DUO果度 完全唔知為乜 我直頭飛左)

樓主應該搞番清楚故事既定位 係喪屍就FOCUS 番係喪屍度

D人想睇搞野 有其他大把甜故選擇 唔需要睇屍故

冇錯

Chapter 108 - 相似的人

「唔... 你都可以咁講，不過我手頭上嘅資料唔多，所以有啲嘢我都係靠調查同推斷出嚟...」華叔回應著。

「調查？」我不是太明白他的意思。

「噢... 我唔記得同你講，其實我之前係警察嚟，特別任務連嘅教官... 之後先轉行做咗地盤...」華叔續説。

「咁你即係，卧底？」觀乎他的身手與戰術策略，我對他警察的身份不感驚訝，反而對他離職之後的事感興趣...

「哈哈... 你睇得啲膠劇太多喇，邊度有咁多卧底吖？我係因為一啲嘢睇唔過眼，同阿頭炒咗大鑊，所以自己辭職走嘅...」

我對華叔輕言放棄高薪厚職，憤而請辭感到奇怪，但我想他真的有其不能告人的苦衷，故亦不便多問...

「咁... 你講嘅喪屍病毒，又係咩嚟？」我改問另一個我關心的問題。

「據 Suki 同 Keith 所講，我哋四個都有共通點... 就係大家都去過韓國，然後曾經昏迷過一段時間，之後喺喪屍事件爆發後，都曾經比喪屍整傷而大病一場。跟住就好似對喪屍病毒有咗抗體，再比佢哋搲親都好似冇乜反應...」華叔解釋著。

「唔... 其實我之前都有諗過，不過你話 Keith 都係帶菌者，但我冇聽過佢呢兩個禮拜有發個燒喎...」我不明所以。

「唔... 之前我都覺得奇怪嘅，不過你知道 Keith 之前發生嘅事，你就會明...」華叔回答。

我轉身望向 Keith，他亦開始解釋著，「幾個月前我咪去咗釜山旅行嘅，其實我係偷偷地約咗一個之前識嘅韓國女仔出嚟玩。」

我看見他偷望了坐在旁邊的 Suki 一下，但她卻只是低頭不語。

於是 Keith 繼續，「頭兩日都冇乜嘢，佢帶我四圍玩，都玩得好開心，夜晚我就自己返番酒店。點知第三日出嚟佢就好似好唔開心咁，話佢男朋友唔鐘意佢喺出面識男仔，要同佢分手。跟住仲同我去酒吧飲咗好多酒，飲到醉曬，我當時又唔知佢住邊，又開唔倒佢電話通知屋企人。咁我唯有帶佢返我住緊嗰間酒店...」

「之後都無謂再講，總之我哋就喺迷迷糊糊咁發生咗關係... 而我原本又冇諗住攪成咁，所以冇預備安全措施...」Keith 説著好像有點尷尬，「到每二日醒咗佢已經唔喺房入便，打電話又搵唔倒，之後我就大病咗兩日，好辛苦先捱過呢兩日返番香港...」

「點解我之前冇聽你講過嘅？」我好奇問。

「唉... 我見返嚟又冇乜嘢，嗰陣個心情又唔好，所以咪冇講囉...」Keith 再轉向 Suki，「之後就識咗 Suki，就再冇諗呢件事喇...」

「哦... 原來如此...」我終於了解整件事情多一點，於是我想乘勢讓他解答我的疑問，「咁 Keith，點解你又會同 Suki...」

「唉... 自從韓國事件發生之後，我都驚我會唔會嘢倒啲性病返嚟，所以自己有走去偷偷哋驗，就連 AIDS 都驗過... 不過全部都冇事...」Keith 回答道，「之後我都好小心，就算同 Suki 親熱都做足安全措施。不過，之後我都係破咗戒...」

「就係喺 Eva 姐度嗰一晚，我接咗你更之後，Suki 瞓唔著出嚟搵我，結果...」Keith 停頓了一下，此時的 Suki 已經變得滿面通紅，「之後佢好似我咁病咗兩日，我就諗會唔會係我傳染咗啲病毒比佢... 跟住好彩佢冇事好番，但我唔知到之後再係咁仲會唔會有事，始終而家病係會好麻煩... 所以我就決定同佢疏遠啲，對佢越嚟越冷淡，仲借你過橋同佢分手... 大佬，真係好對唔住...」

「傻啦，兩兄弟，講呢啲...」其實，該道歉的應該是我...

恰巧 Suki 的眼神跟我接上，她立刻尷尬得低下頭來。

「之後好彩遇到華叔，機緣巧合下傾開染病發燒嘅事，我哋先推論到同一啲病毒有關，更加發現 Suki 都曾經喺韓國遇過相似情況... 咁我先發覺 Suki 嘅情況應該同我一樣，我先再同佢講清楚，喺番埋一齊...」Keith 説罷便溫柔地搭著她的手。

我看著眼前的情景，心情突然變得異常複雜。於是我嘗試努力去改變話題，「咁即係話呢個病毒源頭係喺韓國出現？而我哋已經完全唔怕喪屍嘅攻擊？」

「你基本上可以咁講，但好多嘢都仲要去證實... 就好似韓國若果真係病毒源頭，點解佢哋本土冇事，偏偏會喺香港爆發？如果咁係有人刻意安排，點解又有一部份人一早殖入咗抗體？定係呢啲根本唔係抗體，係另外一啲病毒？而我哋幾個有相同遭遇嘅人喺埋一齊，係巧合，定有人刻意安排？而究竟有同樣身份嘅人仲有幾多？而幕後黑手嘅最終目的又係乜？」華叔滔滔不絕的訴説著，「太多太多未知數，需要我哋去搵答案...」

「我哋？」這兩個字忽然在我心內，不斷地迴盪著。

「其實我當初劈炮唔撈嘅原因，都係同呢單嘢有關...」華叔的表情忽然變得認真，「喺韓國嘅昏迷事件之後，我就覺得好奇怪，因為我仲記得事發當日我哋一家去咗參加當地嘅本地遊，返酒店之後就好攰訓咗。迷迷糊糊間好似比人喺手臂打咗支針，之後就瞓咗唔知幾耐。有番知覺已經係兩日後，最奇怪係我老婆同個女都話呢兩日我有陪佢哋四圍去，仲影咗唔少相...」

「但係我就覺得好奇怪，記憶中又好似曾經如佢哋所講咁四圍去玩，但我又好肯定有人同我打個針，昏迷咗兩日... 但為咗唔好嚇親佢哋，我都冇再追問... 不過我返嚟香港之後，就偷偷哋托我做便衣嘅幾個朋友幫手查...」華叔續説。

「可惜佢哋都係查到啲好零碎嘅資料，淨係知道呢幾年入境處都多咗啲關於韓國嘅"查詢"個案，而大部分個案嘅結果都係由查詢人"自行解決"。而對於上升查詢個案嘅原因，文件淨係講同港人到訪韓國上升嘅人數有關...」

「咁我唯有用自己嘅方法查，喺內聯網搵資料又試過，上網開 post 問人又試過，最後都係冇乜發現... 仲要比上司嚴重警告我唔好再查... 但呢件事關乎我、我屋企、甚至全香港人嘅安危，所以我堅持查落去... 結果，就攪倒今日咁...」華叔説著有點唏噓。

「不過皇天不負有心人，就喺我離職之後，我有個朋友終於話咗多啲資料比我知...」華叔續説...

好睇左好多，加油

好正

比我講中左 真係同韓國 扑野 有關
樓主好波!

跟我一齊嗌!

扑素恩 得永生!

痴孖筋

咪撚又再加甜落去得唔得

加油樓主！好睇左好多！！

大家想一d甜都唔加

適量攝取甜份先岩架嘛，認真呢一兩篇令個故事好睇左，作者加油呀

甜得黎有劇情.劇情得黎又有甜.咁就係皇道......益活絡油

我要睇ntr

之前好似落咗糖水咁甜到苦

幾日先入黎一次 啱啱4~5篇就prefect池
樓主繼續加油

Chapter 109 - 新的團隊

「原來呢件事並非單一事件，甚至係有組織、有預謀地發生，已經觸及到國家安全嘅層面，所以警隊內部一早已經界定為高度機密，除咗警方高層同一小部分官員，其他人都冇權去睇...」華叔續説。

「直至喪屍事件爆發，我先明白幕後黑手要策劃嘅究竟係咩事，但佢哋嘅目的，有冇進一步陰謀，病毒有冇醫治方法，我都無從得知... 甚至簡單到，我啲屋企人有冇事，我都一無所知...」華叔説得有點哽咽。

「所以，你想搵吓有冇解藥，可以去救屋企人...」我回應道。

「嗯... 我都幾肯定老婆同個女都有殖入咗唔知抗體定病毒，一日唔知道真相，一日都只可以提心吊膽...」華叔説道。

「我知道我個女都好鐘意你，之前成日喺我面前提起你，所以當你帶咗另一個女仔嚟話係你女朋友，佢真係好傷心... 佢又怕你知，喊都唔咁大聲... 我睇住佢咁，真係好想打柒你...」華叔咬牙切齒地説道。

「不過佢不顧一切咁阻止我，又話你哋根本未開始，唔怪得你... 我先迫於無奈放過你，不過我始終諗住遲早打你一鑊甘嘅...」華叔依然怒目相向。

「之後同你一齊出去，我都只係將 Keith 放喺身邊，因為我真係唔想你黐埋我度。不過一路相處落，我就明白點解啲女仔會鐘意你，連我都開始肯嘗試接受吓你，哈哈...」華叔開始面帶寛容。

「所以我而家好認真咁問你，你會唔會加入我哋，為咗尋找真相、為咗保護身邊嘅人而戰？」華叔問道。

我心中突然鼓起一陣熱氣，然後手握拳頭地答道，「好，我加入！」

「好，好，我果然冇睇錯人... 不過有件事，我一定先要同你講清楚，就當係新加入嘅試練... 因為相同嘅事，可能陸續有來...」華叔的話，突然把我亢奮的心情拉了下來。

「你女友 Carey，佢未必有抗體，如果佢有同你親熱過，而你又冇做預防措施，據我嘅推測，佢有好大可能會異變...」華叔淡淡地説著。

雖然我一早心裡有數，但經由他人説出來，這個真相好像來得更加震撼。

「所以，我叫咗 Vicky 留意住佢嘅情況。必要時就用槍去解決...」華叔繼續説道。

「咁，點解你又要比枝槍比 Carey？要佢哋自相殘殺？如果 Vicky 真係開槍殺死 Carey，你叫我以後點樣面對佢？」我激動地問道。

「首先，喪屍應該唔識用槍嘅... 不過以防萬一，我比 Carey 枝槍係冇子彈嘅... 至於你第二個問題，如果你女友真係異變咗，佢已經唔係你認識嘅人，喺咁嘅情況，邊個殺，又有咩分別？如果佢喺你面前，你又會唔會當機立斷開槍？稍一猶豫，有事嘅唔單止係你，仲有你嘅隊友。所以，呢個心理關口，你一定要過！」華叔再次變得嚴厲。

「呀～」我一時接受不到，轉身離開休息室，一直跑至大門前才停下。

大廳中的人都被我的行為嚇著。

「哥哥哥哥，你冇事吖嘛？」説話的是一個比旋旋年紀小一點的小妺妹，她正向著蹲著哭的我，拍著膊頭問道。

「哥哥唔好唔開心啦，我請你食糖吖...」小妺妹把我們在超市拿回來的糖果，遞了給我。

我看著小妺妹那天真無邪的笑容，令我想起了旋旋、想起了小喬、想起了 Coco...

而現在，Carey 也將於我的生命中消失...

「唔好唔開心啦，媽媽話哥哥係好人，唔顧危險咁去救我哋，好人一定會有好報㗎！」小妺妹笑説著。

「嗦嗦... 小妺妹，你叫咩名呀？你媽媽呢？」我忍著淚向她問道。

「我叫 Fiona，我帶你去見我媽媽吖...」説罷，Fiona 已經拖著我的手往前走。

轉眼間，我已經被帶到一女子面前。

「Hello，我叫 Roy，你好！」被帶到她面前的我，帶點尷尬地説道。

「Hello... 我叫 Connie，坐吖...」她邀請呆站著的我坐下。

眼前的 Connie 雖然稱不上是美女，但柔弱的外表加上真摯的笑容，帶給人親切的感覺。

可愛的 Fiona 亦乖乖地坐在她的身旁，Connie 則在溫柔的輕撫著她的秀髮。

「介唔介意話比我哋知，你有咩唔開心呀？」Connie 向著我問道。

我沒有打算向其他人道出我的問題，因為一般人根本不會明白我們的狀況。於是我只向她們訴説女朋友身陷險境，而我竟也無能為力的困境。

「唔知你知唔知，我老公原本同我哋一齊開開心心咁飲茶，點知突然發生啲咁嘅事，我老公又同班人出咗去之後冇再返嚟。當時我唔知點算，一個同我一直走咗好耐嘅親人，就突然喺我生命中消失，令我突然想放棄一切...」Connie 再次輕撫著 Fiona 的頭髮，「不過，當我知道自己仲有其他人需要我嘅守護時，我唯有咬緊牙關堅持落去... 雖然我唔知道你女朋友對你有幾重要，不過如果你仲有需要守護嘅人，或者你真係已經無能為力，我覺得你唔應該就咁放棄自己囉...」

我雖然也十分明白她説的大道理，但要我放棄一個對我信任和依靠的人，我萬萬做不到。

就算她真的要變成喪屍，我也要好好的為她作出終結，雖然不知道自己是否承受得了，但我不想再令信任我的人失望。

但這一次，我不再容許自己不遲而別，於是我打算返回休息室，與同伴們道明我的決定...

有食一個人妻

預測到就快又有甜

Connie萬歲!!!

食人妻

明知自己屌完女條女就會變衰屍 咁就仲繼續屌女嘅話主角真係唔死都冇用

華叔個段深情剖白點解好似有種基味係到咁嘅⋯⋯?

屌埋華叔，負負得正

主角: 反正都中出過 無所謂啦

唔知點解覺得主角個反應好怪

Chapter 110 - 筆記

我回到休息室，打算向華叔他們道別。

「華叔，我諗得好清楚，我想自己返一返去先。就算 Carey 真係要變喪屍，我都想親自陪佢行埋淨低嘅路...」我向華叔説出我的決定。

「唔... 你始終都決定咁做...」華叔淡淡地説著。

「係... 我諗呢度暫時安全，我做完自己嘅嘢之後，我會盡快返嚟...」我回應道。

「唉... 咁你自己小心啲啦，速去速回...」華叔説著有點失望。「嗱，呢條係小巴車匙... 而家周街都係喪屍，你冇車好難返倒去㗎！」

「唔洗喇華叔，㗎車要留番嚟載出面啲人，一陣間我唔小心撞咗，或者用曬啲油就煩...」我把車匙退回給他，「唔洗擔心我，馬鞍山通街都係單車，我搵倒㗎無鎖嘅就可以返倒去㗎喇...」我看著他那擔憂的神情，「放心啦！我會安全咁帶埋 Vicky 過嚟㗎喇...」

我放下已經子彈不多的衝鋒槍和手槍，豈料華叔還是將一把已經上滿子彈的手槍交了給我。

「出面咁危險，你點都要把槍傍吓身嘅，放心啦，呢度我哋應付得到！」華叔拍著我的膊頭説。

於是我拿起士巴拿，清空背囊後便打算離開，收拾間，我發現那本早已遺忘的記事簿。

華叔亦有注意到這本外表普通的記事簿，「咦，估唔到今時今日，仲有後生仔隨身帶住本記事簿喎！」

當然，在這個智能手機的年代，我絕對不是這手寫記事簿的用家，於是我連忙澄清，「哈哈，唔係啦，本嘢係我上個禮拜喺新港城執㗎，裡面啲韓文我又睇唔明，但我又覺得本嘢好似好重要，咪諗住 keep 住先囉！Keep keep 吓，自己都唔記得咗...」

「韓文？可唔可以比我睇吓？」華叔要求著。

「華叔，你竟然識韓文？」我對此感到驚訝，原來懂韓文並不是酷愛韓星韓劇的少女專利。

「有咩問題呀？為咗查呢件案，我特登去咗學韓文，雖然唔講得出好叻，但一般嘢對我嚟講應該冇難度！」華叔充滿信心地説。

於是我把筆記薄交給華叔，由他把當中的內容敍述出來...

Z病毒

一生人只會被感染一次，感染後便會產生抗體，以防二次感染。感染後的行為依照病毒的份量而定，大致可分三類...

初期感染：感染程度低，一般透過小傷口（如抓傷或輕微咬傷）或受初期感染者的體液感染。患者初期很可能發生發燒/嘔吐/昏迷等免役力失調症狀。之後能自主行動，沒有表面病徴，但基本生存慾望（如食慾，性慾等）會被放大，性格亦因而被改變，數天內漸漸失去自制能力。

中期感染：感染程度中等，一般由大傷口（如嚴重咬傷）做成，患者四小時內完全失去自制能力。

未期感染：感染程度嚴重，一般是患者受感染而死亡做成，患者在死亡後數分鐘內恢復活動，但完全喪失自制能力。

臨床研究發現，一些初期患者能停留在初期感染程度。各感染期患者的變異速度亦因人而異，實際原因尚待考證。但可以確定的是，不論感染程度，感染者死後必然會變異為感染體 I (Initial) 或 U (Ultimate)。

感染體I：由病毒感染異變而成，力量雖被強化，但大腦思維及神經系統被破壞，故它們失去思考及痛感等能力，只憑簡單的食慾及反應去支配其行為。

感染體U：由初期感染者異變而成，初期感染者中有少於 1% 會異變成最終形態（感染體U），其餘的會跟隨一般感染者變成初始形態（感染體I）。感染體U的骨骼、肌肉及皮膚會因異變而異常強化。感染體U的一部份思考能力會被保留，但主要受破壞殺戮支配思維。

經臨床證實，生肉為感染體I的主要食糧，而感染體U的食糧則未經證實，只確定感染體I亦為其食糧之一。但在極端情況下，不排除兩物種皆會擊殺同伴為食。而在完全缺乏糧食下，兩者的最長存活期皆為七天。

據資料所得，一部分人曾經被殖入病毒原胚，其效果及影響有待觀察。

感染者U身體受強化，一般刀槍不能對其造成傷害，而且移動速度極快。其弱點尚待確認。

據觀察所得，感染者I及U皆可以被控制，其控制條件未明。

==========

華叔把只有數頁的筆記讀完，大家聽後都一時説不出話來。

「上面講嘅嘢，係咪... 真㗎？」Suki 首先用微顫著的聲線打破沈默。

「吖... 佢都講得出喪屍大部分嘅特徵，我諗都應該好堅...」Keith 回應著。

「唔... 呢個我有少少保留，筆記上面講一啲關於喪屍同病毒嘅嘢，都同現實相似，應該都可信... 問題係你上個禮拜已經執倒本嘢，而喪屍事件爆發咗都唔夠兩個禮拜，點解上面已經有咁多資料？除非...」華叔分析著説。

「除非喺事件爆發之前，有人已經偷偷哋進行咗活人實驗...」我大膽假設著説...

不如一日兩遍啦

睇到你有認真改啲字眼
keep住

一篇 斬開兩份

兩篇 斬開一份

live 左

開始真相大白

好耐無追
無甜真係好睇左
條線走得幾好
期待出書 斷斷下啲劇情都唔係好有印象

之後全部又屌返閪問你死未

有甜係好事 但唔好加太多甜
我覺得現在故事發展一流
開始入戲肉

開始走返條正確路線

Chapter 111 - 力量初現

「韓國！」我們不約而同地叫了起來。

「而家手上嘅一切資料，都好似同韓國有關。我地疑似被打針嘅地方，Keith 之前發病嘅地方，呢本筆記嘅語言... 同埋，我之前曾經比擁有呢啲槍嘅神秘組織捉過，佢哋個話事人應該都係韓國人！」我補充。

「韓國人？」華叔對我的話感到好奇，於是我便跟他簡單敘述一次我跟孝信和素恩的相遇，以及之後發生的事。

「唔... 攪咗咁耐，終於都叫有啲眉目。不過韓國嚟我哋咁遠，山長水又遠咁攪咁大單嘢為乜？」華叔也説出我內心的疑惑，「同埋，件事發生咗個幾禮拜，如果政府或者大陸要解決呢件事，可以抽調軍隊清場，甚至焦土政策都得，點解只係將我哋隔離？我諗呢度應該有一啲關鍵或者非常重要嘅嘢，令佢哋不至於立即將馬鞍山移為平地...」

我真的佩服華叔這樣有理據的推論，雖然大家都談得熱血沸騰，但我現在擔心的，仍然是 Carey 的情況。

「好啦，我都係返去先喇...」我説著便打算出發。

「本筆記你袋番先，遲啲可能有用。同埋頭先你講嗰個韓國女仔，你見倒佢小心啲，直覺話比我知佢唔係咁簡單...」華叔提點著我。

我道謝過後便步出休息室，臨離開之前，我打算跟 Connie 母女道別。

Connie 雖然對我的決定有點驚訝，但她還是對我十分支持。

「其實... 我唔係好想留喺度，好冇安全感。你介唔介意送埋我哋返屋企，我哋原本有揸車嚟呢度同朋友食飯，點知朋友一家走甩咗，老公又... 佢條車匙仲喺我度，你可以揸架車返去...」Connie 提議著。

雖然我不想再節外生枝，但她提供的車子卻能帶給我快捷及安全回家的方法。

「咁你住喺邊？」我打算先得知她的目的地再決定。

「海典居... 即係馬鞍山中心對面。」Connie 回應著。

「噢... 咁啱嘅，我屋企就喺馬中...」既然順路，我也找不到拒絕的理由。

就在我們準備打開後門離開之際，富仔突然出現在眼前。

「不如帶埋我走吖？」富仔要求道。

「呀～」富仔的突然出現，令 Connie 母女嚇得花容失色，「我唔要佢同我哋一齊，我認得佢，佢有份攪啲女仔...」

「妖... 我都係迫不得已啫，同埋我之前都見倒妳，就係見妳帶住個女先特登唔攪妳咋！」富仔反駁著，「估唔到妳恩將仇報囉！」

「我唔知，不過我肯定你唔係好人！」Connie 立場十分堅定。

「咁冇計喇，富仔。對唔住，你唔可以同我哋一齊去...」其實，我也不願他加入。

「咁... 一齊落去都得啩？」富仔仍沒有放棄，就好像一個死纏爛打的小混混。

我怕他跟我們下樓之後，會反口要求與我們同行，於是我提議著説，「咁你自己落去先，我哋遲啲先走...」

「DLLM 吖，我比足面你，你就當我契弟！妳條臭西當曬佢係好人，遲啲咪又係比佢屌到妳啪啪聲？分分鐘攪埋你個女都似...」富仔忽然變臉。

「道歉，我要你即刻道歉！」我的怒吼聲引來了其他人的圍觀。

「道你老味！」富仔説著已經打算拔槍對著我，但由於我一早已經預計他會發難，他的手腕轉眼已經被我握緊，手槍亦隨即跌落地上。

盛怒的我沒有把他放開，反而不斷增加力量去把手握緊，直至他的手腕傳出清脆的碎裂聲，剛才已經到場的華叔才出手安撫我激動的情緒。

「呀～」手腕骨被硬生生握碎的富仔痛不欲生，逕自跑開到一旁慘叫著。

身邊的其他人亦為我的怪力而感到驚訝... 在這一瞬間，此空間集合了驚嘆和恐懼的表情。

「阿 Roy，冷靜啲...」華叔輕輕的搭著我那仍在顫抖的手，Keith 和 Suki 也圍了過來安撫著我。

憤怒的情緒終於稍退，連我也對這突如其來的力量感到恐懼。

「不如，唔好走，同我哋一齊啦...」回來之後，一路與我扮作生疏的 Suki，終於都開口要求我留低。

雖然，她可能只是為了團伙的著想，又可能是基於對普通朋友的關心，但我已經覺得十分滿足。

可惜，我已經決定去守護另一個重要的人，而且，我剛剛亦已經作出了新的承諾。

「多謝你哋... 不過，我真係要返一返去先，更何況，我啱啱先應承咗帶 Connie 母女返去。不過，你哋放心，我會好快返番嚟同你哋滙合...」我回應著。

於是我彎身拾起富仔跌在地上的槍，把它交給華叔後，便凖備開門離去。

「準備好未？」我問 Connie。

「嗯...」Connie 説罷已經把 Fiona 抱起。

「Bye Bye～」Fiona 跟大家依依不捨的道別，因為大家都明白這次分別後，便不知道何日能再見。

後門關上後，我們三人便開始要獨自面對出面寂靜而危險的世界...

又開始加甜

一開波好睇
中段重甜有啲離題
而家又緊張返

每日一篇真係唔夠

同感

有無人同我一樣覺得富仔講嘅嘢係啱
主角成日戴住個道德光環 其實咪又係周圍趙完鬆
只不過富仔係強姦人 主角係呃啲女蝦條姐

樓豬應該有留稿？
我見停錯別字幫你mark低
你喜歡就改番原稿啦

移（夷）為平地

富仔都係講事實姐

樓主唔好120章就完喇

扑素恩 得永生

谷精上腦果班好煩

又唔好咁講..個故都講到明有甜..係作者引渡讀者思考ja~

又關我事？
不過，你哋嘅訴求我聽倒啦！

150之後先甜 好嗎

249之後先甜 好嗎?

2046之後先甜 好嗎

咪撚再加甜好無啊,呢幾集我都係見無甜先追返架咋

Chapter 112 - 喪屍爸爸

「小心，跟喺我後面...」我們小心翼翼的向下走，儘量不發出一點聲音。

我們的目的地是商場對面的停車場，因大部分的喪屍都已經被吸引在四樓附近徘徊，致使我們一直能順利走到停車場，也看不見喪屍的影蹤。

我根據 Connie 的指示，走到了私家車的泊位附近，卻赫然發現一隻喪屍在那裡徘徊。

我向 Connie 示意稍作停留，之後便拿出士巴拿，打算趨前把它消滅。

「爸爸，係爸爸呀！」當我慢步向前之際，冷不防 Fiona 的叫聲在我身後傳出。

面前的喪屍受到刺激，便立刻向聲音來源的方向跑去。我被這突如其來的事件打亂了陣腳，只有慌忙握著手中的士巴拿作好準備。

「唔好呀！嗰個係爸爸嚟㗎！」Fiona 突然在我身旁走過，然後便是從後追趕的 Connie，「Fiona！危險呀，唔好去呀！」Connie 一邊走一邊叫著。

雖然 Connie 終於把 Fiona 捉住，但喪屍已經快要跑到她們身旁。

無助的 Connie 只有立刻蹲下，然後把 Fiona 緊緊的擁進懷裡。由於我跟她們有著一段距離，實在是鞭長莫及。於是情急之下，我只有把手上的士巴拿用力向喪屍擲去。

「啪」士巴拿擊中喪屍的頭顱之後，並沒有像預期一樣反彈跌落地上，反而插入了它的頭顱之中。

喪屍向後倒下，蹲伏在它面前的 Connie 母女，僥倖地逃過一劫。

但面前聽不到歡呼聲，只有她們二人呼天搶地的哭喊。

「老公... 點解呀？點解你要揼低我哋呀？我好掛住你呀！」

「爸爸、爸爸，你快啲醒啦！快啲起身陪我玩啦！嗚嗚嗚...」

它生前應該是一個好丈夫、好爸爸。可憐的他應該身受重傷，知道自己命不久矣，於是他拼命返回車子停泊的地方，希望終有一天與家人再見。

可惜他並不知道，喪屍病毒已經徹底入侵了他的大腦，行動受支配的他，只能漫無目的地在附近徘徊，等待獵物。

而他更預料不到，他渴望等到的家人，差點亦成為了他的獵物。

眼前一片愁雲慘霧，她們這幾天來對親人的思念，終於爆發。我不敢想像，如果倒在面前的是 Carey，我又會有什麼反應。

哭喊聲在停車場內迴盪，雖然我亦被這悲痛的一幕感染到，不過理智告訴我，哭鬧的聲響十分吸引"它們"的注意。

不知這是不是我的錯覺，我已經依稀聽到喪屍的吼叫聲。

雖然殘忍，但我亦要去制止她們。

「Connie，我哋要走㗎喇，我聽到附近開始有喪屍嘅叫聲...」我蹲在她們面前説道。

「我唔走喇，要走你自己走！」Connie 滿臉涙痕地叫著。

「就算你唔顧自己，都顧吓你個女吖！再唔走，嚟唔切㗎喇！」我努力游説著。

「嗚嗚... 哥哥打死咗爸爸，係衰人嚟㗎，Fiona 唔會跟衰哥哥走！比番爸爸我呀！」Fiona 亦悲痛地叫道。

「我應承保護妳哋，我係唔會自己走嘅，佢哋嚟緊，妳睇住妳個女啦！」我已經看見出口處的身影，由於我不想殘酷地在她們面前，拿走插在喪屍頭上的士巴拿，所以我努力掃視四周，打算找尋其他可用的武器。

現場唯一可用的，是放在不同位置的雪糕筒。

我拿起一個雪糕筒便向出口方向衝去，兩隻喪屍見狀後，便立刻興奮地向我衝過來。

我向走在前頭的喪屍，狠狠的揮動我手上的雪糕筒。受到猛烈撞擊的喪屍，被打至退後了幾步，但它很快便重新站穩腳步，向我飛撲過來。

雪糕筒被它抓住，另一隻喪屍亦已經把我的左手抓住，我被迫放棄手上的武器，然後騰出右手向它面門襲去。

喪屍的頭顱被拳頭打得側往一旁，但這完全沒有令它放鬆抓住我的力度，於是我只有連續向它揮擊。

「嘞嘞...」它的脖子因受不住拳頭連環重擊，發生了移位斷裂的聲音，我手上的壓力亦頓時失去。

沒有時間回顧，剛才因抓著雪糕筒而失去平衡的喪屍，亦已經走近我的身旁。

我順勢彎下腰讓它撲空，跟著乘它失去平衡之際，把它推倒在地上。

我騎在它的身上，然後揮拳重覆剛才的動作，不出數下的重擊，喪屍已經失去了戰鬥能力。

我慢慢地站起來，看到右手的拳頭已經沾滿了喪屍的污血。我完全不能想像，在這短短的數分鐘時間，我已經把三隻喪屍近乎徒手擊倒，而且每次把它們擊殺時，內心都好像浮現出一種滿足的感覺。

「呀～」身後突然傳來二女的尖叫聲，回頭一看，一隻不知從哪裡冒出來的喪屍，正向著她們跑去。

我別無選擇，只有冒著吸引大量喪屍的風險，拔槍往它射去。

「砰、砰」我開了兩槍才把喪屍的頭部擊中，令它停止行動。

巨大的槍聲在寧靜的停車場中迴盪，隨之而來的，而四面八方傳來的喪屍吼叫聲。

「我哋真係要走喇，今次應該唔止兩三隻咁簡單㗎喇！」我對 Connie 催促著。

「我都話唔走囉！要走，你自己走！」Connie 仍然十分堅持...

出多篇啦 5夠皮

今晚仲有冇

唔該果兩母女死咗去算，咁撚煩膠

麻撚煩，睇到燥

由佢地死啦
麻撚煩女人真係

又要驚又唔肯走

阻撚住哂

無驚喜

每章標題都講即將嘅事

長文一字不漏照quote 果條友真係阻撚住晒
無啲公德心

好撚煩啲女人同細路

俾著我應該一巴車落去

劇情需要

死八婆，等比主角中出啦

劇情先有掛我諗
咁撚白痴應該一早死曬

Both la
故事入面有白痴
現實都有
不過現實個個係5p, 5夠皮都打得出
故事個個就算啦

屌
累人累物

屌！兩母女好撚煩

有文未

兩母女想點，拜拜

亂世之下變成咁其實唔怪得佢兩母女
佢兩個好似一直係酒樓入面生存無離開個？
如果係咁既話其實係合情合理
邊似得主角咁係馬鞍山周圍屌女 個膽壯大晒

Chapter 113 - 目的地‧海典居

「你唔肯走，我就淨係帶佢走！」我用力推開 Connie，然後從她懷中把 Fiona 搶走。

「你個衰人，放開佢呀！」Connie 怒叫著。

「依家妳淨係得兩個選擇... 一、開車一齊走！二、你留喺度，我帶 Fiona 走！」我喝令道。

Connie 別無選擇，和我們一起上車出發。雖然 Connie 擁有車牌，但為了應付突發情況，我還是充當了司機。

當我們準備好的時候，停車場已經出現了不少的喪屍，於是我便立刻開車離開。車子開動後，和 Connie 同坐在後座的 Fiona，仍然依依不捨地，從後窗眺望著慢慢遠去的爸爸。

「嗦嗦... 爸爸、爸爸...」Fiona 不斷重覆地叫著，叫得令人心酸。

Connie 亦只有牢牢的抱緊 Fiona，靜靜地啜泣著向摰愛道別。

我儘量把心思都放在前面的危機上，喪屍已經聚集了一定的數量，現正四面八方地向車子撲過來。雖然我已經盡力扭動車子去避免正面衝撞，但由於喪屍的數目太多，我亦無可避免把一些喪屍撞倒並輾過。

車子亦因此而產生不同程度的顛簸，我只是努力把軚盤握緊，以免因失控而發生意外。

好不容易到了停車場出口，發現出入口欄被關上，於是我便加速把它撞開。由於車子是屬於車身較高的 SUV，所以撞攔時並沒有為車身帶來很大的傷害。

在巴士站旁的出口亦有不少廢車擋住去路，我只好把一邊車身擱上行人路，才能勉強通過。

坐在車上的感覺十分安全，就好像與外面的世界完全隔絕一樣，沿途雖遇上不少喪屍，但由於已經入夜，它們大都聚集在路中心的街燈附近。為了不與它們正面接觸，我乾脆把車子開上行人路上前進，故沿途也走得十分順利。

一直駛到燈火通明的市中心，赫然發現喪屍的數目遠比我們離開時還要多，我只有不斷加速去減少與它們接觸的機會。四周的喪屍不是被撞飛，便是來不及反應追趕，全部都無法接近我們。

車子高速轉入鞍駿街，我彷彿感覺到車子的一邊車輪已經離地。這條街上的喪屍沒有西沙路那邊的多，可能這裡的燈光陰暗，它們都不喜歡在這裡聚集吧。

我們終於到達海典居外，但由於停車場入口的大閘已經被關上，我們只有從較前位置的住客出入口進去。

我把車泊在住客出口外面。我們甫下車，閘內便突然湧出四個手持武器的人，隔著大閘查問我們。

「你哋係咩人？嚟呢度做乜？」其中一人問。

「殊～ 你咁大聲，會引曬啲喪屍嚟㗎！」我不滿地説著。

「超，洗乜驚呀，我哋喺欄入面，要驚，都係你哋驚啫，哈哈！」那人像無賴一樣説著。

「我哋係呢道嘅住客嚟，而家要返屋企！」Connie 開口答道。

「呵呵... 住客？我點知你哋有冇病毒呀，過嚟除衫比我哋檢查吓先啦，哈哈！」另一無賴亦打量著 Connie 説道。

「我係呢度嘅住客，你哋有乜權搜我身呀？」Connie 手握門咭反駁道。

「依家我哋話要就要，一係你哋就唔好入！」無賴男續説道。

我實在忍無可忍，於是拔出手槍向他們喝道，「我而家就要你哋開門！」

「細路，我嚇大㗎，收埋你枝玩具槍啦！」一個好像領頭的無賴説道。

「我再講多一次，開門！」劍拔弩張，我不願有半分退讓。

「算啦，不如我哋走啦...」此時 Connie 卻在阻止著我。

「唔得，我要入去！」我堅持。

「哈哈，係囉，收番埋枝玩具槍啦！成果低能仔咁！哈哈！」領頭男聽到 Connie 的説話後，更加氣焰高漲。

「砰」我終於忍不住按下板機，子彈近距離的射穿了領頭男的頭顱。

「我講多一次，開門！」爭吵聲和槍聲已經吸引到附近喪屍的注意，我彷彿已經聽見它們的吼叫聲。

但我仍是保持鎮定，堅定的擎槍指向面前的人。

「有槍大曬呀？我而家就叫我啲兄弟嚟，睇你有幾多粒子彈！」另一男人説道。

「砰」子彈再次穿過另一人的頭顱，這些人就好像給我練靶的機會，我的心亦好像感到非常偷快。

剩下的兩人見狀，立刻拔足便跑，我一手把 Connie 手上的門咭奪去，便開門帶領她們進入屋苑。

果然，外面有數隻喪屍聞聲而至。它們看到已經逃進閘內的我們，只能拍著鐵欄怒吼。

Connie 帶領著我走向她家的所屬座數，四周都站著圍觀的人們，看來這裡仍有著不少的生還者。

我不敢有半點鬆懈，手裏緊握著槍以備隨時作出攻擊。

走進電梯大堂，看見幾個住客與大堂保安在閒聊，寒喧數句後，Connie 便帶領著我登上所屬樓層。

我的心裡想，為何這裡的人會這麼悠閒，就好像平常生活一樣？

轉眼已經到達 Connie 的家，看來危險已經解除，於是我把手槍插回腰間。

「知唔知你咁樣做，我哋以後會好麻煩？」Connie 關上大門後，便立刻責怪著我...

就係亂世之下仲咁感情用事先累街坊

殺呀

Connie 真係屌佢老母
仲起度嫌三嫌四

幫佢仲要畀佢屌

主角 學好槍法搞埋華叔個女

突然間主角咁爽

但係每日身邊都有人比人拎去斬蒞食

一次追到LIVE

呢幾篇正好多

主角日日都冇西屌,
回番晒氣, 大力左

無文？

無閪屌就似返個人

主角就咁入去真係唔驚被人圍

一畀人圍就即刻變感染體U

U即係個隻人猿怪嗎？

樓主睇完john wick?

槍槍爆頭plz

準備有文

Chapter 114 - Connie 的家 (上)

「吓？我都係想保護妳哋啫...」我心感無辜。

「你係鬼！你頭先似係想滿足你嘅殺人慾望多啲囉！」Connie 説著，「你其他地方唔打，要槍槍打頭。如果要嚇佢哋，向天開槍，甚至打吓啲手手腳腳都得啦！」

我不知道怎樣回應... 的確，剛才的擊殺行為確實為我帶來興奮的感覺。

「唉... 不過算啦，唔殺都殺咗囉，我都明白你都係想保護我哋嘅...」看我沒有反應，Connie 只有自己打完場。

「坐啦！我斟杯水比你...」Connie 説罷已經步入廚房，剩下仍是眼紅紅的 Fiona 坐在梳化上。

客廳特色牆上掛著的，全部都是一家三口的合照，可見他們是個愉快溫馨的小家庭。

當然，這是兩星期前的事了。

「叮噹」這時，門鐘忽然響起。

我立刻持槍戒備，然後示意 Connie 先由防盜眼中窺看，從她的口型示意，門外應該是兩個她不認識的人。

我亦趨前從防盜眼觀看... 門外正站著一男一女，細心觀看，她們有著似曾相識的面孔。

是 Johnson 跟 Heidi。

我的心情開始變得復雜，當初我把他趕走，不知道他會否仍然懷恨在心。而就他在服裝店的行為而言，他絕對是一個百分百的賤人。

我示意 Connie 先跟他們詢問來意，好讓我在必要時仍能作出反應。

「阿 Roy 哥，我知你都喺度㗎，頭先我哋喺門口個閉路電視見倒你...」Johnson 隔著門向我叫道，「冇呀，我哋之前走難嚟咗呢度，好彩加入咗屋苑嘅保安隊... 我想講頭先門口發生嘅事係一場誤會，係守門口嘅守衞自把自為。呢個唔係我哋主席嘅意思，我哋嚟係解釋同賠罪嘅！」

「主席，咩主席呀？」我回答道。

「我哋個屋苑立案法團主席呀！佢而家負責人手物資之類嘅分配...」Johnson 解釋道，「不如比我哋入嚟先講吖？我哋冇帶武器嚟㗎...」

我向 Connie 示意 okay，讓他們二人內進。

為防有其他人借機衝入，我一直持槍戒備，直至大門重新關上。

「唔洗緊張喎 Roy 哥！我哋真係嚟道歉㗎！」Johnson 誠懇地説。

「唔緊張至奇呀，你啲往績咁差，點知你會唔跣我呀？」我認真地回答。

「冇喇，自從發生咗咁大件事，同 Heidi 失散咗，跟住佢又唔顧危險咁嚟搵返我... 咁辛苦先喺番埋一齊，所以我已經決定改過自新㗎喇...」雖然 Johnson 這樣説，但我仍然對他半信半疑。

「咁你哋又唔喺呢度嘅住客，個主席分配咗你哋住喺邊呀？」我好奇問道。

「哦... 我哋有個人識得開鎖，所以我哋新嚟嘅人就住係啲冇人嘅單位度。」Johnson 回應道。

「吓... 咁你地即係擅闖民居啫！」Connie 插嘴説道。

「吖... 你都可以咁講嘅，不過我哋又真係冇地方住，而且嗰啲屋嘅人都唔知會唔會返嚟，所以我哋咪住住先囉。不過正因爲咁，所以我哋出嚟都冇得鎖門，都好唔方便...」Johnson 解釋道，「不過呢道都唔係好多外來人，所以我哋都淨係用咗十間屋左右啫...」

「咁你哋啲嘢食點嚟㗎？我見啲住客好似好悠閒咁嘅？」Connie 繼續問道。

「呢個就要歸功於主席嘅領導能力喇，佢平均咁將住喺度嘅人分工，主要負責內部行政、保安、清潔、外出搜尋物資嘅工作...」Johnson 繼續解釋著，「我哋每隔一段時間，就會派物資隊出去附近商場去搵食物同日用品，所以暫時我哋嘅物資都好充裕...」

「乜附近嘅商場冇喪屍咩？」我好奇地問。

「唉... 我都係加入咗冇幾耐，淨係知道馬鞍山廣場嗰邊係安全。據其他嘅隊員講，佢哋之前都犧牲咗唔少人，先至確保倒嗰度嘅安全，可以比大家去攞物資...」Johnson 説道。

「咁你哋個主席係咩人？」我再問。

「呢個我就唔係好清楚喇，淨係知道佢係法團主席...」Johnson 忽然雙眼一閃，「吖... 你哋有咩想要，我哋可以幫你哋攞喎...」

「吓... 就咁攞呀？有冇咩條件㗎？」Connie 疑惑地問道。

「吖... 其實都冇乜特別嘢嘅...」Johnson 停頓了一下，「頭先都講每個人都要幫屋苑做啲嘢，咁先公平... 不過你哋啱啱先嚟，而家又咁夜，不如我哋攞啲嘢食比你哋，聽朝先去搵主席，睇吓佢有咩安排啦...」

「咁好啦，我哋想要啲麵、乾糧同飲品...」Connie 答道。

「好吖... 咁我去攞啦，Heidi 你係度陪吓佢哋，睇吓仲有咩需要啦...」説罷 Johnson 已經站起身準備離去。

「嗯...」Heidi 輕輕點頭回答。

待 Johnson 離開後，Heidi 終於開口問道，「係呢，我想問 Coco 同 Carey 去咗邊呀？」

「Carey 仲安全，不過 Coco 就...」我的心情突然變得沉重。

「咁，你啲朋友呢，佢哋係咪喺附近？」Heidi 好像意會得到，於是提出另一個問題。

不過，看來這才是 Johnson 要她留低的真正目的...

諗起walking dead醫院果part

兩條友都係信唔個嫁啦

準備隻揪

打撚死佢地

walking dead 化
無啦啦有個安全地方，又有主席

香港版

扑埋佢先隻抽

今日一口氣追哂，
竟然宜家Live左
仲有咪屌樓豬啊！我打撚柒你

等緊樓豬bb

Chapter 115 - Connie 的家 (下)

「佢哋就喺附近，你想見佢哋？我可以帶你過去喎...」我試探著她。

「噢... 唔洗喇！我都係八吓啫...」果然，Heidi 只是想試探我的朋友是否在附近。

「係呢，你哋琴日有冇聽倒附近有撞車聲同槍聲？有冇發現啲咩嘢？」我問。

「吖... 我唔係好清楚... 我冇乜留意出面嘅情況，你都係問其他人好啲...」Heidi 説時的眼神閃縮，好像有所隱瞞。

「噢... 係呀，琴日我哋就經過附近，仲以為你知添... 吖，頭先唔記得問 Johnson 有冇多一枝牙刷添，呢度已經冇曬新嘅... 同埋可以嘅話，幫我攞啲肚痛藥吖，我痛咗成日都搵唔倒藥食呀...」我提出要求，好讓 Heidi 離開。

「好吖，我出去同你攞。」她好像生怕被我繼續追問下去，於是便把握此機會離開。

當然，我亦希望她可以盡快消失。

大門關上，我立即把防盜鏈扣上，以防他們突然闖入。

確認大門關好後，我便對 Connie 説，「頭先 Heidi 講嘅嘢，你覺得點呀？」

「我覺得佢好似有啲嘢隱瞞，同埋佢好似對你啲朋友嘅情況莫不關心咁...」Connie 回應。

「我都覺得係... 所以我諗此地都不宜久留，不如你過嚟我嗰邊住，方便照應？」我始終覺得，我的家比較安全。

「吖...」Connie 打量著我，看得我有一點尷尬。

「吖... 唔好誤會，我女朋友都喺嗰度，我咁講都係想方便照應啫...」我尷尬地回應。

「唔喇，我都係想留番喺度... 呢度有咁多人住，應該都唔會有啲咩問題嘅，最多咪死... 我一個女人帶住個女，真係唔想再周圍去喇。留喺度，起碼有番多啲安全感吖...」Connie 眼泛淚光地説著。

我雖然覺得離開比較安全，但我亦完全理解她的想法。反正一切也只是我的猜測，可能是我過分敏感罷了。

「我明嘅... 之不過，今晚可唔可以比我借宿一宵呀？」我打算在深夜時分，到屋苑的其他地方去打探一下。若然這裡真的如 Johnson 所説分工有序，這也不失為我們和酒家生還者們，一個棲身的好地方。

「好啦... 不過我哋呢度冇多張床，可能你要訓梳化喎。」Connie 好像不太想有其他人留在屋內，只是礙於不好意思把我拒絕，才勉強答允。

「我冇問題，有地方訓就得㗎喇。你當今晚多咗個私人保安保護妳哋啦，哈哈！」我回應道。

「叮噹」不久之後，門鐘再次響起。Johnson 和 Heidi 抬著一箱箱的食物和日用品進來，看來他們儲存的物資真的不少。

二人離開之後，Connie 和 Fiona 便急不及待跑進浴室洗澡。看來這是她們個多星期以來，除了食物之外最渴望的東西。

她們都洗得比較久，致使我可以有空四處閒逛。除了已經關了門的主人房不便內進之外，屋內四處都放置了方便小孩玩耍及學習的家俬和物件。

我轉而望向屋外的世界，映入眼簾的，是屋苑內園景色。由於不想吸引注意，大家屋內都只是亮著微微的燈光。

一個多小時後，二人終於從浴室走出來，她們皆換上了印上卡通人物的開胸睡衣，看來真的回到家中，才能給她們安全舒適的感覺。

吃過晚飯後不久，我便感覺到一股睡意來襲。於是把手機的鬧鐘調教好之後，我便安然入睡。

不知睡了多久，我忽然被一盤冷水淋醒，赫然發現自己已經身處在另一個地方。雙手和雙腳被反綁在一條圓柱上，而在現場出現的，當然還有同屋的 Connie 跟 Fiona。

不同的是，她們只是默默地睡在會所大堂的地上，手腳並沒有被反綁。

我向四周打量，除了 Johnson 和 Heidi，以及一些不認識的人外，好像還有一個似曾相識的面孔。

中年男人，略胖的身形...

是陳院長！是那個對 Karen 跟小喬伸出祿山之爪，還有在緊急關頭，將我們逃生之門狠狠關上的賤人 - 陳院長。

陳院長、Johnson，請兩個賤人結成一夥，定必沒有好事發生。

「哈哈... 細路，之前你就過癮啦，帶住兩條索女一齊走，估唔倒你咁快換咗畫喎！不過，你真係好似對人妻情有獨鍾咁，換畫都要搵番人妻，真係識食...」陳院長猥瑣地説著。

「係喎... 話時話，Karen 同小喬佢哋去咗邊呀？比你食咗呀？定係玩厭咗殺咗佢哋呀？哈哈！」陳院長續説。

「佢哋好好，唔洗你操心！」我怒吼著。

「哈哈... 好，如果係真嘅話，你而家就帶埋佢哋嚟，我咪比過副主席你做囉！到時我哋兩兄弟咪有女同享囉，哈哈！」此時陳院長向我靠前，「唔怕同你講吖，我真係好掛住 Karen 同小喬佢哋呀！如何可以兩個一齊玩，你話幾正吖，哈哈！」説罷，這個變態的男人竟隔著褲，套弄著自己微微突出的異物。

「你條仆街，真係賤到貼地！」我憤然叫道。

「哈哈，話我賤？我再賤啲都仲得呀！」陳院長説著已經步向 Connie 與 Fiona 身旁，「我再問你一次，去唔去帶嗰兩條女過嚟？」

唔好又岀甜

出快d

johnson真係仆街仔
快啲喺佢面前打到heidi冇咗個bb

幾時可以寫下團隊係好人 下下都做壞人
Btw我想睇人團滅

如果加插d情節係講為左爭資源而人類打人類會唔會好d呢

屌，有d 悶...又係呢d walking dead 情節...
主角爆下無雙，發展下超能條線啦。

講到大力左，又敏捷左，轉個頭中濛汗藥，好撚老土

下幾章千其咪撚係個d 殺左幾條友走甩左，但老母死左，焗住拖住個細路女搵路走個d on9 劇情

陳院長 考信 強哥

全部都係淫蟲

主角何嘗唔係

屌你

Chapter 116 - 會所內的賤人

「嘿... 你估我會唔會去吖嗱？」我不屑地回答。

「依家我唔係求你，係命令你！呢兩母女，都應該同你幾熟吓㗎可？」陳院長向兩個手下示意，他們便立刻拿著兩桶水走到他的面前。

「我同佢哋唔熟㗎，唔好攪佢哋呀！」我竭力地叫著。

「唔熟？咁我唔洗錫住佢哋啦！」話語剛落，他便示意兩人用水向她們潑去。

「咳咳咳...」被水嗆到的 Connie 和 Fiona，慢慢從地上爬起來。

「你話你同佢哋唔熟，即係我點樣攪佢哋，都唔關你事啦！吓？」陳院長説罷已經把 Connie 的睡衣扯開，露出深紫色的胸圍。

「呀！」忽然被弄醒，然後又被陳院長襲擊的 Connie，變得不知所措，只能嘗試推開陳院長的魔爪。

「我真係同佢哋唔熟㗎！真係今日先識，我諗住帶佢返嚟就走㗎喇！」我努力解釋著。

「送完佢哋就走？咁點解你又會喺度訓呀？你唔好扮嘢啦！」陳院長質問道。

「我... 係因為... 因為驚你會攪佢哋吖嘛，所以我咪諗住留低保護佢哋囉！點知你條 PK 係啲嘢食度落藥...」我咬牙切齒地回應。

「攪佢哋？即係咁呀？」説罷陳院長突然把 Connie 的胸圍扯脱，露出誘人的乳房。

「呀！你做咩呀？救命呀！」Connie 不斷掙扎，卻立刻被剛才的兩男捉住了雙手，並把她拉起站著。

不明所以的 Fiona 只能喊著「媽媽」，然後打算走近，卻被一早站在附近的 Heidi 阻止她繼續前進。

「點呀？你又話保護佢哋嘅？做乜呆咗咁企喺度... 呀！」陳院長説著把 Connie 的睡褲也扯下。

「算喇，係我唔啱喇陳院長。我去帶 Karen 佢哋返嚟，你唔好再傷害佢哋喇！」我請求著。

「唔洗住喇，都唔急！而家我就同呢條女 happy 住先，有佢哋喺度，我又唔擔心你唔會搵嗰兩條女返嚟呀！總知，而家我疏乎咗先，有咩遲啲先再講...」説罷陳院長已經把 Connie 的內褲都脱下。

「嗦嗦... 求吓你，可唔可以唔好喺我個女面前... 至多我聽聽話話啦...」Connie 哭著請求道。

「怕咩吖？妳嗰女遲早都要知㗎啦，咪當提早上性教育堂囉，哈哈！」心理變態的陳院長狠狠地拒絕。

「你唔肯，我就寧願死！」Connie 激動地叫道。

「嘿嘿... 你估咁易，你哋兩個同我捉實佢！」陳院長話語剛落，只見 Connie 不知道從哪裡來的力氣，竟可以從兩男手中掙脱，然後往前疾衝後，便一頭撞往牆上去。

Connie 當場頭破血流，失去知覺。

「哈哈！咪以為咁做我就會放過妳！」陳院長説著坐在地上，然後把內外褲除下，露出醜陋之物後，便轉向兩男説道，「快啲，扚佢坐上嚟！」

額頭流著鮮血的 Connie，被兩男抬起再放在陳院長的下體上。

他正努力地把那半軟的陽物放進 Connie 的蜜穴內，可惜它並不在狀態，令陳院長久久未能成功。

他的陽物更好像有回復原貌的跡象。

「妖，成條死魚咁！攪到我都冇曬癮！」陳院長好像老羞成怒，「Heidi，同我扚佢個女過嚟！」

「你條 PK，唔係細路女都唔放過嗎？」我向他怒吼著。

「係又點呀？你吹得我脹呀？你慢慢喺度睇戲啦，哈哈！」陳院長大笑道。

我真想把綁著我手腳的繩子全部弄斷，然後去揍他一頓，可惜我極力掙扎，也沒有絲毫鬆脱的跡象。

「嘿嘿... 你爆開佢吖笨，我等緊你表演呀，細路！」陳院長轉向 Heidi 説，「喂 Heidi，你仲喺嗰度做乜呀？係咪我琴晚屌得妳唔夠呀！」

「主... 主席，佢仲係細路女嚟，不... 不如你放過佢啦...」Heidi 低著頭説道。

「放過佢？咁係咪妳嚟幫我起機吖？不過妳肯嚟，我都唔制啦！妳有咩未比我玩過吖，妳都係乖乖哋跟住 Johnson 啦！」陳院長再向 Johnson 喝道，「Johnson！家陣你條女唔聽話喎，咁即係點呀？洗唔洗我教呀？」

「係、係、主席...」説著 Johnson 立刻跑過去想拉開 Heidi 的手。

「放手啦，賤人！你係咪想累死我呀？」「啪」Johnson 説罷已經向她一巴掌打過去。

Heidi 仍未肯放手，Johnson 看著便又是一巴掌。

Heidi 雖然強忍著淚水，但隨著 Johnson 打出第三巴之後，Heidi 終於逼於無奈放手。

Johnson 粗暴地把 Fiona 拖到陳院長面前，Fiona 在過度受驚下，只能放聲大哭。

「嘿嘿... 妺妹仔唔洗喊喎，叔叔嚟陪妳玩吖？哈哈哈哈...」陳院長猥瑣地笑著。

「放開個女仔～」我已經怒不可遏，體內的熱血不斷在沸騰。

「咩話？你都自身難保呀，顧掂自己先啦！喺度扮... 英... 雄！」Johnson 走到我面前，一邊説著一邊用手背拍打著我的臉。

「我話，放開個女仔呀！！！」我已經怒火沖天，感到力量走遍全身。身體一發力，便將綁著我的繩子全部弄得粉碎...

又係呢d位停

Live
唔想見到陳院長

今晚加多更

出多篇啦樓主

龍珠

樓主出多篇啦 呢d位停

正喎屌

屌，睇閪呀？
又停係呢d位

爽手，打柒班友唔該
搞細路女真係唔掂
佛都有火

放開個女仔，等我黎

主角又爆

主角就變超級撒亞人

屌陳院長

跟住中槍再喪屍突破部閘再走佬

一拳超人上身，一拳打死院長

好似力王咁 一野連根拔起佢條JER 啦

heidi個b呢

Heidi俾院長。。。

johnson條垃圾仔點敢阻止陳院長啊

Chapter 117 - 魔鬼契約

「吼～～～」我發了狂般吼叫，然後一手掐著了 Johnson 的脖子。

「嗚...」Johnson 被掐得一時透不過氣來，雙腿不斷掙扎，然後雙眼突出，好像快要缺氧。

Heidi 見狀立即跑到我的面前，希望可以把我那緊握著 Johnson 的手拉開。可惜，她的力量小得完全沒有產生任何效果。

「求吓你放過佢啦，佢都係身不由己啫！」Heidi 知道她無法阻止我的行動，於是變為苦苦哀求起來。

我真的想不通，面前這人渣究竟有什麼的吸引力，能令眼前的少女毫無保留地愛著他、保護著他？

可惜，我沒有把他放開的打算，手上的力量還不斷地增加。

此時的 Johnson 已經失去知覺，身體變得無力及失去支撐，然後跌倒在地上。

現在伴隨著 Johnson 的，只有 Heidi 那呼天搶地般的痛哭。

「你哋仲企喺度？快啲上啦！」陳院長見狀，立即命令他的數名手下，持刀向我衝過來。

我用手緊握著迎面而來那人的前臂，阻止他的正面攻擊。可是我的腰、膊頭、手臂都被其他數人砍到，痛得我大叫起來。

我痛得快要發狂，一怒之下，就用力把面前男人的前臂骨握碎，然後用我另一隻手握著他的手掌，連刀一起活生生的從他前臂中拔出。

男人痛得滾地大叫，身邊數人亦嚇得停止了動作。

我拔出仍緊握切肉刀的斷掌，然後不由分説塞進口中，咬掉兩根手指後，便興奮地咀嚼著。

其他三人見狀，便再次向我襲來。

我用力把斷掌擲向其中一人，那人被迎面擊中後，便痛得向後跌坐。其餘兩人則乘勢向我砍過來，我立刻持刀擋格。

現在的我，不旦能輕易地擋住他們二人的合擊，還有足夠的力量把他們都推開，然後我乘著他們後跌失去平衡之際，趨前向其中一人面門砍去。

增強了的力量，再乘著去勢，男人的頭顱慘被劈開，切肉刀深深插入裂縫之中。

另外一男見狀亦重新向著我衝過來，我立刻伸出右腳向他踢去，雖然他見狀立刻用手上的刀，打橫作出擋格，但在我的右腳擊中他之時，我仍能清晰的聽到，切肉刀和肋骨斷裂的聲音。

「唔關我事㗎，你放過我啦！」跌坐在地上的持刀男見狀，便立即棄刀轉身逃走。可是，我並沒有放過他的打算，拔足便向著他追去。

就在我快要趕上他的時候，我眼角看到陳院長正打算悄悄地離開，於是我便放棄對男子的追趕。反而拾起他的棄刀，用力朝陳院長擲去。

由於陳院長見狀突然發足逃跑，刀鋒並沒有我預期般插入他的身軀，只是劃過了他的小腿。

效果預期之外，但也足夠令他跌倒無法逃跑。

陳院長仍想努力地爬著離開，我立刻跑過去，拔起擱在地上的刀，然後向他的另一邊腳用力劈去。

「呀！」陳院長痛極大叫，小腿被我砍得快要分離。失去行動能力的他，只能看著我不慌不忙的站在他的面前。

「對... 對唔住呀，大佬！我知我衰，我以後都唔敢㗎喇！」陳院長忍著劇痛，抱著我的腿哀求道。

正殺得興起的我，完全無視著他的哀求。我毅然一腳把他踢開，然後一刀插入他的上腹之中。

我沒有把刀插得太深，以免他傷勢過重而即時死亡。反而我把切肉刀慢慢向下移，把他那充滿脂肪的肚皮劏開。

「呀～」一聲因劇痛的大叫後，陳院長已經變得意識模糊。只能無力地看著自己的腸臟，從破裂的肚皮內流出。

看著這一幕，我忽然頭痛欲裂，理性正在不斷譴責著我這非人性的行為。究竟，何時開始我已經變得這樣禽獸不如？

不，在這個墮落的世界裡，只有擁有絕對的力量，才真正有資格主宰自己和他人的命運。

我要令自己變得更強！懦弱，只會令身邊的人受到傷害。

我不在乎理智被慾望侵蝕，只要自己能變得更強！

我不悔成為魔鬼，只要變得更強！

我不怕出賣我的靈魂，只為變得最強！

「呀！！！」我一聲怒吼，彷彿已經與魔鬼達成了契約。

我往陳院長的脖子咬去，然後用力撕下一塊新鮮的肉。

「嘔...」我把血和肉吐出，身體告訴我，我需要的不是這臭男人的血肉。

我環顧四周，大堂內只剩下伏在 Connie 身旁的 Fiona，以及仍緊緊摟著 Johnson 的 Heidi。

是她們了！

我沒有多加考慮，潛意識指引我往 Fiona 的方向走去...

又出火，會唔會又變返廢柴

出哂三個

其實好好睇 但係出好慢

黑化啊rick

繼續繼續

繁殖

出火

睇黎快有甜嘅味道

到喉唔到肺

主角都係Rick?
最多係Daryl阿哥

屌你 唔撚係 食細路女個閪咁變態呀

Karen 去左邊？ 有無交代過？

啊RICK咪一野咬鳩條友既頸囉

陳院長 豬頸肉

主腳魔化

大把人唔知死咗去邊

呢到好多變態佬想睇喎
抵班垃圾成世無女

大部分人都係過客，反而很正常

衰屍化

可能係伏筆，不過都做咗好耐性奴了

番屋企玩3p未
捉埋素恩一齊屌

今晚無文？

Chapter 118 - 魔性爆發(上)

「衰人！你殺咗 Johnson，我同你搏命！」身後突然傳來 Heidi 憤怒的叫聲。

Heidi 拿著不知道從哪裡拾起的切肉刀，不顧一切的向著我跑過來。

我沒有被手無縛雞之力的 Heidi 嚇倒，反而主動的向她慢慢地走去。

內心的慾望在不斷地燃燒，這一天多儲存下來的慾望，好像已經找到了發洩點。

慾望，就好像毒癮一樣，每天在催促著你去服用、去沉淪...

我曾經努力地去壓制它，但我已經決定，今後都任由它去支配。

Heidi 終於跑到我的面前，然後持著刀無力地砍下來。我輕易地把她的手捉住，手腕輕輕一扭，她手上的刀便掉到地上。

我把 Heidi 壓倒在地上，然後用力一扯把她的衣服撕破。

Heidi 得知我的企圖後不斷掙扎，可惜痩弱的她根本無法逃離我的魔掌。不消一會，她已經被脱得一絲不掛。

Heidi 好像知道自己已經沒有逃跑的可能，只有含淚閉目去承受這一切。可惜此時的我已經被慾望沖昏頭腦，沒有一點憐香惜玉的打算。

我褪下自己的褲子，露出猙獰之物，然後毫不留情的把它沒入 Heidi 體內。

Heidi 被弄得痛極尖叫，但一會兒後，她又重新變得平靜，只是默默地承受著我橫蠻的衝刺。

她那逆來順受的態度，彷佛令我感受到，她身心不斷被蹂躪的無助，以及對施暴者無聲的控訴。

我的內心在掙扎... 一方面不齒於自己這禽獸不如的行為，但一方面卻敵不過慾望的支配。

理智與慾望的戰爭。

但這一次，理智已經再無法把我的慾望壓下。我毅然將 Heidi 反轉，然後從後向她繼續抽插。

我用盡全身的氣力，把每一下都頂至最深。閒著的雙手一邊緊握著她的腰肢，一邊狠狠的擠弄著她的乳房。

「啪啪啪」身體猛烈的撞擊聲，在空洞的大堂內迴盪。被蹂躪中的 Heidi 只能無力地，發出輕輕的喘息聲。

Heidi 身體的自然反應，令活塞運動變得越來越順暢，我下身擺動的速度亦愈見加快。

「求吓你，殺咗我...」被我壓在身下的 Heidi 忽然説道。

我沒有理會，只是繼續埋首胯下的事情。

「呀... 阿 Roy，一場相識，就當我求吓你啦...」Heidi 繼續哀求道。

經過一段時間的運動，Heidi 的洞穴亦已經變得甚為濕潤，為了滿足自己的感官享受，我把她從後提起，然後拉後她的雙手，繼續抽插著。

「呀... 你聽唔... 聽到... 我講呀？」Heidi 喘息著説。

「我... 唔會殺你...」下身傳來的感覺越見強烈。

「求吓... 你吖... 其實喺衫舖嗰陣我已經想死，不過... 呀... 嗰時我仲有 Johnson... 自己... 又冇乜勇氣... 之後到主席... 我已經覺得... 冇乜生... 存意義... 呀... 我唔想... 再係咁落去... 我自己... 冇膽自殺... 求吓你... 呀！」Heidi 續説道。

「我都話唔會殺人咯！」我開始有點不耐煩，於是不其然加大抽插力度。但話説回來，我剛才不是已經殺了幾個人嗎？

Heidi 聽後好像十分失望，再次沉默下來。

「啪啪啪啪...」大堂再次剩下單調的撞擊聲。

我緊緊拉著 Heidi 的手，準備最後的一輪衝刺。

「如果... 你唔殺咗我... 你... 你一屌完... 我就... 去殺咗 Fiona！」Heidi 威脅道。

「屌！你話點就點啦！」被慾望沖昏頭腦的我，面對著不斷重複地糾纏的女人，我説出了一句不經大腦的説話。

「咁... 我當... 你應承㗎啦... 呀...」Heidi 此時回頭看著我道，「多謝你...」

「噢...」我實在再忍受不住，作出最後數下猛烈的抽插後，我終於把精華都射進 Heidi 體內。

Heidi 不停地抽搐著，然後淡淡地回頭向我説道，「快啲，殺我！」

我毅然咬著她的頸項，然後一啖又一啖的撕咬著。

是的，這才是我要的味道，一種能令我興奮的味道。

Heidi 的身體正被我撕咬開，她的身體亦開始變得蹦緊，隨之而來的是全身的抽搐。

身體肌肉的劇烈收緊，很快便反映在我們的交合點上，我費盡九牛二虎之力，才能讓小龍安全地離開。

此時的 Heidi 已經變得軟弱無力，我慢慢地隨著跌勢，讓她跌坐在地上。

現在的我就好像一隻餓狼，享受著一頭鮮嫩的獵物。

「呀！」不知何時，Fiona 已經站在我們的附近。剛才色慾熏心，我已經完全忘記了她的存在。

Fiona 把一切都看在眼裡，只有驚慌地大叫，掩面離開。

我立刻穿回褲子打算追出去，但卻被十多名持武器的男子擋住了出路...

又甜

四個禮拜

終於追到live 用左成晚

講埋一打十先停呀嘛

如果rick grimes 好似Roy 咁就唔洗睇negan睇到眼火爆

瘋狂屌刀女

fiona 係邊個？ 唔記得咗

Connie個女

初號機暴走

屌女版初號機

主角暴走拉要

拉你老母

主個依part都幾變態

主角走火入魔，
一變身就成個進擊巨人個艾倫咁

拉你老母閪咩

但艾倫唔識屌女
佢就屌住黎咬

主角正宗又食又拎

甜嘅部分輕輕帶過就冇問題
唔會阻礙閱讀正文
樓主好嘢

Chapter 119 - 魔性爆發(下)

「行開！我要出去！」我看著他們怒吼著。

「就... 就係呢隻怪物，殺曬𥚃面啲人...」剛才已經逃跑的男人叫道。

「我講多一次，全部同我死開！」不知怎的，我連解釋的話也沒興趣去説，一心只打算殺掉面前所有的人。

「大家一齊上！」一聲令下，大家立刻一鼓作氣的向著我衝過來。

我嘴角不其然的發出冷笑，不慌不忙地等待著帶頭兩人的前來。

面前兩把切肉刀一起砍來，沒有武器的我只有架起前臂阻擋。切肉刀深深陷入前臂肌肉，雖然傷口仍然為我帶來痛楚，但我仍可以借此擋住他們的攻勢，然後揮拳打在他們的身上。

拳頭擊中之處，伴隨著的都是肋骨斷裂的聲音。

受傷的兩人立即口吐鮮血，倒地不起。

其他人見狀便不敢貿然趨前，以便在較寬闊的地方才開始對我包圍攻擊。我亦明白他們的用意，於是我便出奇不意的向其中兩人衝去。

兩人反應不來，只有急忙地拿刀擋格。可惜此舉無法承受我拳頭的力量，使他們遭受到剛才二人同一樣的命運。

其他的人亦立即向我圍攻過來，我隨手拿起一把切肉刀就砍... 雖然我自己亦身中多刀，但圍著我的人都被我砍得支離破碎。

「嘩！」猛烈的爭吵和打鬥聲，已經引起了屋苑內不少的居民圍觀。我殺得興起，於是拿著刀繼續前進。

一來是為了找回 Fiona，另外也為了追殺剛才乘亂走掉的逃跑男。

我所到之處，都不免遇到反抗。但通通也成為了我的刀下亡魂。

四周的反抗已經越來越少，身體雖然受到不同程度的傷害，但卻沒有絲毫影響我繼續施暴的心情。

身上的痛楚令我變得更瘋狂，但傷口的血好像已經快速凝固，不再流出。

就在面前不遠處，我看到伏在地上的 Fiona。她慘被頭身分離，鮮血仍不斷從頸上的傷口湧出。

「呀！」我仰天長嘯。究竟，是誰下此毒手？

一股報復的念頭突然湧上心頭，我決定將所有住在這裡的人，全部一個不留！

大多數人已經逃回家中，於是我前往住宅樓層，遂家遂戶搜索。

雖然大家都重門深鎖，但這些障礙已經不再能夠阻擋現在的我。

我興奮地把一度又一度的大門踢開，然後一次又一次的把每一家滅口。

作為施暴者的亢奮感覺久久不散，這一次我又闖進了另一單位中。

屋內只站著一個大約三十出頭的女子，看到我時，只能雙手抱胸保護自己。

我把被我踢開的大門重新關上，然後慢慢地向她走近。

我把她推倒在梳化上，然後粗暴地把她的開胸睡衣扯開。

「呀... 你做乜呀？救命呀！」女人極力地掙扎，伴隨著無力的呼喊。

我當然沒有理會，更變本加厲，肆意用手撫弄著她的身體。

我把她的黑色哩士胸圍扯開，露出誘人的乳房。

正想有進一步行動，屋內的房門突然打開，一個大約四、五歲，身體瘦弱的小女孩走過來，努力的把我推開。

「走呀，放開我媽媽呀！」小女孩叫道。

「希婷，我咪叫你唔好出嚟囉，返入房鎖埋度門呀！」女子叫道。

「我唔走！爹哋已經唔知去咗邊喇，我唔可以比你傷害我媽咪！」小女孩仍然努力把我推著。

我老羞成怒把她推開，小女孩立刻跌倒在地上，然後放聲大哭。

女人見狀，便使出不知從哪裡來的力氣，竟然一下子把我推開，然後走過去抱起跌坐在地上的小女孩。

上身赤裸的女人正努力地安慰著小女孩，完全無視著我這個外人的存在。

小女孩在母親的安撫下，終於停止了哭泣。但伏在母親懷中的她，亦不時向著我怒視著。

「不如... 比我抱返佢入去先... 放心，我... 我會出返嚟...」女人要求道。

「嗯...」此情此景，我實在沒法拒絕。

待在客廳的我只有靜靜的坐著，對於這個身為施暴者的我，感覺十分奇怪。

但這也是個令我冷靜下來，反思一下的好機會。自會所一路下來，我就發了瘋一樣的殺殺殺，其實，我知不知道自己究竟在做什麼？

這母女給我似曾相識的感覺，現在的我，好像已經下不了毒手。

在我未打算改變主意之前，我決定悄悄地離開。

「先生先生，可唔可以阻你一陣呀？」身後突然傳來女人的聲音...

個女人: 斬撚死你個淫蟲

又瘋狂加甜

主角已暴走

一條大精蟲

主角痴撚咗線

痴線
大崩壞

佢痴Q左線.jpg

而家喪屍反而做左大配角
成日講主角由一grp人走到另一grp人到救人殺人
同埋太多人出現
世界末日個危機感冇哂

成日睇文，好似得呢隻故個作者次次出完都比人屌

幾特別呀 好想知主角下場會係點

個女人enjoy

問主角可唔可以強姦佢

可唔可以唔好再瘋狂加甜啊，呢個喪屍故嚟架

又返返去以前咁

棟樓死淨主角一個？ 其他熟人死哂？

呢個係風格黎

作者本身已經寫咗一定份量嘅文，依家只係post返出嚟，而且呢part甜可以當係劇情需要啦，唔通「我開始獸性大發了，完。」咩

半篇都冇，咁都叫瘋狂加甜 笑咗

咪就係，少少甜都嘈

佢痴撚左線呀

Chapter 120 - Mandy 母女

我回身一看，女人已經重新穿上了一件連身裙睡衣，雖然她的身形稍為瘦削，但吊帶睡裙若隱若現，好不誘人。

「妳... 想點呀？」我一邊問道，一邊目不轉睛地打量著她的身材。

「吖... 雖然有啲唐突，不過... 我哋兩母女可唔可以跟住你？」女子道出她的要求，但我的眼光好像已經令她有點尷尬。

「吓？我冇諗過要帶人走喎...」我説出我的心底話。

「求吓你吖... 我哋真係走投無路喇...」女子嗚咽著説，「自從我老公上星期同佢哋出咗去冇再返嚟，佢哋每日就淨係分好少嘢食比我哋... 唔好話我哋兩個人，就算淨係我個女食都唔夠食囉！」

「好彩之前屋企都有啲存貨，不過幾日前已經食曬...」女人繼續哭著説，「我曾經同佢哋講比我幫吓手做嘢，不過... 佢哋就話暫時冇嘢啱我做... 若果真係要做... 就... 只可以... 去服侍主席...」

「原本我為咗個女，曾經打算應承... 不過，我聽啲鄰居講，之前都有人試過去服侍主席，一開始就真係淨係服侍佢，之後佢玩厭咗，竟然... 交咗比佢啲手下攪... 跟住班賤人仲要攪埋佢個妺... 每日都上門攪佢哋... 我真係好驚... 接受唔到...」女人續説...

「吖... 我明白... 不過妳而家唔洗咁擔心喇，個主席同佢班手下，啱啱先比我殺曬... 所以應該都冇人再咁做㗎喇...」我回應著。

「係呀？」女人聽後好像若有所思。

「咁好啦，我都要走喇，反正我都冇可能再留喺度㗎喇，拜拜...」我轉身準備離開。

「帶埋我哋走吖？」女人拉著我的手。

「妖！我 DLLM 吖，我入嚟根本就係想強姦妳，而家我改變主意放過妳喇，妳又捉住我唔放！知唔知我頭先殺咗幾多人，姦過幾多條女呀？我變態㗎，我隨時色心起攪埋妳個女㗎！跟住我嘅人全部都冇好結果㗎，妳係咪仲要跟吖？」我不勝其煩地破口大罵。

「係，我已經冇嘢可以輸，只要個女好，我已經別無他求...」她慢慢地答道，「頭先你肯比我氹番個女先，我都知你唔會係窮兇極惡嘅人... 你一定係受咗好大壓力，或者刺激先攪成你咁...」

我聽後，竟然不由自主地流下淚來...

「換衫，跟我走！不過我唔保證，妳哋一定安全...」我轉身抹著臉上的淚説。

「多謝你... 係呢，我叫 Mandy，我個女叫希婷，你叫咩名？」女子問道。

「叫我 Roy...」我背對著她説。

Mandy 不一會已經換好衣服，拖著希婷出發，外加一個滿滿的旅行袋。

沿途只見零星的居民在遠處張望，但他們都與我們保持著一定的距離。

我決定先回去會所走一趟，打算與 Connie 作最後吿別才離去。

會所內血跡斑斑，屍環遍野。嚇得希婷只有擁著 Mandy 的腿，瑟縮在一旁。

我走近 Connie 身旁，額上的傷口已經開始乾涸，閉著眼的她猶如一個睡美人。

我赫然發現，她的胸部仍然起伏有致。

Connie 還未死！突然萬般思緒湧上心頭，但現在我可以做的，就是帶她儘快離開。

我把她揹在身後，然後起身開步走。

差不多走到大門前，我們便躲在一旁觀察閘外的情況。

大閘外仍有零星數隻的喪屍，本來它們應該不能對現在的我造成威脅，但由於我背付了三個人的生死，我必須小心為上。

「目的地就喺對面，馬鞍山中心第四座...」我指著我們的目的地。

「而家冇可能行過去，所以你一陣同希婷坐上前面㗎車嘅後座先，我會狽佢上車，跟住開車走...」我輕聲示意著 Mandy 説。

「過到對面，妳哋就入去大堂先。如果情況危急，就自己搭𨋢上咗去先。我住廿八樓E...」我續説。

我把插在腰間的切肉刀拿在手上，把閘門打開後，便靜靜地背著 Connie 出發。

我成功把 Connie 放在前座，正要走到駕駛座的時候，冷不防 Mandy 關門時發出了「嘭」一聲的關門聲。

雖然在平時，這關門聲根本微不足道，但現在卻正正能刺激到，聽覺靈敏的喪屍。

幾隻徘徊在不遠處的喪屍已經聞聲襲來，我亦不願久留，立刻登車逃走。

車子引擎發動，我立刻加速把擋在前面的喪屍撞飛。

由於我們已經吸引了它們的注意，假若我們直接駛往對面馬路下車的話，我們的處境將會十分危險。

於是我一直往鞍駿街直駛，期間把車速減低，希望把更多的喪屍引離住所附近。甚至有些喪屍已經在拍打著車尾，嚇得希婷哇哇大叫。

車子一直慢駛，直至到達馬路分隔欄的盡頭時，我便立刻掉頭加速逃走。

我把車子直接駛上住宅大堂前面的行人路，然後便立刻吩咐她們下車。

幸好計劃十分順利，一直至電梯門關上，我們都沒有遇到喪屍出現阻攔。

此時我的心正在盤算著，如何向屋中二女解釋，Mandy 母女、與我背上祼女的由來...

後宮

超人咁

Connie醒翻肯定問點解唔睇住佢個女

帶晒番間屋到玩多p

開後宮

之後就到主角做主席

咁即係邊個殺左佢個女

又後宮團

是但一個手下，是但揮一刀都殺咗啦

Carey呢

文呢？

有冇巴打可以整合返啲女嘅名
宜家多到唔知邊個打邊個
有啲又唔見咗 有啲又十幾集之後彈返出嚟

Chapter 121 - 失蹤

升降機門打開，我再次回到熟悉的家。

雖然我有門匙在身，但我認為由 Carey 她們開門，然後在入屋之際當面向她們解釋，好像比較妥當...

我按著門鈴，準備好剛才想好的台詞。

沒有回應...

我再三按著門鐘，確認門鐘正常運作，清脆的鈴聲隔著大門傳出。

「莫非，她們因為 Carey 變異而發生了爭執？」我心內浮現出這個念頭，於是我立刻掏出門匙把大門打開。

大門打開，廳內空無一人。我立刻把 Connie 放在梳發上，然後往內尋找，可惜仍舊沒有發現。

Mandy 母女對我的行為感到奇怪，但也只好站到一旁默默等待著。

我像發了瘋一樣走到後樓梯去找尋，可惜也是一無所獲。

究竟，她們去了哪裡？

冷靜，我先要冷靜下來想一想。

屋內沒有任何打鬥的痕跡，甚至連房間的被舖都擺放得十分整齊，而剛才我打開大門的時候，亦沒有發現任何損毀的痕跡。那即是説，她們很有可能是自行離開...

哪她們為什麼要離開呢？抑或是，她們遇到相熟的人帶她們離開？

如果假設成立，那又會是誰帶走了她們？Keith，Suki 和華叔應該仍然和其他人待在頌安，是他們的可能性等於零。Coco、Heidi 及 Johnson 已死，也是不可能。那即是説，Clara、Ben、Ada、Kimi、Karen、甚至強哥，是最有可能...

那千萬不要是強哥！

我越想越慌，若她們真的落在強哥手上，後果真的不堪設想...

對講機！我們不是留下了強哥手下的對講機嗎？説不定能得到一點消息？

我拼了命的找尋，好像快要把全屋反轉。

「你... 係咪搵呢樣嘢呀？」混亂的思緒和行徑，最終被 Mandy 打斷。她手中拿著的，就是我發了瘋一樣去找的對講機。

「係呀，唔該曬！」我立刻把對講機從她手上拿過來，然後努力地調較著。

可惜，它一片寂靜。

沒有辦法，我只有把它擱在一旁。

Mandy 母女仍然在一旁注視著我，我不好意思讓她們一直站著，於是開口跟她們説，「妳哋過嚟坐啦，廚房有嘢飲有嘢食，妳哋可以隨便攞... 我兩個朋友唔見咗，所以我心急想搵番佢哋...」

「哦... 咁你知唔知佢哋點走㗎？」Mandy 問道。

「我而家就係煩在唔知佢哋點走囉！又唔知佢哋去咗邊，安唔安全咁...」我深呼吸一口氣，「唉... 其實我係咪好廢？」

「吖... 我唔係識咗你好耐，所以真係唔知點講... 不過，頭先你話想知道佢哋點走，其實都唔係冇方法嘅...」Mandy 説道。

「係喎，部𨋢個閉路電視應該有 record！」我為我突如其來的心血來潮，興奮地叫著。

「咁我落一落保安室先，間屋嘅嘢，你哋隨便用啦！」我一邊吩咐著，一邊已經打開門離開。

前往保安控制室的路程比較曲折，幸好一路上都沒有甚麼阻礙。

我用力把保安室的門踢開，一股食物的香氣撲鼻而來。我沒有多加理會，只顧埋首在一電腦屏幕前找尋。

屏幕仍能正常亮著，但卻需要登入密碼。

我努力在文件堆中搜尋，希望能找到關於密碼的資料，可惜完全沒有頭緒。

此時我看到一個放在一旁的夾萬。

「喂！你係咩人，喺度做乜？」我正要往前查看，卻被身後的聲音嚇過正著。

我立刻轉身面向聲音來源... 眼前是一個中等身形的胖子，這人身上的制服告訴我，他應該是屋苑的管理員。

「喂！我問緊你嘢呀𡃁仔！」他看見我，仍然不慌不忙地向我走近，然後把一袋鮮肉放在枱上。

此時此刻，哪裡來的鮮肉？

雖然我現在已經擁有著攝人的力量，但當我面對著此情此景時，我還是戰戰兢兢地回答著他，「我... 我係四座廿八樓E嘅住客嚟，因為個朋友喺呢兩日唔見咗，所以想睇吓 CCTV 影倒啲咩嘢...」

「哦... 不過呢啲嘢係公司財產，唔係話睇就睇嗰喎...」管理員不屑地回答著。

「係... 我知！不過人命關天，麻煩你幫幫手吖？」我懇求著。

「嗱，我都好鐘意幫人嘅。幫你冇問題，問題係我有乜著數先？」不出所料，他的幫忙是需要代價的。

我亦十分理解這一點，今時今日的情況，每個人都會把握可以換取最多物資的機會... 於是我回應他道，「我屋企都儲落十幾罐午餐肉，我可以同你交換... 嗰度都夠你食成個禮拜㗎喇...」

管理員猶豫了一會，然後慢慢地坐在辦公椅上説，「嘢食... 我唔缺... 想同我換，就睇吓你有冇另一樣嘢...」

換女

主角終於要賣屎忽

條煩西connie 肯定屌哂鬼

條煩西connie 肯定屌哂鬼話點解唔保護好佢個女

點解主角唔殺個管理員?萬一啲zombie攻入黎我估條友會推人出去擋死

唔好再搞啲女

菊花ready 菊花ready

屌得人多終被屌

菊花都要屌

殺咗佢咪得囉

Chapter 122 - 保安室的魔鬼

他説著這句時，嘴角滲出陰沉的笑容。我看在眼裡，心裡立即湧出千般思緒。

不缺食物？我看著枱上的鮮肉，不禁打了個冷顫。

「咁...」我望了一下他身上的名牌，「呀輝哥吓話，咁你想要乜吖？」其實，我已經大概猜到答案。

「女人！」他斬釘截鐵地答道。

「女人？你冇咩？你有咁多肉食，應該都困住咗唔少人啦？」我打算試探他的底縕。

「咩呀？我唔知你講乜喎...」他裝作全不知情。

「我話呢袋呀，你唔好話比我知係人肉嚟㗎！」我指著裝著鮮肉的袋，然後連人帶櫈把他壓往辦公卓旁。

他掙扎著想逃離我的壓制，甚至想反過來把我制服，可惜他完全無法阻止現在的我。

「你想點呀？我食咩唔關你事啫！你... 你如果殺咗我，你就唔會知道電腦個 password！」他大叫著。

他説得對，我不要忘記我來這裡的目的。

「講，password 係乜，如果唔講我就殺咗你！」我恐嚇著他。

「我死都唔會講㗎喇，橫掂而家生存都冇乜意義！你要殺就殺啦！」輝哥的語氣十分堅決。

我無計可施，只好將他暫時放開。

「其實都係各取所需啫，以你嘅身手，要捉個女人嚟，唔難囉！」他獲釋後便繼續游説，「嗱，唔好話我唔比機會你，我知道呢個屋苑都仲有唔少生還者，附近嘅好似海典居呀，馬鞍山廣場咁，都好似有唔少人㗎...」

聽著他像如數家珍般道出附近的情況，令我想從他身上獲取多一點情報。

「你咪係度吹啦！出面一街都係喪屍，你又點知外面咁多嘢呀？」我裝作質疑著他的説話。

「平台附近都冇喪屍，同埋曾經有人嚟求救呀嘛，我咪知囉...」他説到後段突然停止...

「咁而家啲人去咗邊呀？」我追問道。

「唔... 唔知喎... 佢哋問完嘢就走咗，點知佢哋去咗邊呀？喂！你係咪搵女嚟，唔係就走！」輝哥呑呑吐吐地回應著。

「係咪我帶女嚟，你就開比我？」我揪著他的衣領説，「唔好諗住玩嘢！」

「係... 一定...」他只有無力地回應。

我離開保安室，咀嚼著他説的每句話。

他應該有所隱瞞，那些鮮肉很有可能是人肉，而那些求救的人，會否就是這些肉的主人？

而 Carey 跟 Vicky，又會否在這些人之中？

我返回家中，屋內洋溢著公仔麵的香氣。Connie 亦被人蓋上了被舖，安睡在梳化上，Mandy 則捧著熱騰騰的湯麵，從廚房走出來。

「你返嚟就啱喇，啱啱煮咗啲麵，一齊食吖...」Mandy 熱情地説著。

「嗯...」話語剛落，一陣饑餓感襲來。

我看著 Mandy 捧出來的餐蛋麵，似曾所識的感覺，加上對 Vicky 的思念，不禁令我流下淚來。

正在同枱進餐的希婷見狀，顯得有點不知所措，只有無奈的離坐躲在 Mandy 身後。

「希婷乖，過嚟呢邊食吖...」Mandy 説著將湯麵移到梳化前的茶几上，示意希婷前往那兒進食。

「頭先係咪發生咗咩事？」Mandy 返回後問道。

於是我把剛才遇到的事一一告知。

「吓... 咁你打算點呀？」Mandy 聽後有點驚訝，只有向我追問著。

「我唔知... 未諗倒...」我亦無奈地回應。

「嗰兩個朋友對你好重要㗎？」Mandy 追問。

「吖... 係... 其中一個係我女朋友嚟...」我回答道。

「哦...」Mandy 聽後不置可否。

「呀～」此時梳化那兒傳出女人的輕微叫聲。我們探頭查看，看來 Connie 已經甦醒。

「呀... 呢度係邊度？」Connie 嘗試讓自己爬起，冷不防被舖從身上滑落。

「呀！」Connie 立刻重新把被子蓋上，然後四處張望。「Fiona，Fiona 呢？」

她用被包裹自己後便四處尋找，然後走到我們的面前。

「阿 Roy，Fiona 喺邊呀？點解佢唔喺屋入面嘅？」Connie 發了瘋一般問道。

「Connie 你冷靜啲先，慢慢聽我講...」我打算先安撫她的情緒。

「冷靜，我個女唔見咗呀！點冷靜呀？」Connie 已經瀕臨崩潰。

「好，你冷靜啲聽我講，你個女... 已經比人殺咗...」我硬著頭皮説出這殘酷的事實。

「吓... 冇可能... 冇可能㗎！」説罷她已經暈倒在地上...

輕輕一推

送佢俾人屌

d女成日無啦啦消失然後又有另一個頂上
素恩 karen vicky 冇追一排都唔記得哂d人
到底之前個條女(已經唔記得左名)比個韓仔捉左去邊

其實我好鐘意 KAREN
就係佢比人捉走左

果個咪karen

Connie咁煩 一於帶佢落去俾人屌

agger

用酷刑折磨輝哥好過搵女畀佢屌啊

好撚變態好撚正啊

但係點解主角咁勁，又唔打到個輝哥仆街？

將connie送比輝哥啦 麻煩友係呢啲時候最危險，一陣又好似之前咁死都唔走，害撚死人

Chapter 123 - 絕望的 Connie

我抱著 Connie 進入我的房間休息，然後準備返回廳中説出我的決定。

「我已經決定唔再去搵嗰個衰人，雖然呢個係唯一嘅線索，但都唔代表我可以知道佢哋而家去咗邊。」我停頓一下再道，「我會返去搵番我啲隊友，然後再從長計議。」

Mandy 聽後沒有即時作出反應，思考一會後才説，「不如... 比我幫你？」

我目定口呆地打量著她，一時間説不出話來。

「喂，唔好誤會... 我完全冇打算出賣自己喎... 只不過我會幫手同佢傾，搵女人同佢講可能好啲...」Mandy 急忙解釋著。

「哦... 咁都好吖...」我反正都打算放棄，讓她一試亦無妨。

「不過可能要等到晏啲，嗰女訓咗先去得。」Mandy 補充。

「Okay，無問題，我都想休息吓...」我説。

「吖... 其實我想問好耐... 你有冇打算換咗啲衫？」Mandy 打量著我，「同埋你啲傷口痛唔痛，洗唔洗清潔吓？」

「噢，係喎，咁我食完麵入去沖個涼先！啲傷口已經唔痛，唔洗點攪...」説罷我便開始吃起麵來。

「可唔可以話我知，其實入面個女人係咩人，佢好似好緊張咁搵個女...」Mandy 好奇問道。

「吖... 佢係我之前喺恆安商場識嘅...」於是我向 Mandy 講述 Connie 的身份與遭遇。

「吓... 咁佢都好慘喎，突然間啲屋企人死曬...」Mandy 壓低聲音説道。

「唉... 所以我之後出去同我啲 teammate 會合，就靠你照顧佢㗎喇...」我回應道。

「算啦，我都係女人，又係有小朋友，老公又... 我完全理解佢嘅感受嘅...」Mandy 説著亦眼泛淚光。

「媽媽、媽媽，我食完喇...」Mandy 聽罷便去照顧希婷。

我亦返回房間，打算拿取乾淨衣服待洗澡後更換。看見 Connie 仍在睡夢中，我亦不便去打擾。

於是我走進浴室，開始洗滌我的身心。

原來我身上的傷痕都不少，但奇怪的是，身體瘉合的速度真的十分之快。雖然傷口仍在皮膚上留下血紋，但我已經完全感受不到它們的痛楚。

但力量增強的同時，思想就好像比一股邪惡的力量所支配，不由自主地做出傷害別人的事情來。

力量與人性，我可以兩者兼備嗎？若果真的要我取捨，我又會捨棄那一樣？

沐浴後已經將近傍晚，看見 Connie 已經穿好衣服坐在梳化上，正與 Mandy 交談著。而希婷則舒適地睡在媽媽的大腿上。

我不便打擾，逕自帶著風筒返回房間，打算把頭髮吹乾。

整理過後，Mandy 抱著希婷走到房門前説，「可唔可以借間房一用呀？我想同佢訓一陣？」

「Okay 呀，你用隔離間房吖...」我帶領她進入旁邊的房間。

「你同佢傾吓啦，佢心情都仲未係好平服倒。晏啲再同你落去啦...」Mandy 説道。

我回到客廳，仍然雙眼通紅的 Connie 開口問道，「可唔可以同我返去，接番 Fiona 返嚟呀？」

我真的想不到，我可以怎樣去答應一個母親，去看她那已經身首異處的女兒。

「我乜都冇㗎喇，起碼比我攞返佢條屍吖...」Connie 的眼淚再次奪框而出，「我唔想佢孤零零一個咁留喺嗰度...」

「我同妳返去冇問題，不過妳要有心裡準備...」我只有無奈説出真相，「佢... 唔係咁完整...」

Connie 聽後再次感到暈眩，幸好這一次已經沒有像之前一樣暈倒過去。

「我已經冇嘢可求，只求見返佢...」Connie 虛弱地説著。

看來就算我不答允，她也會自行返回，反正我仍要等待 Mandy，於是我和 Mandy 交代一聲，便與 Connie 出發。

回到地下大堂，赫然聽到外面傳出人們的尖叫聲。

我立刻與 Connie 跑到門外，借車子的掩護向外窺看。赫見為數不少的喪屍聚集在對面屋苑的圍欄外，而屋苑內人影恍動，尖叫聲應該是從哪裡傳出。

「對面應該發生咗啲事，我哋而家...」我的話仍沒有説完，只見 Connie 已經從車的另一旁跑了出去。

這完全出乎我的意料，我正猶豫是否要出去阻止她，便已經看見有兩頭喪屍向她飛奔而去。

我立刻拿出切肉刀衝出，我大叫著吸引它們的注意，但這不但成功引起面前兩隻喪屍的留意，還令遠處的喪屍對我產生了興趣。

我打算先把面前的喪屍解決，於是我一腳踢向走得較前的一隻，乘它失去平衡後跌之勢，我立刻趨前在它頸上補上一刀。

另一頭喪屍亦從旁殺至，我立刻轉身用手擋住它的攻擊。雖然手臂被它抓著而產生痛楚，但我仍能準確地把刀插入它的太陽穴中。

我把刀拔出，喪屍的黑血立刻噴射而出。我回望 Connie 走往的方向，她已經成功越過路中心的鐵欄，奔向喪屍群中...

尋死?

早知就送佢俾輝哥

返到單位個mandy應該俾個食蕉捉左，又開始loop劇情

好煩呀Connie呢條線

比較想知Carey佢地去咗邊

呢d煩膠一係中出即殺，一係即殺，一係放生，留蒞都多尻餘

又夠鐘推一推

太多人太亂

Chapter 124 - 意料之外的殺戮

我立刻往前飛奔，打算搶在喪屍之前接觸 Connie。可惜她已經離我太遠，無論我怎樣發力也追趕不到。

轉眼間，Connie 已經與喪屍遇上，然後沒入喪屍群中。

我拔出手槍，向面前的喪屍擊去。經歷了數天的運用，雖然現在的我仍不能做到百發百中，但要我近距離去擊殺喪屍，已經沒有之前那樣高難度。

一會後，我已經把面前的喪屍全部擊倒。在我面前不遠處的 Connie，已經重新爬起往閘前進發。

現在的她已經是衣衫破爛，滿身傷痕。右邊手臂明顯被咬掉了一片肌肉，但她仍是強忍著痛楚前進。

可是，喪屍的吼叫聲與槍聲，已經吸引了屋苑內的喪屍，從不知道在哪時已經打開了的大閘走出來。

我再次擎槍射擊，希望能阻止悲劇發生，但手槍在擊倒兩隻喪屍後，已經再沒有子彈了。

喪屍瞬間把 Connie 撲倒，然後殘忍地撕咬起來。

我亦自顧不暇，面前的喪屍撲倒 Connie 後，便迎面向我襲來。

我用切肉刀盡力把前來的喪屍砍殺，但它們數量眾多，我開始招架不住。

不停的砍殺，已經為切肉刀帶來不少的缺口。眼前的 Connie 已經完全失去知覺，倒卧在血泊中。

屋苑內的喪屍仍沿沿不絕的湧出來，而我的身後亦傳出喪屍的吼叫聲... 無奈之下，我只有決定撤退。

我邊戰邊跑，很快便遇上原本在我身後的喪屍。我雖然努力狂砍，但手上的切肉刀已經損秏得不能再用作戰鬥了。

我只有赤手空拳地戰鬥著，雖然我的力量比之前有很大程度的增加，但太密集的戰鬥仍令我吃不消。

更何況，徒手戰鬥已經為我製造了大大小小的傷口，雖然痛楚不大，但我仍能感受得到血液的流失，身體的力量亦好像被削弱。

好不容易才到達大廈門外，幸好有 SUV 的阻隔，喪屍才不能輕易地跟隨我的跳躍動作，進入大堂之中。

升降機門關上，終於為我帶來一會兒的寧靜... 我累透的跌坐在升降機的地上。

一切都來得太快，我完全無法理解事情是怎樣發生的。回想剛才的情況，屋苑內外都充斥著喪屍，而屋苑的大閘是被開啟著的，看來這是吸引喪屍內進及聚集的主要原因。

那，又是何人打開這道大閘？現在離我們之前的逃出，只有短短數個小時，難道是我們一時大意沒有把閘門關掉嗎？

還是，另有原因？

還沒有想得出答案，升降機已經到達二十八樓。我強撐起身子，打算盡快返回家中。

可是當升降機門一打開，我已經暈倒在地上，失去知覺。

當我睡醒時，我發現我正睡在主人房的床上。身體的無力感已經減退，但頭上仍傳出隱隱作痛的感覺。

屋內只有 Mandy 母女，究竟是誰能把我抬到床上？

看看鬧鐘已經是零晨二時多，肚內傳來一陣饑餓感。但奇怪的是，我感覺到這一次並不是對普通食物的需求，而是對人肉的渴望。

除此之外，我還能感受到一股對性的強烈需求。

我不禁想到，生肉和性都可以作這屋內找到，我要得到簡直是易如反掌。

不行... 我努力的把慾望壓下，然後盡力去想其他事情，以讓自己盡快入睡。

可惜，越努力想去睡，越是不能輕易入睡。

輾轉反側，仍是無法入睡，Connie 與 Fiona 遇害的情景，不斷在我腦海內重映。雖然大量喪屍的出現，實在令我始料不及，但若果我的力量再強大一點的話...

怎樣才能把我的力量提升，但在力量提升的同時，又不致於令我被慾望支配？

有時我真的想把自己豁出去，用人性去換取力量，反正沒有力量的人，根本空有人性亦沒有作用。

這時，房外依稀傳出輕輕的腳步聲，於是我閉上眼等待著她的進來。

內心卻突然湧起了一陣強烈的慾望。

沒有時間多想著原因，房門外的光線已經漸漸地透進來。

Mandy 穿著今天看見的黑色睡衣走了進來，看來之前匆忙的收拾逃跑，令她沒有多餘時間去更換衣服。

她輕輕的把房門鎖上，然後才把燈亮著，看來她帶來了替我梳洗的毛巾和浴盤。

果然，她把毛巾扭乾後，便清潔著我的臉來。

然後是雙手、手臂，無吋地方都清潔得一絲不苟，看來之前也是她負責照顧著希婷的生活，才令她擁有這熟練的手勢。

溫柔的清潔動作突然停頓了下來，因為舒適的身體接觸令我產生了強烈的反應。

「Roy，你係咪醒咗啦？」Mandy 探近我的臉問道，「阿 Roy？」

我突然雙眼睜開，被突如其來驚嚇的 Mandy，不禁「呀」一聲叫了出來。

「係，我醒咗，比我，我要！」説罷我已經起身向她撲去...

依家睇落好好多，唔再全部都係甜，樓主加油。

Mandy

如果主角咁樣，華叔佢地都好有可能想食人肉，唔知佢哋果邊會點

但係已經又準備甜

屍人陌市 重甜版

開始懷念以前的甜了

啱曬！華叔同呀ROY細佬咪得囉！可能係龍陽君呢

龍陽君

竟然冇文

屌

走數 係咪好應該星期日出多篇呢 ？

死左？？？

竟然無文

Chapter 125 - 獸性

「你做乜呀？」Mandy 打算向後避開，可仍是被我撲倒在地上，「喂！唔好咁呀！」

此時的我已經把她壓在身下，雙手恣意遊走她身上每一寸的肌膚。

我粗暴地把她的吊帶睡衣拉下，吊帶應聲斷裂，驕人的雙峰再次露出在我的面前。

「喂，唔好啦，我嗰女喺隔離咋...」Mandy 反抗著説。

我當然沒有去理會，我已經埋首於她的雙峰之間，還不時吸啜著淺啡色的乳頭。她身上仍帶著沐浴露的香氣，令我更努力地在她上身的不同地方遊走。

她努力的把我推開，但根本沒有半點作用。

「停手呀，我...」未等她説完，我已經用嘴覆蓋了她的朱唇，她努力擺動頭部去避開我的狼吻，但卻被我弄至唾液滿臉。

「你好喇喎，尊重吓我好喎！」反抗、請求、謾罵，她所用的方法，都完全無法影響已經被慾望充昏頭腦的我。

我猛然把她的內褲脱下，開始進攻那草原地帶。

今早的接觸未能令我觸及到她的神秘地帶，想不到她的秘部生長得異常荗盛。

我伸手觸摸著她的秘部，想不到她的身體竟然像觸電一樣顫抖著。

「唔好呀... 我求吓你停手呀...」Mandy 仍是無力地哀求著。

我聽到她的説話和反應後，便更加竭力地撫弄著她。她一面努力地把身子弓起以抗衡下身的衝擊，一面咬緊雙唇以防發出半點聲浪。

我看著她扭動的軀體，與及扭曲的面容，內心感到無比的興奮。

「停... 停手... 呀！」Mandy 的身體看來相當敏感，經過我的一番搓弄後，下身已經泛濫成災。

「真係要停喇，我忍唔住㗎喇！」Mandy 像是作出最後的呼叫。

我聽後更賣力地去挵弄，她的蜜穴已經完全被弄至異常濕潤。

「呀～」Mandy 終於都抵受不住刺激，只有無視著同屋女兒的存在，不由自主地浪叫起來。

「唔...」Mandy 突然抬起頭與我索吻起來，她忘我地與我舌吻，還用剛被我放開的雙手，把我的頭拉向她抱住。

她有著純熟的接吻技巧，舌頭好像不斷地牽引著我，遊走在口中的每一寸地方。

跟著她騰出雙手，慢慢往我的下身伸去。原來她正把我的褲頭解開，然後連內褲一起褪下。

內褲脱下之時，巨龍已經彈射而出。

Mandy 的玉手已經急不及待的套弄著我那火熱般的鐵棒，口中的舌頭仍在不斷的翻弄著。

「入嚟啦...」經過一輪的套弄後，Mandy 已經急不及待把我的巨龍，滑進她的蜜穴中。

由於她的下體滋潤充足，我毫不費力便能把巨龍滑進最深處，我亦立刻開展活塞運動來。

雖然她的洞穴絕對沒有像 Carey 般的緊緻，但 Mandy 那異常順滑的通道卻為我帶來不一樣的快感... 還有她那放聲的浪叫，和苟索的動作，不斷提升著我的官能剌激。

更何況，我這一次似是純粹發洩慾望，而絕非出於愛情的感覺，我只自顧著個人的享受，並沒有理會她的感受。

所以我經歴了一段衝刺後，便已經差不多到達極限。

「抆出嚟... 呀... 唔好，射入去呀～」Mandy 可能已經知道我離極限不遠，於是向我懇求著。

「噢... 我要射喇...」我已經準備發射。

「呀～ 唔好呀... 抆出嚟呀，我唔想有 BB 呀！」Mandy 不忘在浪叫中哀求著。

是的，在這動盪中的環境懷上了身孕，確實十分不智。反正我的獸慾已經得以飽嘗，我亦不妨順應一下她的意思。

我猛然將巨龍拔出，然後起身走向前。

Mandy 也好像明白我的用意，已經將開口等待著巨龍的來臨。

我將巨龍沒入 Mandy 口中，然後任由著它停留在那兒抽搐... Mandy 亦知趣地用手配合著標射的動作，像要把我多餘的精華都弄出來。

一輪動作之後，Mandy 不但把我的精華完全吞下，還一面套弄，一面吸啜著巨龍。

強大的吸啜感襲來，體內的力量都好像已經被她吸去。

經歷一番口水夾雜著體液的清潔後，我終於可以把它從 Mandy 口內褪出... 一陣興奮加罪疚感忽然襲來...

Mandy 從我的胯下離開，然後拿起衣衫走進浴室。

冷靜下來之後，我開始後悔我剛剛作出的行為... 一部份是因為我對自己再次敗給了慾望而感到失望，不過令我感到最失敗的，是我剛剛傷害了一個承諾幫我找出重要線索的人。

但現在我，又怎好意思再開口叫她幫忙呢？

淫底人妻mandy：屌多兩鑊咪幫你lo

好明顯Mandy都想要

淫人妻女笑呵呵

搞到人濕哂
無可能唔想要

之前細佬條女係濕哂
但唔想細佬同阿哥做襟兄弟先無搞

宜家Mandy 無人無物
又無後果
而且得番主角有d “人性“
先無咁抗拒

正常女人尤其是人妻
都有生理需要

真正既女主幾時先出現

幾時先可以一日多篇

Chapter 126 - 來自輝哥的線索

不待 Mandy 返回，我已經穿好褲子打算離開。

我決定獨個兒解決這件事情。

雖然已經夜深，但我不想再耽誤時間，於是逕自出門，出發往保安室去。

「嘭嘭嘭嘭...」我用力地拍打著保安室的大門，務必要使裡面的人吵醒。

「喂，邊個咁鬼夜呀？唔洗訓咩？」門內傳出輝哥的叫聲。

「係我呀，今朝嚟搵你嗰個男仔呀！」我對著大門説。

「得得得... 我而家開門，你唔好再踢開度門喇...」輝哥緊張地回答著。

保安室大門打開，輝哥流露出驚慌的表情。

「得喇大佬，我而家就 log-in 部電腦比你睇...」他説著已經把電腦啟動，然後輸入所需的密碼。

為何他的態度有這麼大的改變？

我沒有空去理會，只專注地向輝哥作出指示，以收窄搜尋範圍。

搜尋目標為我和華叔他們離開單位的那時起，直至我回家前的一天多內。我們不斷快進搜索，但由於所涉的時間實在也不少，而她們出現在閉路電視前，可能只有短短數十秒的時間，這令我們找尋得十分緩慢。

一直找尋到天亮，終於在昨天下午的升降機內，發現她們的蹤影。

畫面上出現了三個人的身影，除了 Vicky 和 Carey 外，竟然出現了一熟悉的身影。

是 Karen！

我完全無法理解 Karen 出現在這理的原因，但心內又出現另外一種放下心頭大石的感覺。

那熟悉的身影、聲線、甚至氣息，也忽然被一一鈎起。

不過，Karen 為何會出現在這裏？而且我亦從來沒有透露過我的住址，她又如何得知並找到身在我家的 Vicky 和 Carey？

除非...

「係呢，點解你突然咁順攤肯 log-in 部電腦嘅？」這個是我剛才已經想問的一個問題。

「吓？乜佢冇同你講咩？」輝哥用奇怪的眼神看著我，「早知唔同你講咁多嘢住啦！蝕咗添...」他説著亦不禁拍打了自己的大腿一下。

「你講緊嘅係咪一個瘦身材，年約三十歲嘅女人？」我立刻想到 Mandy。

「哈哈，乜你識好多女咩？喂，如果係嘅話，益吓我好喎...」他興奮地説著。

「而家係我問你，你再玩嘢信唔信我殺咗你？」我揪著他的衣領問道。

「超！你夠薑咪殺咗我囉！我死咗你唔洗旨意我話比你知！」他瞪著眼和我對視著。

「得！唔講吖嘛...」我説著拿起他的右手手掌，然後「啪」的一聲，他的尾指已經被我完完全全屈到手掌背後。

「呀～～～」輝哥只有發出淒慘的叫聲。

「哈哈，點呀？仲講唔講呀？」我看著他的反應，不知怎的由心笑了出來。

他痛得眼淚直流，一時間説不出話來。我見他沒有回應，於是我便拿起他的另一隻手來。

「呀... 唔好... 救命...」不到他作出回應，他左手的尾指已經遇上和右手一樣的命運。

「呀～～～你痴 L 線㗎...」他已經痛得快要暈倒，「夠喇，求吓你停手，我講喇...」

「咁你答得我個問題未？」我向他趨前，作勢向他再次攻擊。

「係... 就係你講嗰個女人，不、不過我乜都冇做過㗎... 佢只係肯用口幫我出，我都照比你睇閉路電視啲片啦... 我... 我都已經遵守咗承諾啦，你好放過我喇喎...」輝哥忍痛答道。

我想不到 Mandy 竟然肯犧牲自己去幫助我，但想深一層，她又如何得知輝哥的所在？想她也斷不會自己一個人，冒險從家中走到保安室來吧！

我估計是輝哥找到 Mandy 的機會比較高，問題是他怎知道我的單位所在？於是我再向他問道，「咁你講，你點搵倒嗰個女人？」

「吖...」他欲言又止，「我講都得，不過你唔好再虐待我...」

「你有得揀咩？」我再次把他的右手舉起，「唔怕，你仲有八隻手指嘅時間慢慢諗...」

「我講、我講，唔好亂嚟！」輝哥深深呼了一口氣，「我係喺閉路電視見倒你暈咗喺𨋢度，所以上嚟幫你...」

「你會咁好心？你想上嚟睇吓我有冇收埋的女咋嘛？」我突然靈機一觸，「定係你一早見倒我帶住兩個女人入嚟？」

「係... 係... 我係見倒曬，仲睇倒同你一齊出去嘅女人冇返番嚟，咁我見你暈咗，咪諗住乘機上去呃蝦條囉！滿意未？」輝哥老羞成怒地答道。

「做咩啫你？咪乘機發爛咋吓！」我再次向他迫近，「咁你即係有攪個女人啦！」

「我真係冇呀！唔信你自己問吓佢喇。係... 當初我係有諗過，不過佢既然肯主動幫我，我又從來都未試過口爆過啲港女，咪應承住佢先囉... 諗住爆咗先講...」輝哥答道。

「攪完之後，正諗住嚟多鑊嗰陣，就聽倒你喺房大嗌...」輝哥瞟了我一眼後續説，「我費事比你見倒打鑊甘，咪即刻閃囉！嗱... 我有份喺𨋢抬你上床㗎，你唔好再恩將仇報呀...」

「你仲夠膽講有恩於我？」我扭著他的手説，「點解你一早知我啲朋友幾時走咗唔講，一路帶我遊花園？」

主要登場人物（4)

新增主要登場人物

Clara
29 歳
外國公司調查員？！
馬尾長髮，中等高度瘦身材，A級

華叔 （Vicky 爸爸）
55 歲
裝修工人、前飛虎教官、卧底？
中等高度，健碩身形

富仔
16 歲
酒家生還者
瘦削矮身材

鋒哥
42 歳
酒家生還者
中等鋼條形身材

Connie (Fiona 母親)
28 歲
酒家生還者
及肩長髮，高瘦身形，目測C級

Fiona (Connie 女兒)
5 歲
酒家生還者

Mandy (希婷母親)
32 歲
海典居住客
過肩曲長髮，中等偏瘦身形，目測C級

希婷 (Mandy 女兒)
5 歳
海典居住客

輝哥
40 歳
屋苑管理員
中等胖身材，外貌略帶猥瑣

間接含咗石Q條撚，畀我都嬲啦

即刻縮都鳩埋

呢個係我個人意見 不喜勿插

其實我覺得個故事已經變左 新女出場＞扑野＞之後條女好快又死 一直循環緊咁既模式

有同感
好似係到loop緊

追左兩整日 終於live咗

少左d有關人性嘅內容,建議寫多d兩難嘅局面,同詳細寫多d人性醜惡一面

公道D講其實有進步
前果排真係重甜得過份, E家有返D人性既爭扎, 慢慢黎啦

已經唔記得Karen係邊個 Vicky個friend？？係咪之前俾韓仔捉咗？

個Karen 係咪比人調較ntr左啦 ？

Chapter 127 - 相熟的人

「斷... 斷喇！」輝哥痛極叫著，「我都唔知你講乜！」

「你唔好再扮嘢喇！頭先喺閉路電視嘅人，係咪嚟過保安室？」我再用力扭著他的手，「你諗清楚先好答，如果唔係我就即刻扭斷你隻手！」

「呀大佬，其實你已經估倒曬啦，做乜仲要為難我呢？」輝哥無奈地説著。

「你又唔好講到咁委屈咁，如果你肯乖乖哋講曬啲嘢比我知，我唔會為難你嘅...」我説著把他的手放開。

「你扭斷咗我兩隻手指，仲講呢啲？」他怒目相向，「好～我就完完全全講曬比你知，唔啱聽嘅話，唔該你一野打死我！」

「嘿... 只要你唔呃我，我就唔會再攪你...」我冷冷地回應道。

「好... 其實由星期一晚你班同伴返嚟呢度開始，我已經發現咗佢哋。到再夜啲你帶多兩條女返去，我簡直全情 mon 住你哋... 三王四后，齋諗都 J 死人...」輝哥的表情變得猥瑣。

我怒視他一眼，他便收歛臉上表情説道，「之後就有兩條女入嚟，其中一個就係你頭先喺閉路電視見倒嗰個女人，另外嗰個就唔知喇，成身包到冚一冚咁，仲帶埋帽同口罩，驚死人認得佢咁... 不過，我聽聲應該係個廿𡃁歲嘅少女嚟嘅...」

「佢哋話冇地方住，問我可唔可以嚟借宿幾日... 頂，我緊係冇問題啦，有女相伴，都唔知幾盞！不過之後先發現我冇乜著數，個𡃁妹惡死能登，又唔係好睬人，我都冇機會同佢講嘢...」輝哥續説。

「不過好在個女人都主動同我講嘢，有時仲借啲意挨身挨勢，送吓秋波咁，我先冇咁悶... 不過到咗第二日下晝，佢哋見你哋出咗去，就即刻跟住走，等過咗大概一個鐘之後，又見淨係個女人搭𨋢上廿八樓，然後就同兩個女嘅落返地下... 之後就見你同個裸女一拖三咁返嚟喇...」輝哥説罷看著我，「講完喇，都唔知點解你有咁好艷遇...」

「咁你知唔知佢哋去咗邊呀？」我問道。

「我淨係見佢哋落咗地下大堂，之後就唔知喇...」輝哥答道。

我努力把剛才得到的資訊過濾，Karen 為什麼會突然出現？她又用了甚麼方法，令 Vicky 她們會乖乖的跟她走？而與 Karen 同行的又是什麼人？最後，她們究竟去了哪裡，而帶她們走的目的又是什麼？

「喂，你冇嘢問就好出番去喇！呢度唔歡迎你！」輝哥嚷著要我離開。

「咪住，我之前見你攞袋肉返嚟，啲肉係邊度嚟㗎？」我問道。

「你可唔可以唔好咁多管閒事？總之嗰啲唔會係人肉嚟，你滿意啦？」輝哥怒道。

「我都冇話係人肉，你做乜自爆呀？」我質疑著。

「妖... 你係咪覺得你好型呀，大偵探？你問我都淨係想知係咪人肉啫！你有時間不如快啲搵返你啲 friend 好過啦，係度多管閒事... 兩個女仔，如果比著係我捉咗，我實玩到佢哋欲仙欲死啦！等你仲喺度嘆慢板...」輝哥答道。

雖然我覺得他有所隱瞞，但他説的也是事實，我真的無需在無關痛癢的事情糾纏。他真的吃人又如何？這些是好像四周都在發生，在食物缺乏的環境下，人們都沒有選擇。根本問題沒有被解決，我又能救得多少個？

我毅然離開保安室，然後返回自己的住所。

此時 Mandy 亦已經起床，與希婷一起吃著早餐。

「你... 肚唔肚餓？我煮個麵比你食吖...」Mandy 説著已經起身往廚房走去。

「嗯... 唔該...」在我回答的同時，Mandy 在我面前走過，並報以微笑。

我好像仍欠她一句道謝。

我走入廚房，看到正細心烹調著的她，不由得從後把她牢牢抱住。

「喂！你做咩呀？我個女喺出面㗎！」她輕聲地叫道。

「我想講對唔住同多謝你，你幫咗我，我唔多謝都算，仲...」我還沒有把話説完，她已經別個頭與我吻起來。

持續十多秒後，Mandy 終於把我推開。

「道歉就唔洗喇，男人都係咁㗎啦，想要就要... 不過你爭我個人情，我就 keep 住先，等第日有需要先要你還...」Mandy 説著已經重新埋首於面前的食物。

雖然我心裡面有著"中伏"的感覺，但男人大丈夫，有些事必須承擔，有些人情亦必須還...

「你出返去先啦！好快就有得食㗎喇...」Mandy 説著。

「唔喇... 比我攬多妳一陣...」因為我知道，今後未必再有機會。

擁抱了一會，我還不安份的把下身貼近她背後，慢慢移動著。

Mandy 看來亦不抗拒，微微的扭動臀部迎合著。

「媽咪、媽咪...」外面傳來希婷的聲音，我們立刻用千分之一秒的速度分開，然後看見希婷捧著碗筷走了進來。

「媽咪，我食完喇，啲碗放喺邊呀？」希婷問道。

「比我得喇！」我説著已經伸手把碗筷接住。

「唔該哥哥...」希婷説著。

真是乖巧的小朋友。我把碗筷放低後，便先與希婷返回廳中...

走之前仲想黎多炮

通常老母同女一定其中一個又死，今次睇係Mandy

唔好每日一篇得唔得

人情就係照顧個女

佢準時出文算係咁啦

已經記唔起前面組織班人

好睇

跟住又掉低個女唔理再去搵其他人妻屌

真係loop得太多
人妻揍住個女出場＞男主食人妻＞人妻同個女就死左
樓主可唔可以快d比真正既女主出場
不過我覺得素恩先係真正既女主

利申：好鐘意睇屍故 不得不讚樓主鋪排得唔錯 是我計「樓下有喪屍」下一個追既屍故

繼

其實出多少少得唔得

Chapter 128 - 誘惑

吃過早餐，也是時候跟她們道別了。

「我要去恆安會合我啲隊友，之後再去搵我兩個失蹤咗嘅朋友，可能短期都唔返嚟住。不過，我睇過呢度都儲咗唔少野食，應該夠妳哋兩個用幾個禮拜㗎喇！總之，萬事小心，唔好亂噤開門...」我向她們道別。

「你可唔可以留多一陣？」Mandy 的眼神流露著不捨。

「我都想... 不過我啲朋友處境可能好危險，我唔可以咁自私唔理佢哋...」我無奈地回應。

Mandy 默不作聲，我只有打破沈默。

「至多我應承妳，會合完我啲隊友，我就返一返嚟先，因為佢哋都帶住班人，需要搵地方住...」我提議道。

「不如我哋同你一齊去吖？」Mandy 提出反建議，「你唔洗刻意保護我哋㗎，我哋識自己照顧自己...」

自己照顧自己？我聽後不禁由心笑了出來。

「你笑咩呀？唔信呀？我有學過泰拳㗎！你睇...」Mandy 説罷已經在我面前表演起來，看來真的有板有眼，不過在喪屍面前，這也遠遠不夠吧！

「算把啦！記唔記得我第一日見倒妳，妳完全冇反抗能力呀？」我挑戰著她。

「你試吓連續幾日都食唔飽，睇吓你仲有冇力反抗吖嗱？總之我唔理，我一定要跟埋一齊去！」估不到 Mandy 已經是一女之母，性格卻仍像小女孩一樣。

「唔得！我都係為你哋好。去倒去唔係講笑，真係九死一生。我自己都未必保護倒，唔好話妳哋。就好似琴晚 Connie 咁...」想起昨晚的事，不禁令我黯然神傷。

「總之我唔理，我要去！你可以唔理我哋，不過你冇權阻止我跟住你！總之我哋兩母女嘅安全，我自己會負責！」Mandy 突然變得認真起來。

「乜妳咁萌塞㗎？肯定係比妳老公縱壊曬啦！完全都唔聽人講嘅！」我回應著。

「你無啦啦講咩我老公呀！」説罷她已經拉著我的手，「你跟我入嚟！希婷乖乖地坐喺度，我同哥哥有啲嘢要講！」

「哦...」不等希婷回答，Mandy 已經把我拉進睡房中。

「唔好誤會，我係要同你講清楚，我又唔想個女知，所以先拉你入嚟...」Mandy 説罷已經把門鎖上，「其實我老公之前已經同我離咗婚，不過為咗唔想希婷唔開心，我哋先喺佢面前做戲。」

「所以佢都同希婷講要返大陸做嘢而成日唔喺屋企，其實佢係同佢女友一齊。」Mandy 續説，「初頭我都冇乜所謂，諗住對佢都冇曬感覺，個女開心就得，所以咪比佢一個月返嚟一、兩日做場戲囉！」

「唉... 點知過咗二個月倒，佢返嚟個陣又無啦啦攪番我，我初頭都好抗拒，但唔知點解我又覺得好似偷情咁好刺激，跟住好似上咗癮咁控制唔倒自己...」Mandy 忽然滿臉通紅，「我甚至偷偷約佢出嚟，自己比錢爆房，又買咗好多自慰器喺屋企用，我好似變咗性上癮咁...」

「我曾經以為佢會同番我一齊，不過後來發覺佢淨係當我係泄慾工具，但係我明知都要繼續落去...」Mandy 説著眼泛淚光，「我係咪好 cheap 呀？」

「吖... 又唔可以咁講嘅... 每個人追求嘅嘢都唔同...」其實，我也不知道自己在説甚麼。

Mandy 也好像沒有理會我的答覆，只自顧地説著，「緊急狀態發生嗰日佢啱啱返咗嚟，我哋都訓到好晏。知道咁大件事之後就即刻諗住走，點知條街已經好混亂，又有人到處咬人，根本就出唔倒去。個"食Q"仲索性鎖埋度門唔比人出入添，佢唯有返番屋企等...」

「之後過咗幾日，大家都開始物資短缺。有啲人仲趕走埋屋企個工人，攪到大家開始混亂。直至個法團主席陳生帶班人出嚟主持大局，啲人先冇咁亂。」Mandy 續説，「不過原來佢只係以主持大局為命，實質對我哋壓詐... 佢將大家嘅物資收歸公家分配，發現有私藏不報嘅就趕出屋苑，仲要每家派一個男人出去出面搵物資，冇男人嘅就要同佢哋"做嘢"，如果唔係就乜都唔比你... 如果佢發現有人病或受傷，陳生就會趕佢出屋苑...」

「吓，乜你哋無人反抗咩？」我好奇問道。

「初頭都有，不過得幾個人冇乜作用。佢哋事敗之後唔單止自己冇命，仲連累屋企人比佢哋公開虐待。之後就再冇人企出嚟反抗嚕...」Mandy 回答。

「一路直到幾日前，有人話我老公出去搵物資嗰陣失咗蹤，唔知係咪死咗... 不過我覺得佢可能係乘機走咗去搵佢女友...」Mandy 説著變得失落，「唉... 之後嘅事，你都唔洗我講啦...」

「所以你可唔可以帶埋我走呀？我唔想一個人喺度胡思亂想... 最多我好好服侍你吖？我識嘅嘢，你個女朋友仔都未必識過喎...」Mandy 説著已經把她的身體向我靠近。

「喂！你冷靜啲先，你個女喺出面喎！」我努力地迴避著她。

「你唔好扮嘢喇，我知你想嘅... 嚟啦，應承比我去啦，我包你唔會後悔㗎喎...」Mandy 咄咄相迫。

雖然我也明白這條件十分吸引，一個條件不錯的人妻，主動的為你提供貼心服務，又有誰不動容。

可惜，我好像仍沒有心理準備去接受這一段有性無愛的關係... 只少也不要把我處於被動角色...

於是我立刻站起，把她推到床上。當 Mandy 認為我終於按捺不住時，我赫然回身準備奪門而出。

「阿 Roy，你啱啱話爭我一個人情，我而家就要你還！我要你帶埋我哋走！」Mandy 躺在床上叫嚷著...

痴女mandy逆襲

有冇性格正常嘅女仔
個個都精神有問題

mandy

原來係痴女

mandy好正

想睇mandy 女女女 主角

有冇文？

有甜唔係問題，唔好咁強姦，多到有啲反感
仲有carey千其唔好俾人姦

又冇文了

又冇文
屌

Chapter 129 - 重返恆安

承諾，固然不能亂許，但人情，原來也不能亂欠。

「好，你要我還人情冇問題，要跟住我我都冇辦法。我只係想妳替個女著想，出到去唔單止危險，仲斷水斷糧，四圍行咁好辛苦，妳唔為自己，都為吓妳個女著想吖！」我轉身回應道。

「我都話咗我會負責囉，咁你而家係咪唔認數，唔肯還返個人情比我吖？」Mandy 不忿地説著。

「好，妳要去我都冇辦法阻妳，不過先旨聲明，妳出去都盡量跟喺我後面，唔好自己四圍走！」為降低風險，我先對她作出警示。

「得喇長氣，總知你去廁所都跟實你得未？」Mandy 説著已經離床走到我的面前。

既然不能阻止她，我只有多作準備，我努力將背包塞滿食物及一些日用品，以備不時之需。

原本沉典典的背包，應該對我做成不小的負擔。但現在的我，對於同一個重量，已經沒有多大的感覺。

收拾好後，我們便乘坐升降機出發。我做好戒備， 以應付萬一出現在地下大堂內的喪屍。

幸好大堂內並沒有出現喪屍的身影，看來停泊在大堂外的 SUV，成為了阻止它們內進的最大功臣。

因為我發現，就在離車子的不遠處，已經有數頭喪屍在徘徊。

「嗱，我哋一陣慢慢行過去，然後你踎喺後坐車門隔離，唔好開門住。等我開咗搖控之後，就即刻開門上車。因為我解鎖之後，部車會"嘟嘟"聲響，一定會引倒的喪屍過嚟，嗰陣你就要快手上車同閂門，坐好等我開車走，okay？」我輕聲解釋著。

「嗯...」Mandy 只是輕輕的回應，看來她亦開始變得緊張。

「希婷，一陣間無論見倒乜嘢，都唔好大叫呀，知唔知？」我向希婷説道。

「知道...」希婷亦乖巧地回應著。

「咁行喇，跟住我...」説罷我便半蹲著前進，走到車旁等待。

我回頭確認 Mandy 都準備好之後，便按動搖控開關。

「嘟嘟...」汽車發出提示聲響，我立刻開門準備走入車中，身旁的 Mandy 亦跟隨著同一動作，準備上車。不遠處亦開始傳出喪屍的吼叫聲。

我上車準備關門，冷不防滿載的背包被車門鈎住。我立刻脱下背包上車，花盡九牛二虎之力才能把車門關上。

此刻喪屍已經在右手邊的車身拍打著，我立刻移往駕駛座準備開車。可惜笨重的背包阻礙了不少空間，令我的行動受阻。

「呀！」車外的喪屍不斷拍打著車窗，嚇得 Mandy 花容失色尖叫。車身在它們的拍打下，正不斷地搖晃著。

好不容易才坐上駕駛座，開啟引擎，車子便沿著鞍駿街離開。

沿途仍是喪屍處處，但它們卻無法阻止高速行駛中的我們。只是後座的兩位乘客，仍未適應車子不斷把"人"撞飛或輾過的感覺。

經過一輪血的洗禮後，車子重回恆安。我把車子駛回停車場，以便我用樓梯返回酒家。

停車場仍躺著被我擊殺的喪屍屍體，當車子經過 Fiona 爸爸的屍體時，我的心突然出現了數下悸動。

我刻意把車駛離屍體所在才停下，一來是避免對 Mandy 她們做成太大驚嚇，二來是連我自己在不敢去面對被我親手擊殺的 Fiona 爸爸。

跟其他被殺的喪屍一樣，我就連他的名字也不知道。它們曾經切切實實的活在這世上，有名字、有朋友、有親人... 但一場災難，他們就無辜成為了一群沒有名字的怪物...

這一切，像是告訴著自以為萬物之靈的我們，其實也只是一群被生存慾望支配著的生物... 當文明、道德、人性消失後，人類跟野獸根本沒有兩樣...

難道這就是人類的報應嗎？

「哥哥、哥哥...」希婷的聲音把我重新拉回現實。我放下車窗環看四周，一股莫名奇妙的感覺襲來，彷彿危險就潛伏在四周等待著我們。

「呢度啲氣氛有啲唔尋常...」我轉頭向 Mandy 説道，「我會落車睇吓，妳識唔識揸車？」

「我有車牌，不過好耐冇揸...做乜呀？」Mandy 戰戰兢兢地回答道。

「冇... 出面好似好危險，妳哋留番喺車先。就算有喪屍，佢哋都唔會即刻打得爛啲玻璃。不過如果真係太危險，你就自己開車走先，同埋記得鎖門...」我努力吩咐著，然後同她解釋車上的一些基本操作。

安排好一切後，我便持刀出發。

現在我手上的武器，就只有剛才在我家廚房拿到的菜刀，還有一把用光子彈的手槍。雖然拿菜刀對付喪屍，遠不及切肉刀靈活，但也總比赤手空拳好。

更何況，可供選擇的亦只有它與生果刀而已。

推動樓梯門，我便打算沿路直上。在差不多到達四樓的時候，我赫然發現樓梯盡頭站著了一個人的身影。

為什麼，已經有喪屍走到後樓梯來...

加油呀!!支持!!

其實個故如果寫得垃圾，我先唔在乎你幾耐更新一次。。。

但個故寫得咁刺激，成日俾你吊住條癮，好L慘。。。

復活節可唔可以每日出2篇，等我地過下癮呀

文呀

推一推

Chapter 130 - 孤寂的路

這原本是安全的通道，何時已經被喪屍佔據？

不知道是否我的腳步聲太大，它好像已經感覺到我的存在，低吼一聲便轉身向我跑來。

它看到我後就更加興奮，不由分説便從樓梯頂飛撲下來。

我來不及反應，被喪屍撲至貼近牆邊。幸好我現在的力氣已經在喪屍之上，我擋下它的一擊後，便輕易地把捉住我雙肩的手分開。

它的雙手被分開後，我便報以一腳穿心腿，豈料我這一腳真的把它的胸骨踢碎，右腳陷入它的胸腔之中。

現在我的情況十分尷尬... 我與它保持著距離，但亦因右腳未能拔出而無法分開。

喪屍的吼叫聲，好像已經引起樓梯外的喪屍回應，我必須想辦法盡快脱身。

我只有利用牆壁借力，使勁向前推。

喪屍被我推跌在梯級上，使我能利用左腳踏在地上，借力把右腳拔出。

右腳上沾滿了黑血和腐肉，我看到它那空洞的胸腔內，仍掛著一顆早已停止運作的心臟。

喪屍當然沒有因此而死去，它已經準備爬起向我再度施襲。而我亦當然不會讓它得逞，我用力朝著它的頭顱一踏，便了結它的生命。

此時，樓梯內傳出腳步聲和喪屍的吼叫聲，看來它們已經走到了後樓梯來。於是我立刻拾起菜刀往上跑，從後門進入酒家之中。

情況危急，使我沒有留意後門開啟著的原因。但當我在定神後，面向人去樓空的酒家時，我好像已經明白箇中原因。

酒家內已經沒有人類活動的痕跡，除了少部分的彈殼散落在地上外，只剩下染了血的牆壁和部分的人體殘肢，看來這裡曾經被喪屍洗禮。

我十分擔心 Keith 和 Suki 他們的安全，很想大叫去確認他們的存在。但是我明白，此舉只會令自己身陷險境。

我搜索休息室、廚房等地方，仍看不到他們的蹤影，一直走到大堂，才赫然發現門口大閘已經打開。

門外有不少喪屍在徘徊，雖然現在我的力量已經有大幅提升，但若有多頭喪屍同時襲來，我自己亦沒有信心能全身而退。

始終我擁有的，並非不死之身。

於是我只有慢慢的向大門進發，希望找到他們離開的線索。

可惜，沒有發現。

在通訊癱瘓的情況下，要找失散的人就如大海撈針，我只有努力回想他們可能身處的地方。

二樓超市！

我想若他們真的要離開，可能會再看看華嫂是否身處其中，更何況那裏亦是一個很好的補給站。

門外的喪屍實在太多，我決定取道後樓梯返回。

我把門慢慢推開，一隻喪屍見狀已經馬上向我撲過來。

我立刻把門半掩以防禦著喪屍攻擊，然後再突然用力往前推去把它推倒。就在它失去平衡跌倒在地上之際，我便手起刀落來給他一個頭身分離。

樓下的喪屍亦聞風而至，我只有守在梯級頂，準備迎戰前來的喪屍。我盡力將它們一一踢回下層，當遇到獨自攻擊的喪屍時，我便把握機會劈頭便砍。

這方法也看來十分湊效，面前的喪屍已經被我殺得七七八八... 只是這些近距離的戰鬥，令我由頭到腳都沾上了血跡。

眼前最後的一隻喪屍都被我擊殺，我終於可以離開四樓梯間。

三樓與四樓中間的隔層已經變成了一個深黑色的水窪，黑血不斷從隔層流下，令人不敢靠近。可惜我只有面前的路可走，我唯有硬著頭皮，強忍著血水浸濕雙腳的感覺，小心翼翼的向前行。

因為我更加不希望稍一不慎滑倒，而把全身浸在血泊之中。

終於到達超市所在的二樓，我繼續保持警戒，從後樓梯向外張望。

後樓梯附近已經沒有喪屍，看來剛才在梯間的戰鬥，已經將大部分的喪屍都吸引了過去。

眼前只有三隻喪屍在遠處遊盪，只要我靜靜地前進，我想也不會被它們發現。

超市大閘依舊沒有上鎖，我這一次也是先把它半開，確認安全才往內進。

我在超市內快速地搜索了一遍，可惜仍是沒有發現。望著遠處空洞的貨倉內，仍然被黑暗籠罩... 進與不進的選擇，再次出現於面前。

這一次我沒有了帶著同伴的枷鎖，所以很快便能作出決定。

我靠近倉庫門外，慢慢地把門推開... 裡面仍然是漆黑一片，門外的光只能照射到門口附近的範圍，但再往倉內的地方，根本黑到伸手不見五指。

我只有將手機電筒打開，往裡面照射，光線所到之處，看起來沒有危險，但地上卻好像出現斑斑的血跡。

於是我走進倉庫，往那未知的黑暗進發...

老實講，我都想每日出多啲，但每日返工忙到 HiHi，放工返到屋企仲要做私人嘢... 依家一至六每日一篇已經係我嘅極限...

曾經真係諗過放棄，不過因為各位巴打嘅支持，我先堅持寫落去...

多謝你肯花時間睇呢個故，只要一日仲有人睇，我都會繼續寫落去...

支持 加油巴打 呢個故值得讚
不過唔好好似隔離屍故個作者失蹤

加油巴打
個故宜家好睇咗

故事進展快咗 雖然文得一篇 但都ok嘅
如果又拖劇情 又得一篇就死得

樓豬加油

加油作埋落去

支持巴打 加油呀
我地叫你出多啲其實係另一種支持 你可以量力而為 唔好太大壓力

加油！

皮已正

高汁野，堅持到真係無得頂

樓主俾心機 一直有追開

e 家既進度幾好啊， 巴打加油

男主其實都幾慘 陣間對母女唔會又比人捉啊

好睇 加油

Live左！用左三個鐘追哂！
個故好正，有伏線，有人物塑造，有重甜
成日係到屌屌屌多甜個啲明唔明作者就係安排左甜去塑造主角超能力化，唔通下下都用一句輕輕帶過咩，好多野都寫定左，點改。同埋屍故一定係有人死有人加入架啦，同一班人打到去大結局你都唔信啦，成日有新女出現先係正常(甜 ) 要比comment樓主我覺得ok，但唔好老撚馮咁屌樓主，你唔係比左錢睇架 ！

但我唔係幾熟馬𩣑山，對樓主既一啲地理既安排冇乜共鳴，哂左樓主既一啲心思，有冇巴打可以畫張圖？

你每日一文 我每日一推

其實我都係講下，搏下大霧。 要維持原本既生活再加創作，我都估到係好辛苦架喇，加油，支持你呀

樓主加油，一路有追緊故
每日準時一篇已經好好
同埋甜既位其實都符合角色既設定
無咩問題呀

屌，live

我都想有巴打可以畫張圖睇下

終於追到live
利申 馬鞍山人

Chapter 131 - 華嫂？！

雖然我的力量已經得到提升，少量的喪屍未必對我做成威脅，但倉庫內滴光不透，四周完全漆黑的感覺令我不寒而慄。

電筒向著一排又一排的貨架旁通道照射，但一直都沒有發現。

我亦差不多到達倉庫盡頭，地上的血跡亦變得密集。直覺告訴我，危機永遠藏在最後... 這也令我下意識把菜刀握緊，腳步放輕地前行。

不出所料，最後排的貨架連貨物一起散落在地上，堆起了一個小小的山丘。

我用電筒仔細的觀察，赫然發現山丘之中伸出了一隻慘白的人手... 那人手呈抓狀，如果説手的主人看來曾經用力掙扎，倒不如説"它"當時正打算向外求救。

而求救的對象，很大可能是兩天前經過這裡的我們。

我著手把壓在"它"身上的貨品搬走... 可是，墮在地上的大部分都是放滿罐裝飲品的箱。雖然現在的我已經可以輕易地把它們移開，對我無法做成威脅，但當時它們下墜的力量，絕對能使被砸中的人受重傷甚至死亡。

當我提起一個跌在較低位置的紙箱時，放在裡面的罐裝飲品突然跌倒地上。

一部分墮下的飲品剛好跌在我的腳上，雖然它們有一定重量，但卻沒有為我重成很大傷害。

我伸手摸了一下箱底，發現它穿了一個大洞，破口的邊緣帶著濕潤的觸感。

我把空的紙箱拋到一旁，然後拿起剛才被放在一旁的手機，用電筒照射著我的雙手。

雙手沾上的，是深血色的血液。

於是我更快將地上的箱子拾起，希望儘快把壓在下面的人找出。

箱子被我遂一移開，終於發現一個身穿黑色外套和牛仔褲的女人伏屍在地上。

難道她就是華嫂？

從牛仔褲上的破洞看到，她的腳部有著明顯的傷痕，看來這是造成地上大量血跡的原因。

我再移近去檢查屍體，她身上看來沒有表面傷痕。回想當天我們在超市聽到的聲音，可能受了腳傷的華嫂走進貨庫以逃避喪屍襲擊。當她聽見外面的聲音時，正打算向我們求救。但受了腳傷的她想借力爬起時，卻不慎把貨架拉跌壓在身上。

雖然我不能肯定，腳部大量出血是否她的致命原因，但我機乎可以肯定，兩天前我們離開時，她仍然是存活的。

是我們錯失了拯救她的機會。

「對唔住呀華嫂，係我哋冇嚟救你，求你原諒我哋啦...」我對華嫂的屍體懺悔著。

我忍痛為她拍了照，以便日後確認她的身份。完成後亦不忘把她平放，然後用超市內找到的大毛巾，把她的遺體覆蓋。

既然來到這裡，我不忘拿取兩把新的切肉刀，以取代不便使用的菜刀。

一就準備就緒，我決定往小巴的停泊位置查看，希望能確認一下華叔他們是否已經離開。

我先拉起一小部分的鐵閘，窺看外面安全後，便打算開步離開。

「嘰嘰嘰嘰...」忽然一陣熟悉又可怕的聲音從倉庫內傳出，我不由分説，立刻越過鐵閘逃走。

由於我十分緊張，離開時不慎把鐵閘重擊到地上，巨大的聲響立刻引起了，在不遠處徘徊的喪屍們注意。

我別無選擇，只有立刻往後樓梯逃走，希望儘速跑到停車場登車離開。不過就在我準備轉身走入後樓梯之前，身後的超市大閘發出了「嘭」一聲的巨響。

我只顧極速狂奔，並沒有打算回頭看清楚的打算。當我踏進停車場的第一步，已經感到頸後有一陣冷風吹過。我下意識的把頭朝向地下避開，但腦後的髮尾卻隨著刀鋒被齊口割去。

我知道已經不能再背向敵人，當我正在轉身面向它之時，它已經發動了第二波攻擊。

鋒利的鬼爪橫向朝我面門襲來，來不及反應的我只有舉起雙手擋格。

右手立刻傳來劇痛，它的爪鋒利得好像要把我的手骨都要削開。在我仍擔心右手就這樣斷掉之際，胸膛被一股強大的力量擊中，把我整個人踢飛數十米，直至背部與石屎牆接上。

我口吐大量鮮口，右手完全失去控制能力，胸腹痛得好像已經全部破裂。

「嘰嘰嘰嘰...」我看它並不急於置我於死地，反而一邊對著我張牙舞爪，一邊慢慢地走過來。

我看著漸漸走近的它，雖然衣衫因異變而變得破爛，但我仍能依稀看到它身上穿著的黑色外套與牛仔褲。

看來它除了想把我獵殺外，亦好讓我看清她的衣著樣貌，以説明它這一次也是為了報仇而來。

我彷彿在它的眼神內看到，它對我們見死不救的怨恨與申訴。

它走到我面前舉起巨爪，打算把我的生命結束。

已經沒有任何反抗能力的我，只有閉眼去承受這一切。能死在 Vicky 媽媽的手上，也不失為一個漂亮的解脱。

「嗖...」就在我準備好迎接這一擊的時候，耳邊傳來一種熟悉的聲音...

好唔爭氣笑左

等左一日但一分鐘就睇完

係咪素恩

素恩一定有啲野
應該密切住留意主角屌閪等生活狀況

華嫂係高級喪屍？

快啲扑素恩

支持樓豬 雖然好耐冇嚟留言

點解果陣主角察覺唔到佢係喪屍

素恩bb

個故大概仲有幾長？

華叔之後係咪要親手殺返華嫂

華嫂 同 師父之死 一樣
好似啲卡通片每集開場個title咁 交待曬之後嘅劇情

點解要問點解

不過死咗同壓住咁耐，主角黎到先變喪屍仲要係強化版

壓死又唔係比喪屍整死 點解會變埋喪屍既

傷口細菌感染？

今日冇文？

逢一至六每日更新

Chapter 132 - 再遇素恩

「呀！」我睜開眼，看見人猿怪物退後了兩步後放聲大叫。手裏握住一支箭頭已經插進右眼的竹箭，然後毅然把箭拔出，冷不防把眼球都一併拔下。

它好像沒有受到太大傷害，正打算向我繼續攻擊... 此時，另一枝箭準確定向它的左眼射去。

我看著它打算伸手把箭擋下，可惜它只能把箭身握住，箭頭仍是不偏不倚的插入了它的左眼之中。

突然變成雙眼失明的它，正瘋狂的揮舞著它的巨爪，但由於它跟我仍存在一段距離，它的盲目抓擊並未對我造成傷害。

可是，我亦不見得比它好，受傷的手與內臓的痛楚持續，不消一會，我已經坐在牆邊失去意識...

醒來時已經重新回到車上，正橫卧在後座上。胸腹仍帶著痛楚，但右手傷口的血已經停止流出。

我用力令自己坐起，看見車子正停在一個油站裡面。

外面的天色已經變得昏暗，只見不遠處的便利店中，晃動著兩大一小的身影。

身體仍是虛弱得無法輕易移動，我只有乖乖的坐在車內等待著。我回想著剛才九死一生的情況，想到我在異變者面前的如此不堪一擊，不禁令我剛燃起的鬥志再次熄滅。

就我現在的實力，根本無法與人猿怪物對抗，若果我真的是被選中的一群，我必須想辦法去把力量提升，才真真正正有能力去保護身邊的人。

但如果要達至力量提升，就必須要犧牲其他人，我又該如何抉擇？

據華叔之前所説，我們跟華嫂、Vicky 一樣，應該被殖入了抗體，那為何華嫂死後仍會變異？難道我們破殖入的根本不是甚麼抗體，而真的如筆記簿中所説，是病毒原胚嗎？

那，病毒原胚又是什麼？

一輪沒有答案的思索後，她們亦已經返回車上。

「哥哥、哥哥，你醒喇！」希婷熱情地問著。

「嗯... 哥哥冇事喇！」我回應道。

「冇事，咪呃人啦！你比人打到肺都歪埋，仲喺度死撐！」多日不見的素恩，一開口便是不友善的語氣。

「吖... 係呀，其實個心口仲係好痛，個身都仲唔係好郁得倒...」我只有把感覺誠實地道出。

「哼！冇見一排，估唔倒你仲係咁廢，都唔知你點解可以生存到而家...」坐在駕駛座的素恩，仍然是頭也不回的譏諷著我。

我欠她一個又一個的人情，對著她的冷嘲熱諷，我真的無從反擊。

雖然我對她的身份有點懷疑，但面對著三番四次救我於危難的她，我根本找不到質問她的借口。

更何況以現在的氣氛，根本沒有辦法問得出什麼，如果她的出現真的是早經安排，我亦無需太早把一切拆穿。

「其實... 佢都幫咗我哋唔少...」Mandy 嘗試把尷尬的氣氛打破，「如果唔係佢，我哋仲比人困住喺海典居...」

「哈哈！唔好講到佢咁大愛，佢肯救妳哋，話唔定係另有目的...」素恩斜眼瞄了我一下，由於我不能完全排除我的私心，我對此沒有反駁的餘地。

「咁素恩呀，可唔可以講比我知，我哋而家去邊？」Mandy 打完場般向素恩問道。

「哼，妳問吓阿 Roy 少先啦！佢無啦啦喺恆安出現，應該有啲嘢要做嘅...」素恩冷淡地回應著。

「係喎！」經歷剛才的昏迷後，我差點已經忘記了我來恆安的目的，「返恆安！」我一定要把華叔他們尋回。

「你痴線㗎？我哋啱啱先喺嗰度救番你出嚟，你而家又話要返去？」素恩終於面向著我，「你打得過隻怪物咩？如果唔係佢睇唔倒嘢發癲走咗，你已經死咗啦！」

「係喎，話時話，我都未多謝你救番我...」我誠懇的向素恩説道，「多謝妳！」

「妖！我都唔知救你做乜... 不過我就係咁，見倒街邊流浪狗有危險，我都會救！」素恩答道。

「其實，妳係咪鐘意我，先三番四次救我？」我有心挑釁她，希望能因而找出真相... 因為，連我也想不到她不斷出現在我面前的原因。

「我... 我咁啱經過之嘛... 我都話我見倒流浪狗有危險，我都會救囉！」素恩尷尬地説道。

「咁點解每次有危險，妳都咁啱出現嚟救我？妳夠膽話唔係跟住我？」我不想輕易放過她。

「我都話咁啱囉，你唔信我都冇辦法！」素恩開始變得不耐煩。

「咁你可唔可以話我知，妳帶咗 Vicky 同 Carey 去邊？」我終於忍不住要進入正題。

「咩 Vicky 同 Carey 呀？我都唔知你講乜！我喺恆安救你㗎，我點會知佢哋比咩人帶走咗！」素恩説罷面色一沉，好像已經意會到剛才話語中的不妥。

「我都冇話過佢哋喺邊度唔見，點解她咁肯定嚟咗恆安救我，就等於冇可能捉佢哋走？除非，妳一早知佢哋唔喺恆安！」我立刻用嚴厲的語氣對她説，「快啲講，你同 Karen 捉咗佢哋兩個去邊？」

話咁快睇完

+1

樓主可以預告下幾時完？

咁短嘅

咁撚多女屌，係人都想殺你啦

今次咁少文

Chapter 133 - 素恩口中的真相

「好喇喎！我特登嚟救你，你做乜當我仇人咁呀！」素恩不忿地説。

「哼！喺馬中個保安話曬比我知啦，佢形容嘅人外表同妳一模一樣，同埋我都喺閉路電視見過你個樣，雖然包到實曬，但我都一眼應倒妳！」為了增加説服力，我選擇説了個大話。

「吖...」素恩沉思一會後説道，「係... 係我同 Karen 引佢哋走嘅，Karen 同佢哋講你喺恆安嗰邊受咗重傷，情況好危險，話好想見佢哋... 起初嗰個叫 Vicky 嘅女仔都有懷疑，不過另一個女仔就乜都唔理，就要去見你。Vicky 都好小心咁同 Karen 了解你哋嘅情況，我睇得出佢半信半疑，不過因為另一個女仔喊曬咁話點都會去，個 Vicky 冇辦法之下唯有跟住...」

「Carey...」我完全感受到她當時的心情，因她一直也不贊成我參與這次行動... 其實她的願望十分簡單，可惜在現今的環境下，我可能無法答允她的簡單要求...

「咁妳哋捉佢哋做乜？佢哋依家喺邊呀？」我追問著。

「其實我哋都唔係咁清楚，我哋喺車迷暈咗佢哋之後，我就交咗比一個叫強哥嘅人，Karen 就同佢哋走咗，而我就繼續我嘅任務...」素恩續説。

「強哥...」這個可惡的名字再次出現，真的後悔當初沒有把他殺死。而更令我擔心的，是 Vicky 與 Carey 落在強哥手上的下場。

擔心、憤怒，一下子湧上心頭。

「妳點解會同條 PK 做嘢㗎！佢兩個同妳無仇無怨，點解要咁對佢哋？」我咬牙切齒地問道。

「其實... 我都唔想...」素恩説著眼泛淚光，「總之，對唔住！」

我雖然怒不可遏，但也盡量讓自己的情緒冷靜下來。然後冷冷的問，「咁妳喺恆安出現，一定唔係巧合啦！」

「係... 我嘅下一個任務，係要搵一個叫 Suki 嘅女仔...」素恩欲言又止，「我知，佢都係你嘅同伴...」

剛抑壓下的怒火再次被燃起，「屌妳！妳明知佢係我同伴，妳又嚟救我？」

「嘿嘿... 因為救咗你，我會有大啲機會捉倒 Suki...」素恩臉上忽然露出陰沉的笑臉，「同埋，上面落嚟嘅命令... 你，係唔可以死！」

我無法為剛剛聽到的話作出反應，到底這個常常出現、又常常消失於我面前的女人，究竟是甚麼人。

「如果妳打算跟住我會搵倒 Suki，我可以話妳知... 冇可能！」我斬釘截鐵地説，「唔好話我唔知佢哋喺邊，我就算知，我都唔會講！」

「放心，你同你啲同伴嘅情況我哋都好清楚，甚至佢哋喺邊我哋都知。不過我嘅任務係要活捉佢，有你喺度會方便好多...」素恩冷冷地説道。

「嘿嘿，好笑喇，妳憑咩覺得我會聽妳講？」我不屑地問。

「就憑呢度得我知道佢哋個大本營喺邊... 我嘅任務係捉人，至於捉咗嘅人有冇走甩或者比人救咗，就唔係我嘅事...」素恩胸有成竹地答道。

「我點解要信妳？唔比妳反口㗎？」我抱著懷疑的態度問道。

「因為你，冇、得、揀！」素恩續説，「強哥係咩人，你比我清楚十倍，你遲一日救佢哋，佢哋就受多一日苦...」

她一下子説中了我的要害，這正是我現在最擔心的地方。

「妳... 究竟係咩人？妳唔似係一個普通學生...」我忽然想到華叔之前的叮囑，令我不禁佩服他的觀察力。

「你覺得我係咩咪咩囉！橫掂你知嚟都冇用...」素恩沒有正面回答。

「睇嚟你都要慢慢諗吓㗎喇，你諗清楚再搵我。」説罷她已經離開車箱，往便利店方向走去。

「阿 Roy，雖然我唔係好知啲來龍去脈，不過我覺得奇怪，點解佢會同你講咁多嘢？」待素恩走進便利店一會後，沒有參與討論的 Mandy 亦終於開口，「其實如果佢乜都唔認，你都冇佢辦法。不過佢而家咁乜都講曬比你聽，我硬係覺得佢設個局比你踩。」

「我都知...」我回應著她，「不過素恩講得好啱，我根本就冇得揀。要儘快搵番我啲戰友，同入去個大本營，冇佢就好難搵倒... 而我女朋友又喺佢哋手上，我一定要速戰速決。就算明知係陷阱，我都一定要去！」

「咁又係...」此時 Mandy 轉而望向便利店的方向，「佢都完全唔擔心你會 say no，喺入面攞咗一袋二袋拎番返嚟喇...」

「係、我冇得揀，不過妳同希婷可以...」我轉向 Mandy 説，「聽我講，妳同希婷返馬中等我，我攪掂啲嘢就去接番妳...」

「我咪講過唔好囉，做乜又迫我返去！」Mandy 表情變得認真，「而家邊度會係安全？總之我決定跟住你，就去到邊都會跟住！」

時間就好像在這一刻凝住，我亦沒有再作出任何表示。

「喂，做乜咁靜呀？啱先見你哋好似傾得好開心㗎？」此時，走到車尾箱放置物資的素恩探頭問道，「係咪，有決定喇？」

「決咩定吖！個答案妳都一早知啦，仲攞定咁多嘢上車囉，你都預咗我冇得 say no 㗎啦！」我無奈地説道。

「咁你又唔好咁講...」説罷素恩返回駕駛座，「咦？咁即係 Mandy 姐都一齊去囉？」

「嗯...」Mandy 只是輕哼一聲回應。

「咁好啦，我哋而家出發！」素恩忽然轉身向我説道，「喂阿 Roy 你郁得未呀？你一個人訓兩個位，Mandy 要抱住希婷坐前面好辛苦，你冇事就好換位啦！」

於是我用力撐起自己的身體，開門與 Mandy 換位...

其實，佢喺之前超市啲人變成喪屍嗰時，已經不幸被感染... 但因為她一早已經被殖入病毒原胚，所以沒有即時異變...
但腳上的傷口令她因失血過多、失救而死，死後變異成人猿怪物...

睇黎主角同佢啲兄弟有可能異變人猿

可唔可以俾我一槍打爆強歌春袋

睇黎設定唔會
主角係越感染越耐越勁
但同時理性被殘暴慢慢覆蓋
可能主角其實係實驗品入面最成功既一件

Carey無啦Carey無啦

咁似umbrella corporation

我想屌爆素恩多d 唔理佢係有苦衷定其他原因 佢觀察力咁強一定知道強哥係咩料 佢唔應該交vicky同Carey出黎 仲要串77咁 男豬快d老強佢

強哥有無被植入病毒?

華嫂點樣受感染？主角check左佢一次話佢冇表面傷痕，hea check架咋？ 定係有人感染左之後女女女左華嫂

carey是咪要俾強哥瘋狂女女女？

無交待過嘅情節 你問嚟把撚咩 係唔可以靜靜地追故嘅

睇落去咪知囉

情節咁慘ge喂，又女女女

有係果d無敵春藥.

強哥=女女女
一見到心都寒埋...留名睇男主失控

Carey Vicky 係咁先
係時候轉投素恩黨

現實就是咁
Sad but true

屌強哥真係好仆街

巴打真識食，強哥交畀你喇

樓主如果將Vicky Carey佢地2個寫到比強哥女女女 我相信一眾巴打會女女女你

唔女女女就唔係強哥
一係中途走甩咗

Chapter 134 - 落莫的夜晚

「好！開車！」一切安頓好後，素恩便開車出發。

面前的素恩再次變回一個普通女生的樣子，甚至和希婷談起一些秩事來，跟剛才的表現簡直半若兩人。

「可唔可以話我知，而家去緊邊？」我問素恩。

「馬鞍山中心。」素恩淡淡地答道。

「吓，乜我哋唔係要去搵 Suki 佢哋咩？」我覺得奇怪。

「你而家咁嘅狀態，唔好話救人，要你行快步都難啦！」素恩仍是專注地望著前方，「同埋你成個人好似浸咗落血池度，就算你唔唞吓，都沖過涼先吖！」

「唔得！我要早啲救番 Vicky 佢哋！」我斷言拒絕。

素恩沒有理會，繼續驅車往前。一如既往，沿途雖有不少喪屍聚集，但它們亦沒有對我們做成很大威脅。

車一直駛到地下升降機大堂前停下，黑暗的橫街上雖然滿佈屍體，但卻看不見喪屍的影蹤。而素恩亦終於肯回答我剛才的提問，「嗱，你要不自量力我唔阻你，不過唔好拖埋我哋落水...」

雖然我心深不忿，但素恩的話亦不無道理。現在的我只能勉強走動，根本無法戰鬥，還是早點回家休養好身子，才能重新出發。

由於我們打算休息一晚便出發，於是只拿走了一袋零食。而我在 Mandy 的攙扶下，一拐一拐地慢慢返回家中。

滿身血污的我，被她們敕令先去洗澡，才能在屋內活動，於是我被直接帶進浴室之中。但基於我的行動不便，Mandy 亦主動要求替我清洗。

安頓好希婷後，Mandy 便走進浴室，滙合一早已經坐著等待的我。

熟悉的環境、熟悉的氣氛，但人面，卻已經全非。

我面對已經一絲不掛的 Mandy，心裏卻沒有燃起一絲的慾望。取而代之的，卻是無盡的回憶和內疚。

我們走進淋浴間，花灑的水不斷地打在身上，彷彿把身心都洗滌了一片。但心靈的創傷亦不能輕易被沖走，這些日子裡，遇到的人很多，但失去的人卻是更多。

我最親的人、最好的朋友都在水深火熱中... 而我，卻只能無力地置身於事外。

想到這裡，我不禁流下淚來...

Mandy 看在眼裡，亦好像明白我的苦況，主動地把我抱在懷中。

「唔緊要㗎，呢度得你同我，你要喊就盡情喊啦！喊咗出嚟舒服啲...」Mandy 安慰著我。

於是，我伏在她那溫暖的懷抱裡放聲大哭...

清潔完畢，簡單的吃過晚飯後，我便回房進睡。希望籍著早一點的休息，能早一點恢復體力去滙合同伴...

經過了一晚充足的睡眠，身體的感覺已回復得七七八八。我驚嘆病毒為自己帶來驚人康復力的同時，亦擔心著體內病毒為其他人帶來的傷害。

已經第二天了，Mandy 仍沒有異樣...

我一早已經梳洗好以迎接這一天的挑戰，Mandy 亦已經起來烹調著早餐，但我們這天的領隊卻仍在睡夢之中。

「喂，起身喇素恩！」我終於忍不住去拍打她的房門。

沒有回應...

「喂，起身食早餐喇！妳再唔應我，我就入嚟㗎喇！」我再次催促。

再次的被無視令我老羞成怒，於是我便打算推門內進，卻發現房門已經被鎖上。

「喂！你再唔開門，我就撞入嚟㗎喇！」我作出最後警告。

「碰！」房門被我一腳踢開，眼前出現的，是一個仍在熟睡的女子。

若不是她掌握著重要的線索，我巴不得立刻就掐死她。

不過，我仍是要向現實低頭... 我只有走到床邊，拍打著她的手臂叫喚她。

「啊...」她終於肯伸起懶腰來。

「嘩！點解你會入咗嚟㗎？我有鎖門㗎喎！」她表現得十分驚訝，雙手亦連忙把蓋在身上的被拉緊。

「我喺門口問咗妳好多次啦！妳又完全冇反應，咁我咪撞門入嚟囉！點知妳係咪死咗呀？」我不等她回答，伸手便想把她的被拉開，「妳即刻同我起身呀！」

「喂你痴線㗎，你出番去先啦！」她亦抓緊被子與我角力。

論力量，她當然不是我的對手。我用力一扯，被子便被我搶到手中。

「呀！」被子被扯開後，素恩激動得大叫。

我拋開被子，正想伸手拉起素恩時，卻看見她正一絲不掛的睡在床上，雙手正努力地把重要部位遮蓋。

「你仲望！出番去呀！」素恩羞極向我怒吼。

我看著她，彷彿感動一股暖流湧入下身之中，像是告訴我，不能把眼前的獵物輕易地放過...

扑素恩

大家等左好耐
不過救人先啦
主角屌緊人地啲女
人地都屌緊主角啲女嫁咋
機會大把啦

唉⋯⋯又變返糖水故
我放棄啦

hi 巴打
成日見到你

你個名

又有甜

甜啊

屌你老母機會黎喇飛雲

近來好甜 要求少甜加快劇情

我以為你自言自語

我差少少以為我人格分裂

睇到我好亂

其實標題都寫明有甜 成日比壓力樓主做咩 要唔要加甜樓主會決定架啦

琴日開始睇 一口氣睇曬
樓主 我撐你 加油加油

一鍵。。。留名

得永生

佢係寫有甜，不過無寫係重甜姐。認真瘋狂加甜，對一個喪屍故嚟講，真係無咗個種緊湊性。我只係想講下自己嘅意見姐

如果世界末日，你有幾條女喺屋企，你會唔會重甜過樓主

如果個城市搞成咁.老強呢家野應該周家都係.當然係咁寫甜梗係唔好.但無左甜齋打喪屍就太理想太勇者故啦.個故都寫到明有甜.如果係想睇無甜點解又要入黎睇.咩叫有甜咩叫重甜.駛唔駛講明有幾多%係甜呀.你放棄就放棄啦.不過睇死你都係呢頭講放棄.果頭日日追.

素恩

其實兒家呢個甜度我覺得岩岩好，好幾篇都係甜就話姐，佢兒家甜都未甜就話糖水故我諗有啲唔恰當，何況果個係素恩

主角扑撚柒個泡菜妹就岩

要報復的話
我會選擇掉曬佢d衫褲鞋襪落街
搶走埋張被

再慢慢嘆

其實樓主寫甜都算唔錯
唔係個個寫甜 都寫得咁細緻
咁有味道

不過宜家劇情就公式化左d
主角救女，屌西，救女，屌西

扑素恩 得永生

同所有皇道故一樣，主角要短時間提升力量都係要靠第三方
今次仲唔係扑完素恩 獲得新能力

係時候出返張成績表：
Karen 末扑
Suki 打飛機
Vicky 未扑
小喬 扑左
Carey 破處
Mandy 扑左
Connie 未扑
Coco 扑左
Heidi 扑左
素恩 未扑

(只係憑印象，歡迎其他人幫手修訂)

karen 同suki已食用

太甜會好快肚餓，唔想死點樣都要保留返體力去搵食

我記得係準備入之前比suki stop左

又到等文時間

Chapter 135 - 素恩的悲哀

我十分清楚放肆的後果，但我還是打算繼續。

我撲向素恩，雙手恣意地遊走她身上的每個角落。被壓在身下的素恩來不及反應，只能亂揮著手阻擋來犯的我。

「救命呀！行開呀！」素恩终於回過神來，大聲呼救。

我看見 Mandy 出現在房門口，她看了我一眼之後，便無情地把房門關閉。

「Mandy，救我呀 Mandy！」看來素恩也見到 Mandy 的出現，但很明顯，Mandy 並沒有理會她的呼救。

失去援助的素恩只有極力掙扎，希望能逃出我的魔掌。但體力充沛的我，要控制一個少女簡直易如反掌。

我對她其實又愛又恨。既愛她三番四次在危急關頭救我一命，但卻恨她捉走我心愛的人，還對我恣意刁難。

但想深一層，她每一次的出現，可能已經被刻意安排，看來她接近我們，是早有預謀。

所以我必須讓她受到教訓！

我埋首在她的頸中索吻，感受著她散發出來的香氣。當我仍在粉頸上遊走的時候，一陣饑餓感忽然襲來。

我很想在這嫩肉中咬下一塊，然後咀嚼她的味道。於是我張開口把她輕輕咬住，打算把這口嫩肉撕咬出來。

正打算用力去把肉撕出，冷不防她「呀！」一聲叫了出來，我頓時感到被當頭棒喝。是的，我絕不能殺死她。

至少，現在不行。

我轉而吸啜她的粉頸。素恩仍是不斷移動著脖子，去阻止我的行為，可惜在我不斷施加力量下，她可移動的幅度變得越來越少。

她的雙手亦已經被我緊緊捉住，我亦飽嘗完脖子的香氣，開始對著她的小嘴狂吻。

可憐素恩那被覆蓋的雙唇，只能發出「唔唔...」的聲音。

我用左手把她的雙手都握緊，以便騰出右手在她的身上摸索。

我的右手停留在她那大小適中的胸脯上，然後用力地搓弄。我看著她雙唇緊閉著，面上展示出一幅不屈的神情，更使我提起了凌辱她的決心。

於是我轉而埋首在她的胸脯，先輕輕的咬著她的乳頭，待它受刺激而產生反應時，我不其然對她的乳房狠狠的咬下去。

「呀！救命呀！好痛呀，死變態佬！」當然，我沒有用盡力把它咬破，只是在她的胸上留下咬痕，但這也足夠令她痛得大叫起來。

我的手興奮的向下遊走，快要到達那神秘地帶。素恩亦當然感受到我手部的移動，故她再次擺動身軀，企圖把我掙脱。

「放開我呀，死變態佬！」她只有無助地咒罵。

右手已經到達那茂密的叢林，再進一步移近洞口，那神秘的地方早已濕掉一片。

我開始有節奏地搓弄著，濕潤的洞口令動作變得順暢。我的中指更在無意間，被吸進了黑洞之中。

「你... 好放... 放開我喇喎，你再係咁，唔... 唔洗旨意我... 話你知佢哋喺邊！」素恩別無他法，只有對我作出威嚇。

「嘿嘿... 妳唔好扮嘢喇。就算點都好，妳都會帶我去搵佢哋㗎啦！如果唔係，妳點交差呀？」説罷我不斷加快手指移動的速度。

「唔... 唔...」素恩仍是努力強忍著，「我... 我都唔知你講乜...」

「妳唔認唔緊要，總之妳就唔洗旨意走得甩，乖乖哋享受啦，哈哈...」我的説話亦越見狂妄。

手指的運動看來也差不多，它的洞穴亦已經濕潤異常。我抽出被緊緊包裹的手指，然後伸手去把我的內外褲都拉下，一直困在褲子裡的巨龍應聲彈出。

素恩完全感受到熱棒觸碰到大腿的感覺，於是她作出最後努力去擺動下身，以令我無法對準正確路徑內進。可惜經過一輪苦苦掙扎下，她的下身仍是被我牢牢壓住。

我用腳把她那緊閉的雙腿分開，現在她的秘部已經完完全全暴露在，巨龍的射程範圍之內。

我挺起腰慢慢向前滑進，四周的肉壁緊緊的把巨龍包圍。由於洞內的水分十分充足，巨龍一下子就已經全部沒入素恩體內。

倔強的她仍舊咬著唇去抵受著這一切，只是眼角多了一滴屈辱的哭痕，慢慢地流落耳朵之中。

不會憐香惜玉的我，當然沒有被這情景影響到，更開始著活塞運動來。順滑的通道加上亢奮的巨龍，我感到它已經作出了最大程度的伸展。

素恩從未放棄過掙扎，致使我未能騰出雙手或改變姿勢。為免她在活塞運動中溜走，我的右手亦只能握緊她的腰配合著。

我打算把她反轉，以便更換其他姿勢，可惜她仍努力擺動腰肢，不讓我去得逞。我老羞成怒下，只有加大抽插的深度與力量。抵受著強大衝擊力的她，只有不斷地把頭左右擺動著。

我開始漸漸加快速度，迎接那最後的衝刺。

素恩亦感到情況有變，所以亦終於開口哀求著，「求吓你，射喺出面...」

我見她難得開口請求，於是下定決心為難她説，「妳講咩話？我聽唔清楚喎...」説罷我便鬆開我的左手，改為用雙手捉緊她的腰肢，加速地抽插著...

一入嚟就有文

CONNIE死左可以飛啦

射呀射 射她吧
Btw點解要係呢啲位停

咁樣停 我屌

又係個個褲都除哂個陣停

[quote][quote][quote]係時候出返張成績表：
Karen 含撚
Suki 打飛機
Vicky 未扑
小喬 扑左
Carey 破處
Mandy 扑左
Connie 未扑
Coco 扑左
Heidi 扑左
素恩 扑緊

(只係憑印象，歡迎其他人幫手修訂)[/quo

係時候出返張成績表：

Karen (被Ben 飛條女) 含撚
Suki (細佬條女) 打飛機
Vicky ( 細佬條女個frd, 暗戀主角)未扑
小喬 (人妻)扑左
Carey (服裝店女店員) 破處
Mandy (淫賤人妻) 扑左
Connie (人妻) 未扑
Coco (扑左
Heidi (服裝店女店員,有johonson骨肉)扑左
素恩 扑緊
Eva (地產舖女經紀，同Ben 扑左) 未扑

(只係憑印象，歡迎其他人幫手修訂)

Karen扑左啦

唔係好覺有， 第幾章？

素恩
一定好正

男豬唔好扑完又同我黎個聖人模式 素恩由一開始比多少少仁慈唔玩到咁盡（照目前既劇情黎睇） 男豬都唔會咁對佢

示意圖

含姐

好撚柒呀屌你

Live左 幾時有文

Chapter 136 - 離家

「我求吓你，唔好... 射入去... 呀！」素恩哀叫著。

「知喇，想我射入去吖嘛，冇問題！」我繼續戲弄著她，下身的動作亦沒有因此而放慢。

「唔係呀... 呀... 呀... 我叫你... 唔好射... 入去呀！」素恩艱辛地叫出她的請求。

「哦... 咁唔射入去，噢... 咁... 射去邊呀？噢... 我就射啦！」我問道。

「唔... 唔好射住呀！射... 射... 射面啦，吖... 唔係，射... 射落肚... 肚上面吖... 呀...」素恩已經不知道自己在説什麼了。

「估唔到... 你想顔射喎... 咁... 準備喇...」我刻意戲弄她。

「唔係呀！肚呀... 射落肚呀...」她好像已經失去氣力回應。

「唔得，我要口爆！」我仍沒有放過她。

「唔得呀... 肚... 呀...」她好像快要虛脱。

「咁算啦... 我射入去算...」説罷我扳開她的雙腿，用全身的力壓向她衝刺著。

「唔得呀！唔可以呀！我唔想變喪屍呀！」她聽到我的話後，又再猛烈掙扎著。

「噢～～～」她用力的掙扎帶來了額外的磨擦與收縮，令本來已差不多到達極限的我，一下子一泄如泉。

「呀... 唔好呀... 衰人...」素恩只有無奈地接受我噴出的所有精華。

一輪抽搐過後，我仍沒有離開她的意欲。素恩卻用力把我推開，然後用手按著下體，不顧一切的開門跑進浴室。

我滿足地睡在床上，回味著剛才的激情，還有引發我思考的一句話...

「咯咯咯...」敲門的是 Mandy，「食得嘢未呀？啲嘢凍曬喇，大情聖！」

我離遠亦感受到她的醋意，於是就光著下身走過去，然後與她接吻。

「喂，我嗰女喺出便呀！著番條褲先啦！」Mandy 輕輕的把我推開，然後嬌嗔地説道。

我正想有進一步動作，冷不防她已經從我的雙臂間逃走。

「出嚟食嘢啦！」Mandy 拋下一句，便逕自往客廳走去。沒趣的我亦只有穿回褲子，跟著她的步伐走出去。

早餐依舊是即食麵，雖然已經吃到有點膩，但我明白這已經算是這亂世中的美食，我也不好浪費。

轉眼間已經把麵吃完，Mandy 亦隨即拿碗筷去清洗。百無聊賴的我，只有坐在梳化上休息著。

一會兒後，浴室門被趟開了一道小小的空隙。只見素恩探頭出來向著我説，「衰人，你過嚟！」

我不敢怠慢，立刻飛身走近浴室門，細聽著她的要求。

原來，她要我幫忙拿取，剛才因趕急而忘了𢹂帶的衣服。

我返回房間，正打算把衣服帶回的時候，一個放在枱上的腰包吸引了我的注意。

那是個男裝的腰包，與素恩的形象格格不入。很明顯，這是她為了方便行動才使用的。

為免引起她的懷疑，我把衣服交給她之後，才折返繼續查看。

腰包內有一部小型對講機，一個銀包，一部電話，一枝小巧的噴劑，再加上一些日用品。

我拿起那部小型的對講機，然後慢慢把它開啟；雖然對講機暫時未有發出任何聲音，但我也十分肯定，這是素恩和組織聯略的主要用具。

於是我默默記下它顯示出的頻道號碼，以備不時之需。

我原本還想查看她的其他物品，但為免打草驚蛇，我只有儘快把所有東西放回原位，然後離開房間。

果然，不須一會，素恩已經穿好衣服出來。

之後素恩只是獨自的凖備食物、進食，其間完全沒有對我們作出任何交流。直至她完成所需事情後，她才淡淡地拋下一句，「係咪... 出發喇？」

雖然我一早經已準備好，但希婷好像開始抗拒外面那殘酷的世界，竟扭著媽媽不願離開。

其實，我也十分理解她的恐懼。外面的世界，就算是成年人也覺得吃不消，更何況一個只有五歲的小女孩？她原來的世界，應該是充滿著美好和新奇的事物，絕不是現在那死寂與敗壞的世界。

這也是我當初要求 Mandy 母女留下的原因。

我看得出 Mandy 不想再次面對等待的感覺，之前那慢長的等待最終也得不到理想的結果。但對著已經無法再踏出一步的女兒，她仍是無奈地作出了抉擇。

一切準備好後，我和素恩便開門出發。

「應承我，一定要安全返嚟...」Mandy 站在門後，依依不捨的説道。

「唔... 你自己都小心啲...」輕輕一吻，勝過千言萬語，然後我蹲下向仍捉緊媽媽的希婷説道，「妳都係呀，要乖乖哋、聽媽媽話呀！」

一輪告別之後，我和素恩再次踏上征途...

又內射左一個

素恩話，佢唔想成為喪屍

咁就要中出多幾次喇

聽講主角本身有女朋友

出左百幾回都未出現過,可能係主角ff出黎

印象中未整合個post有

最新果篇總結:
中出新女，繼續出去搵舊女

好緊張啲女但冇自己條女份

成個故都係主角ff 出黎

素恩叫男豬做衰人個陣一定好含羞答答

一諗起素恩一路叫一路寵寵寵就

都唔知樓豬係咪因為d人唔鍾意甜，成part甜都感覺都好hea

前幾日由頭開始睇，LIVE咗
屌素恩，得永生。

之前樓主啲甜其實寫得幾好

個甜唔夠重
素恩比人扑都仲咁理性

因為佢現實都係咁既人

其實素恩都算 主角屌過最細既女
應該可以係呢方面著墨多d
even 佢都係條公厠

呢part 真係hea左d
好似主角交緊功課
食緊午餐咁普通

Chapter 137 - 尋找同伴

我與不發一言的素恩，坐上了 SUV 準備出發。素恩一上車已經選擇了駕駛座，我亦只有乖乖的坐在她身旁。

引擎開著，但素恩久久都沒有出發。

因為有愧於她，我不敢追問她停留不動的原因，只有默默地等待她把心情復原。

終於，素恩忍不住開口...

「你真係完全唔問我點㗎？你攪完就算，唔洗負責㗎？你知唔知道你有病毒㗎，而家好啦，我邊度都唔洗去喇，等住慢慢咁變喪屍啦！啲 friend 你自己去搵喇！」

一連串攻擊之後，素恩帶著怒氣，繞起雙手坐著。

「吖... 我見妳好似嬲咗成村人咁，咪等妳嬲完先囉...」我無奈地答道。

「我嬲就唔洗理㗎嗱？不負責任！同埋我冇資格嬲咩？試吓你係我吖！」素恩仍然怒氣未消。

「對唔住囉... 係我衰咸濕嘅... 咁妳又唔著衫訓喺度，我都係正常男人嚟㗎，妳叫我點忍啫？」我只有坦誠認錯。

「你忍唔住就大曬呀？我鐘意唔著衫訓覺，唔代表可以比你攪㗎喎！同埋，我有鎖門㗎！你撞門入嚟仲惡人先告狀！」素恩説著好像有點委屈。

我沒有否認這是我的錯，而我也好像越來越受到慾望的支配。現在的我，就連掙扎考慮的時間也沒有，只要慾念被鈎起，我便毫不猶豫的跟隨慾望去行動。

既然無處反駁，我決定轉移話題，「我都認咗衰仔啦！不過妳講嗰啲病毒，又係咩嚟？」

「你係真唔係呀？你唔知道啲病毒會經血液傳染㗎咩？」素恩用質疑的語氣問我。

「血液我就知，不過我唔知道"咩咩"都會傳染喎...」我繼續扮作無知。

「你唔係呀嘛？呢隻病毒嘅傳染途徑，基本上同愛滋病冇分別㗎喎。」素恩答道。

「唓... 咁即係唔關內唔內爆事啦！」我回應道。

「咩唔關呀？冇做安全措施都只係有機會有，射咗入去就一定有囉！」素恩激動地説道。

「其實... 我真係冇心嘅...」我眼見素恩正想反駁，「不過點解妳咁清楚嘅？同埋，妳咁講一定有解藥啦！」

「我點解知唔洗同你交待！解藥就冇㗎喇，不過就有個治標唔治本嘅方法... 不過，唔～話～你～知！」素恩淘氣地説著。

「嚟啦！我哋都係夫妻咯，話比我知啦！」其實，我真的很想知道答案，因為 Carey 都一定身染病毒。而她的染病時間也比素恩來得早...

「夫妻你個頭！我有男友㗎喇，慳啲啦你！」素恩説著已經開車出發。

「你有冇比男友中出先，如果冇嘅話，我地位高啲喎，所以我咪係你老公囉，哈哈！」我繼續挑釁她。

素恩沒有再理會我，只是專注地將車子沿西沙路一直駛去。經歷一路上不斷撞飛和輾過喪屍群後，素恩突然在一個巴士站旁停下。

「落車，過隧道去恆安馬鐵站！」素恩拋下一句後，便逕自下車跑往隧道口。

我亦連忙下車追趕，但剛剛起跑，便被眼前的情景呆住了。

一群為數十多隻的喪屍，正圍在一起分食著獵物... 由於它們正好停留在我們的必經之路，看來與它們一戰是無法避免。

素恩已經搭好弓箭準備，由於我發現她沒有近戰武器，於是我將其中的一把切肉刀交了給她。

「哼！」雖然換來冷漠的回應，但我感到她還是滿心感激的。

我走在素恩前面準備，以阻擋一旦素恩射失的漏網之魚。

「嗖！」素恩射出第一箭，代表戰鬥立即開始。

箭頭準確地插進一隻背向我們，正在大快朵頤的喪屍。

喪屍群隨即發生一陣騷動，一頭喪屍還來不及反應，額頭已經成了箭靶中的紅心。

隨後的幾發，素恩仍是百發百中。但喪屍源源不斷地湧出，加上隧道內傳出的吼叫聲，不禁令人手心冒汗。

素恩仍是有節奏地一拉一射，但隨著喪屍的數量不斷增加，它們的戰線亦越推越前。

不消一會，我已經與領頭的喪屍接上。我拿起切肉刀，對著它的脖子橫砍，喪屍的頭顱應聲掉下。

但我沒有喘息的時間，因另外兩隻喪屍已經緊隨其後掩至，我揮刀輕易解決其中一隻，但左手已經被另一隻抓住。

幸好素恩及時趕到，利刀所到之處，喪屍慘被頭身分離。

「唔該曬！」我向素恩道謝，這也不知是她的第幾次幫我一把。

迎面還有十多隻的喪屍，於是我們並肩前進，互補大家在攻防上的不足。結果在一輪激烈的戰鬥下，我們終於把所有的喪屍殲滅。

但我們已經累得無法再前進，唯有就地坐在地上休息。待體力有所恢復後，我們便開始回收射出的箭，然後準備繼續未完的路程...

樓主大約幾時完？

希望素恩係忠

佢擺明鐘意主角再變節

無錯！射多次幾就得架啦

啲對話硬係有啲講唔出嘅奇怪 ，呢啲時候重得閒flirt女

治標不治本嘅方法係定時仆野

*扑

不如話係素恩閪痕

定時屌新女

痴撚線 會咩

治療方法：
中出兼懷孕

生喪屍

照既往嘅情節，生出黎嘅多數係異能種

JJ 都異能

文啊

on9 左星期日好似冇

如果尋日冇文即刻今日會有㗎

Chapter 138 - 恆安站 (上)

我跟隨素恩走進無人的恆安站，赫然發現所有通往上層的路徑，都已經被木板封死。

我們別無選擇，只有前往那直通月台的升降機。

升降機停留在月台上，像是告訴我，月台上應該有生還者的存在。

這令我既緊張，又擔憂。因為遇上生還者，可以是福，也可以是禍。我只希望失散的同伴，能出現在他們之中。

等待期間，素恩突然認真地跟我説，「一陣間如果有人問起，你唔好打算揭穿我，如果唔係，後果自負！」

我當然知道後果自負的意思。

這時，升降機門打開，我們便向未知出發。

以防萬一，我們仍舊手握武器，不敢鬆懈。直至升降機到達月台，𨋢門除除打開...

「舉高手，全部咪郁！」一把熟悉的聲音喝道。

「Keith?」我看著面前的男人，激動地叫了出來。

「大、大佬，真係你呀？」Keith 興奮得立刻向我擁抱。

「你返嚟就好喇！咦？呢位喺？」Keith 看見素恩後問。

「佢叫素恩，之前同你哋講過嘅韓國女仔。」我回答。

「哦... Hello，my name's Keith，nice to meet you...」Keith 向她自我介紹起來。

「Hello，你好，我叫素恩，多多指教。」素恩回應道。

Keith 轉身用奇異的眼神看著我。

「噢！唔記得同你講，素恩識講廣東話嘅...」我回應他的疑問。

Keith 以怨恨的眼神回敬我後，便向素恩答道，「哦... 你好...」

「咦？Vicky 同你女友呢？」Keith 打量𨋢後問道。

「唉... 説來話長... 不如，入去先講？」我不想一直站在升降機內交談。

「吖... 係，順便帶你哋去見 Suki 佢哋...」Keith 搔著頭回應道。

我們步出升降機，看見月台上放置了許多，大大小小的營帳。

「呢度，好多人住㗎？」我好奇問。

「我初頭都以為係，但之後發覺全部都係空嘅帳篷。呢度應該有人生活過，不過唔知咩原因全部走曬...」Keith 解釋道。

「咁啲帳幕裡面有冇異樣？好似，血跡之類？」我覺得奇怪。

「我哋都有搵過，不過冇發現... 佢哋好似有計劃咁走，仲冇諗住返轉頭...」Keith 説道。

「莫非，佢哋有辦法離開馬鞍山？」我推論道。

「都有可能... 不過我哋都係琴日先到，暫時都搵唔倒啲咩線索...」Keith 回答道。

説著説著，我們已經走到月台盡頭的幾個帳篷面前，Keith 於是呼喚同伴們出來。

華叔和 Suki 仍在，只是大家看來都有點疲累。我環顧四周，竟看不見 Suki 媽媽的身影。

而當我注視著 Suki 通紅的雙眼，一切都也盡在不言中...

一輪寒喧問好之後，大家的注意力都集中在我身旁的素恩來。尤其是華叔...

「喂阿 Roy，你唔係話返去搵你女友同我個女㗎咩？點解唔見佢哋㗎？反而又多咗另一個女仔？」華叔説著有點生氣。

「吖... 我番倒去屋企已經唔見咗佢哋兩個... 咁我第日咪諗住返去恆安商場 join 番你哋囉，點知返倒去冇曬人，諗住落超市搵，就比我見... 見到... 華嫂...」説到這裡，我不太忍心再繼續下去。

「你見倒華嫂，佢點呀？」華叔緊張地叫道。

「吖... 佢... 佢死咗...」我硬著頭皮説出來。

「吓...」華叔聽後，一時之間説不出話來。

「咁... 之後呢？」Keith 接力問道。

「之後... 我遇倒人猿怪物，比佢打到重傷... 就喺佢想解決我之際，素恩及時趕到，救咗我...」我打算隱暪關於華嫂異變的事。

「之後佢救咗我返去，休息咗一晚，然後第日就到咗呢度...」我續説道。

華叔沒有作出任何反應，只是暗自神傷，Suki 亦走了過去安慰著。反而 Keith 看著素恩，露出一點感激的眼神。

一會後，Keith 突然問道，「係呢，點解你會知道我哋喺恆安站呢度嘅？」

「吖...」我一時間想不到怎去解釋。

「因為之前阿 Roy 同我講，佢喺恆安商場搵唔倒你哋，咁我咪揸車四圍搵吓囉... 點知我見倒呢度附近聚集咗好多喪屍，我哋就諗會唔會你哋就喺附近，於是過嚟碰吓運氣囉！」素恩搶著替我解釋。

「哦... 原來係咁...」我為素恩的故事抺了一把汗，不過 Keith 好像對這解釋感到滿意。

「嘿嘿...」沈默不語的華叔突然冷笑著，「唉... 你哋慢慢傾啦！」説著他已經動身返回營帳之中。

難道，他已經看得出這只是個謊言？

仲有冇

Push

華叔唔好黑化

呀華叔，唔通同你講話日日扑嘢韓妹同人妻輪流上咩

我都覺得啲甜寫得hea左

人地點出故係筆者嘅事

又要睇又要屌個班人真係唔知咩心態

我啲甜

係時候又要等文啦

wait for.....

重點係班人又唔想重甜 啲甜略略帶過又要屌

Chapter 139 - 恆安站 (下)

華叔的反應令大家有點尷尬，於是我提出一個我關心的問題去打破沉默。

「係呢，點解你哋又會嚟咗呢度嘅？」我問。

「唉... 真係説來話長...」Keith 淡淡地説道，「你走咗之後嘅第二晚，我去廁所嗰陣聽倒女廁有啲怪聲，於是我就過去睇啦！點知就比我見倒富仔佢攪緊個女仔。」

「我即刻走去想拉起佢，點知佢就拎起把刀企咗起身，話要殺死個女仔。我怕佢傷害倒個女仔，所以唯有等機會出手。」Keith 續説。

「不過佢轉個頭已經完事，於是我即該走前諗住制服佢，點知佢好激動咁捅咗個女仔幾刀，然後推開我，一路走一路大叫... 我因為要照顧個女仔冇追出去，然後其他人就比佢嘈醒咗，走入嚟睇...」

「原來富仔出到去，周圍大叫話我姦殺個女仔，我就即刻澄清佢先係兇手，同解釋番我見倒嘅嘢，好在大家都肯信我。富仔知道自己嘅奸計失敗，就發曬狂走去大門口... 我哋諗住追出去，但係已經太遲... 佢竟然拉開度大閘，向出面大叫，引曬啲喪屍入嚟，我哋唯有即刻喺後門走...」

「好在華叔喺富仔開閘嗰陣，已經第一時間返入休息室攞武器、背囊，我哋先唔洗赤手空拳咁走，不過好多物資就冇帶走到...」

「之後一路走落二樓，見到我哋原本泊車嘅方向，有好多喪屍追過嚟，咁我哋唯有行另一邊，向馬鐵站嘅方向走。」

「不過帶住班老弱婦孺走，根本就走得唔快... 我哋亦都用曬啲子彈，而喪屍就越嚟越多，無辦法之下，我哋唯有邊戰邊退。」Keith 説著帶點神傷。

「直至走到恆安站，就已經淨番我哋幾個，同住喺嗰邊嗰個女人...」Keith 指著我們身後的一個帳篷説道，「 於是我哋就喺呢度過咗一晚...」

「唉... 辛苦曬你喇... 咁即係頭先指住我哋支槍...」我問道。

「係冇子彈嘅...」Keith 搶先答道，「不過你知㗎啦，冇子彈嘅槍都可以好有阻嚇性...」

「咁又係...」我回應道。

「咁嗰個富仔，係咪死咗喇？」素恩忽然問道。

「吖... 我諗應該係啩... 一切都發生得好突然，我都見唔倒佢最後點...」Keith 回應道。

「咦？妳識嗰個富仔㗎咩？」我好奇問。

「喔... 唔係... 之不過你哋講倒佢咁，我驚佢返嚟報仇啫。」素恩冷冷地説道。

「係都唔出奇呀！」身後突然響起一把女性的聲音。

我們把身體移動，面向著這個三十來歲的女人。

「佢嗰日死都咬定係你做㗎喎，仲一怒之下走咗去開門添！你估佢唔知死呀？佢咁樣以死明志，我都懷疑緊單嘢係咪佢做嘅... 不過而家冇啦，人又死曬，又冇得 check DNA，永遠都冇人知邊個係真兇囉！」女人續説。

「妳有冇攪錯呀？佢有份救妳出嚟㗎，而家就恩將仇報！同埋我知道佢一定唔係咁嘅人囉！個富仔之前係點，妳都有眼睇㗎啦！」Suki 不忿地説道。

「哼！一單還一單，人係會變㗎！尤其係男人... 當你身邊成日有班女人圍住，而你又有絕對嘅權利擁有佢哋，啲男人又點會嫌多吖... 就好似而家啲食物咁，係人都有幾多攞幾多啦，又無王管，有乜所謂吖！」女人説得理直氣壯。

不知是否於心有愧，我們兩個男人，頓時無法反駁...

「如果我係妳，我就出少句聲喇... 妳講到咁肯定係佢做，妳而家又當住佢面識穿佢，妳唔怕下一個受害者就係你咩？」還是素恩幫忙打完場。

「我... 我... 我驚咩呀？我... 我而家講咗，真係有乜不測，咪係人都知係佢做囉！我洗驚？」女人的態度依然高傲。

「呵呵！如果佢真係殺咗妳，妳可以點呀？搵人幫妳報警，將兇手繩之於法？等妳沉冤得雪？嘿嘿！到時咪淨係由得妳條屍喺度等吽臭！」素恩毫不客氣地説。

「超！喺度凶我呀？老娘嚇大㗎！我都費時同你哋講喇...」説罷她已經開始步回自己的帳幕中。

「唔該曬妳呀，素恩。」Keith 向素恩道謝。

「唔好誤會，我冇諗住幫你，只不過係有話直説啫...」素恩冷淡地回應著。

「吖... 咁，你哋諗住之後點？」我只有再轉換話題。

「唔知呀！要等華叔心情好啲先...」Suki 説著望向華叔的營帳。

我看著 Suki 的神情，好像仍有著説不出的悲傷...

「不過而家 Vicky 佢哋唔見咗，係咪可以去搵咗佢哋先？」Suki 忽然轉向我説。

「嗯... 我原本就係想同你哋滙合之後，就出發去搵佢哋... 不過而家個情況咁，我諗要等多一日先...」我答道。

「吓？你仲諗住等？佢哋而家嘅處境可能好危險喎！不如我哋自己去搵佢哋啦！」素恩説道。

「唔洗等喇！」這時，華叔忽然在帳篷中走出來，「比我哋準備吓，十五分鐘後就出發！」

仲要搵幾耐人

輪流比人捉

強哥女女女緊佢地

失散 > 搵人 > 識新女 > 屌閪 > 搵得返人 > loop

失散 > 搵人 > 識新女 > 屌閪 > 搵得返人 > 比屍咬/意外死>loop

華叔要大開殺戒

唔想睇女女女情節
可否單純捉左鎖起左

Carey個閪一定俾人屌到鬆晒
連屎眼都俾人屌到大過個口

應該差唔多最後大戰?

強哥係個故第一個奸角
男主可能發狂哎斷佢條JER

想睇主角綠帽

Chapter 140 - 麻煩的女人

於是他們便開始執拾，我亦借機休息一下。

「喂！妳哋就咁走曬去，咁我點呀？」剛才的女人又突然出現。

「喂，大嬸，我哋冇責任去保護妳㗎喎！」Suki 已經搶先回應。

「哎吖，妳個死𡃁妹吖！完全好似未發育咁，妳憑咩咁同我講嘢呀？如果唔係你哋激嬲咗富仔，我洗乜同你哋走難嚟呢度呀？呢度水都冇滴，淨係靠嗰啲咁嘅乾糧，夠邊個食呀？我唔理你哋呀，起碼要安全送我返天宇海先好走！」女人趾高氣昂地説著。

「妳啱啱先話佢係殺人兇手，而家又話要跟住我哋走，妳都好無賴啫！」Suki 毫不退讓。

「我冇話要佢陪我去喎，一係妳哋是旦搵人保護我返去啦！」女人回應説。

「你哋仲同個女人癲呀？我行得喇喎，你哋行得未？」華叔突然出現在衆人面前。

「行得！」大家異口同聲地答道。

「好，咁出發啦！」華叔一聲令下，大家便開步離開。

「喂！你哋班衰人吖！咁唔負責任嘅！喂！」女人仍舊在咆哮著。

我們沒有理會她，一直往升降機口走去。

我們踏進升降機... 此時，看見女人正急速地奔跑過來。

「等埋呀！你班衰人！」女人邊跑邊叫著。

「咇咇咇咇...」升降機門正在關閉，但沒人打算去按動那開門制。

𨋢門差不多要關上，卻突然傳出「噹噹、噹噹」的聲響，升降機門再徐徐地打開。

女人進入升降機後，立刻破口大罵，「你哋有冇攪錯呀！明明叫你哋等埋我，都唔幫我㩒住度門...」

升降機內沒有回應，只剩下女人急促的喘氣聲。

升降機再次開動到達地面大堂，𨋢門打開後，我們便擺好陣式，觀察四周的情況。

四周雖然屍橫遍野，但沒有看到喪屍的身影。看來剛才的戰鬥，已將附近的喪屍滅絕。

「阿素恩吓嘛？而家開始，妳帶路好冇？」華叔問道。

「唔... 原本我哋五個，都啱啱夠坐我哋㗎車，不過而家就突咗個...」素恩回應著。

「你哋咁即係咩意思啫？我唔會理㗎，我一定會跟住你哋，有咩你哋自己諗啦！」女人不忿的説道。

「嘩！依家啲人嘅面皮真係九丈厚！要靠人仲阿吱阿咗！」Suki 異常不滿地説道。

「喂！如果唔係你哋，我洗咁慘！而家係你哋欠我嘅，我要你哋還係天經地義嘅！」女人依然理直氣壯。

「咁不如我哋兵分兩路，一邊帶佢返天宇海，一邊就去救 Vicky 佢哋。素恩，知唔知 Vicky 佢哋比人困咗喺邊？」我提議道。

「應該喺海澄軒。」素恩答道。

「咪住，點解妳又會知 Vicky 喺嗰度？」華叔已經感到不妥。

「你唔好問咁多，總之我就知佢哋喺嗰度，比人困住咗，好危險。」素恩續説。

華叔聽後，示意我和 Keith 走到一旁，然後輕聲跟我説，「你真係信佢講嘅嘢？我睇呢個好大可能係陷阱嚟...」

「華叔，我明吖... 不過我女友同 Vicky 比人捉咗係事實，如果我唔去，我驚佢哋有危險...」我坦然回答。

「嗯... 咁好啦，我哋就借啲意兵分兩路，我哋做完嘢就儘快趕去你嗰邊，就算有咩事都唔會比人一網打盡。」華叔説出他的計劃。

「嗯...」我跟 Keith 表示認同。

「咁好啦！既然佢都幫唔倒咩手，我會同阿 Keith、Suki 送佢返去先，阿 Roy 就同素恩去打探一下先，但係千祈唔好有咩行動，我哋之後再喺番恆安站呢度滙合...」華叔向眾人説明他的計劃。

「唔得！」此時，有兩把聲音反對著這個安排，一個是 Suki，另一個竟是素恩。

我萬料不到，素恩竟也急得脱了口。

氣氛忽然變得沈默，結果還是 Suki 先開口，「我唔會同呢個大嬸一齊去！」

「唓！妳肯去，我都唔肯啦！」女人反駁著。

「Suki，唔好咁任性啦！」Keith 亦希望 Suki 跟隨華叔的安排。

「我係咁任性㗎喇！總之我唔會同佢一齊！」Suki 不明白我們的用意，只有極力堅持著。

「Suki，聽華叔講送咗佢番去先啦！如果沿路有喪屍，得華叔一個人會好危險... 妳係我女友嚟㗎，過嚟一齊共同進退好唔好？」Keith 努力勸説著。

「總之我決定咗就唔會變！我... 我又冇叫妳陪我，我哋之後再滙合囉！」看來 Suki 不會妥協。

我不便再加入勸説，以免引起素恩的不滿。權衡輕重，還是 Vicky 與 Carey 的安危對我比較重要。

更何況這又不是我的要求，就讓我自私一次吧！

「唔緊要啦，既然 Suki 佢咁堅持，我哋會睇住佢㗎喇！」我還是説出了埋沒良心的一句話...

留名睇男主角食suki

開始聞到甜嘅味道了

好多螞蟻爬緊上嚟

男主又拖曬d女走

甜

追到live 好好睇

一直都甜緊，從來無淡過

今日早啲出文得唔得

又到等文嘅時間

樓主呢

好心急等每日一篇

文？

點解無文既

Chapter 141 - 海澄軒

「唉... 都係阿 Roy 了解我...」Suki 説罷向我靠攏，看來她已經堅決與我們同路。

而換來的，是華叔與 Keith 那不解的眼光。

「好，一天光曬！仲企喺度做乜呀？再唔行天黑喇！」女人催促著。

「我哋都要行喇！」素恩亦恐遲則生變，亦引領著我們出發。

就這樣，我們便分別向隧道的兩邊離去。令我意料不到的，Suki 竟為了賭氣，竟與男友分道揚鑣...

經過剛才的殺戮，回去的路上只剩下一具具屍體，並沒有為我們做成丁點威脅。

跳上汽車，我們掉頭往海澄軒出發。我們沿著西沙路高速前進，轉眼已經到達鞍駿街口。車子一直駛至海澄軒酒店附近，才急速停下。

我正要詢問素恩的計劃時，冷不防她用之前看過的枝裝噴霧噴向我。

身體突然變得蘇軟，眼皮也變得越來越重... 我依稀看見蓋著口鼻的素恩，向 Suki 使出同樣手段，然後從駕駛座離開。

漸漸地，我亦失去意識...

不知睡了多久，醒來時已經身處在酒店的房間內。

我被鐵鏈重重綑綁在一輛輪椅上面，就算我花盡氣力，也無法掙脱。

我看到自己應該身處在一房間的大廳之中，雖然室內的窗簾緊閉，但我仍能看出外面已經是黑夜。

此時，我看到一部網絡攝影機對準了我。

過了一會，外面终於傳來開門的聲音。兩個高大的男人首先走了進來，而跟在他們後面的，是久違了的一張面孔 - 金孝信。

「Hey Bro, long time no see, are you okay?」孝信坐在我面前的梳化説道。

「你係我，你會唔會 okay 吖？」我氣憤地回應道。

「Oh Bro, don't be angry! Haha! I show you something...」孝信拍了一下手掌，外面隨即把一張輪椅推進來，推到我的面前停下。

雖然那女人帶著口罩及眼罩，正熟睡在輪椅，但我一眼便看出她是素恩。

「就係 this bitch 害你，佢而家已經冇曬利用價值，而家送比你慢慢玩，就當係... Welcome gift, haha!」孝信興奮地説著。

「呀仲有，你可以放心，你啲女人而家都好安全，你係我嘅兄弟，我一定唔會比人掂佢哋！呢個就當係比你洗塵，只要你聽聽話話，以後有錢大家搵，有女大家 happy，哈哈哈哈！」孝信繼續以不太純正的廣東話説道。

「今晚就盡情開心，聽日再同你傾吓未來大計...」孝信説罷便向兩男説道，「你哋仲唔同我兄弟鬆綁？」

兩男跟著照做，就在我正想站起來，向他們發難之際，我感受到身體被一股強大的力量，硬生生地壓下。

「呀！唔記得同你講，你嘅力量我好清楚，你有排都未係佢兩個嘅對手。仲有，唔好唔記得我哋仲"保護"緊你啲女性朋友。你係我 brother，激嬲我唔緊要，不過你得罪咗我啲手下，我唔會知佢哋會點對你...」孝信恐嚇著我。

「佢兩個會喺附近幫你，你有乜就叫佢哋啦！或者對住個 cam 講，我時不時都會望吓㗎，哈哈！早啲唞！」説罷孝信就跟兩男步出房間。

我走過去將素恩的眼及口罩移開，看著仍在熟睡中的她，真的又愛又恨。

現在的情況，Karen、素恩都好像替孝信辦事，而 Suki、Carey 和 Vicky 又在他的手上，為什麼所有與我有關係的人，他都不肯放過？

但孝信亦好像十分了解我的能力，故他應該知道喪屍事件發生的原因，甚至解決方法。照剛才他對我的態度，我應該在他心目中有著一定的價值，那我是否應該把握機會接近他，然後查明一切？

可是，他又會對我有甚麼要求？

因素恩還沒有醒來，於是我只有在房間內四處觀察。

這是個兩房的房間，還有客、飯廳各一個，外加一個開放式廚房。

我在全屋走了一圈，發現除了廁所外，各房間及大廳都分別放置了網絡攝影機。

亦即是説，我的一舉一動，完全掌握在別人的監控之中。

我打算了解一下孝信在門外的部署，於是我想把大門打開，卻發現它已經被反鎖。

雖然我應該可以輕易把鎖破壞並離開，但我知道孝信也定必知道這一點，一定安排了後備方案。所以除非事出必要，我不會用此手段離開。

我看著素恩，雖然她做了一些對不起我的事。但直覺告訴我，她應該是在被威迫之下，才做出傷害別人的事情。如果真的是這樣，我又應否原諒她？

我想，大前提是 Vicky 她們全部都被安全救出。

反正坐著沒事幹，我便拿起房間供應的浴袍走進浴室，去淸潔一下因今天戰鬥所帶來的血污汗臭。

我將身體的污垢用花灑徹底沖走後，便用熱水把浴缸放滿，迎接我久久未嘗的一次熱水浸浴。

此刻，我忽然感受到置身世外桃園的感覺，更忍不住把頭也浸在暖水之中...

反而咁早起身出故 ，不過遲左出喎，係咪應該加碼先

扑嘢都俾孝信條韓狗睇住

男主發既夢就變成真

好過睇班女俾人女女女
佢同索恩點玩都得啦

Coco 呢

Coco咪撞車，夾住隻腳出唔番黎等死囉！

可能係伏筆，之後可能未死出返黎

coco有得翻生就正呀

入廁所

反皮閪

樓主寫左咁多鋪排 伏筆
又幫主角搵左咁多隊友（可能係鬼）
幾時先有啲轉折點既野出黎
猿人怪物 孝信 神秘組織 呢啲boss 成日見
但又比我感覺上有排都未去到打boss 呢個橋段

姐係簡單啲黎講
感覺上未有高潮部分（可能有我唔知
成個故事好暢順咁鋪設
主角威能好似有啲過份

有威能過咩
除左對住啲女

新毒者留名

主角不嬲都好廢woo 係近排先好小小炸

次次都屌打啲僵屍

巴打係咪睇錯故 呢到得喪屍 冇殭屍

加入異能大軍破壞世界啦

咪再on99 咁做正義撚啦

打鬼錯左

live左!!!!!

一日一篇真係好撚吊引

咁嘅進度一星期後先返嚟睇

有啲懷念之前有段時候
只係不斷加甜 但劇情完全0進展嘅日子

唔好ar,我唔要live ar

錯啦 係一至六咋

其實個主角好多高潮架喎

出未

Chapter 142 - 酒店房內的瘋狂

正當我仍陶醉於水中的溫暖時，赫然發現有一隻腳踏進了浴缸之中。

我被嚇得立即掙扎著把頭抬起，卻不慎令面前的人也跌落我的懷中。

我的胸膛一度被壓得透不過氣來，但沒多久後，我已經轉而享受著，她胸前所帶來的柔軟觸感。

我還未及看清楚眼前的人，她已經抱著我的頭舌吻起來。

柔軟的嘴唇，加上溫暖的吐息，使我瞬間投入這場突如其來的春情中。

我的小袋子亦開始感受到她玉手的挑逗，上面的皮膚被刺激得緊作一團。

由於身體被她完全地壓著，我無法向她發起攻勢，只能無力地輕撫著她的腰肢和玉背。

反觀素恩已經完全掌握主導權，玉手開始遊走到巨龍附近。她首先用手指圍著龍根打轉撫弄，直至龍身昂然起勁時，才慢慢地向它套弄。

由於我的下半身完全浸沒在浴缸水之中，水中帶來的溫暖與潤滑，令每一下的刺激都直衝腦中。

「今晚，我係你嘅人...」再加上素恩貼在我耳邊的輕聲細語，我感到內心的慾望已經完全被挑起。

素恩也好像知道我已經投入了狀態，於是便提起巨龍，貼在她的洞穴口磨蹭著。洞口的兩片花瓣被她弄得時而張開，時而閉合，就是未能讓巨龍長駒直進。

一會兒後，素恩亦覺得已經進入狀態，於是慢慢地使身體往下壓。而我亦開始感覺到，玉壁慢慢地把巨龍包裹著。

素恩亦開始挺起身子，讓巨龍逐漸沒入。由於我們的下身皆被水包圍，濕潤的環境使它輕易到達通道盡頭。

可是，當我們打算開始移動時，卻發現水的阻力令我們不能活動自如。

於是我猛烈把她抱起，然後挺腰抽插著。

「呀～」素恩被我突如其來的舉動弄得不知所措，只有雙手環扣在我的後頸上，以防跌倒。

浴缸內十分濕滑，不利發力。於是我轉而坐在浴缸邊，繼續這場活塞運動。

我們的接合處充斥著大量水份，令我們的動作不斷發出唧唧聲響。我刻意把動作加大，使面前的素恩羞羞地低下頭來。

「呀～不... 不如你訓落地下吖...」素恩忽然要求著。

我依照她的要求把她抱起，然後坐在地上。地板上的冰冷感覺傳遍全身，但在素恩的要求下，我還是乖乖的躺下。

素恩亦隨即把雙腳屈起，然後呈半蹲的姿勢騎乘著。我亦慢慢地習慣了地板的冰冷，開始捉著她的小腿，迎接著她的每一下衝擊。

素恩的騎乘動作變得越來越快，我曾經打算把姿勢轉換，以換取多一點的享受時間。可惜每次都被她瘋狂地壓在下面，完全無法轉身。

因受到同一體位的不斷刺激，下身的感覺亦變得越來越劇烈，素恩亦開始進入忘我的境界，竟自顧地搓弄著自己的乳房。

「呀～」素恩開始不斷地發出歡愉的叫聲，還突然把我從地上拉起，與她擁吻。看來，她真的十分享受著，這場由自己主導的運動。

今早我還是完全採取主動，估不到半日後，形勢會完全逆轉。

看來，她是個比較喜歡採取主動的女孩子。

完全投入的她，更伸出舌頭往我的耳中探去。蘇癢的刺激感，令肉棒不由自主地不斷充血。

我感覺到，差不多到了爆發的時候。

但我亦絕不能把主動權完全喪失，於是我乘她忘我投入之際，毅然把她抱起，然後讓她坐上洗手盤上繼續抽插。

反主為客的她更好像進入了完全忘我的境界，不但一邊擁著我索吻，一邊用下身迎合著。之後還伴隨著我抽插的節奏，不斷地抽搐著。

難道，這就是傳説中的高潮嗎？

我也不理孰真孰假，但她的表現卻為我添加了額外的官感刺激。與此同時，我亦感到她收緊著的洞穴中，有著源源不絕的體液分泌出來。

「啪啪啪...」浴室充斥著肉體的撞擊聲，與男女的呻呤聲。

「呀～呀～比我，比我...」眼前的素恩好像變了另一個人，不斷的對我苛索著。

「噢... 咁射去邊呀？」其實，我也不能支撐多久。只是為了表示我的尊重，這一次我選擇先詢問她的意見。

「呀～你射... 射入去啦！」素恩的答案出乎我的意料。

「吓？妳唔係話會變喪屍咩？噢～」我再也按捺不住，彷彿子子孫孫們已經齊集在門後準備。

「唔怕啦... 呀～你今朝... 都已經... 咗啦！呀～今朝... 唔比你，你就夾... 夾硬嚟，而家比你，你... 又... 咁多嘢問...」素恩已經説不出完整的一句話來。

「噢... 咁... 咁好啦～」我不斷加快腰肢的擺動，下體的精關亦隨即打開...

「噢～噢～噢～」滾燙的精液標射而出，一直往素恩的體內進發。

「呀、呀～～」素恩用雙腿緊緊的把我挾著，好讓我的精華源源不絕的衝進她的體內。

下體的抽搐，一直持續了十個次才停下...

可能迫緊Carey睇live

似係

變態到廁所都有cam

有咩做唔出

素恩又無啦啦咁主動

比人屌到傻撚左

應該餵咗春藥

我記得男主好似仲有一個老師女朋友

Final Boss

男主女朋友

一定有陰毛

可能真係要keep住屌先無事

之前佢有講過解決方法，但素恩唔肯講，應該都係

想要文

Chapter 143 - 病毒的真面目？

我們倦極相擁在一起，久久亦不願離開對方。一早到巨龍出現開始收縮的狀態，我才抱著素恩，一起踏進浴缸。

由於浴缸內的水一早已經冷卻，我們把它放掉之後，重新放滿了一缸熱水，然後再次浸浴起來。

我們偷快地互相清潔，活像一對熱戀中的小情侶。

情侶... 令我想起了 Vicky 和 Carey... 孝信説他不會傷害她們，我只有希望他不會食言。因為憑我現在的實力，我根本不是他兩個手下的對手，更何況孝信到底強到那一個程度，我亦無從得知。

而我更加擔心的是 Carey... 就素恩和華叔所説，我身上的病毒很大可能已經令她受到感染，而離我與她第一次交合，已足足過了一個星期，我真的很擔心她的情況。

「做乜呆曬呀？」素恩對著我問。

「吖... 冇... 我又忍唔住射咗，我驚你會因為我變咗喪屍啫...」被她突如其來一問，我的腦𥚃只能想到這個答案。

「吼～係呀，我變咗喪屍第一時間就咬死你...」素恩一邊模仿著喪屍的動作，一邊淘氣地説著。

「唔好玩啦...」我真的沒有心情。

「你唔好咁啦，唔做都做咗咯...」素恩安慰著，「同埋有解藥㗎，不過就麻煩啲...」

「吓，係咪㗎？唔洗變喪屍喎，點麻煩都要啦！」我立刻興奮地問道。

「佢哋話呢隻病毒有一個禮拜嘅潛伏期嘅，如果喺呢個禮拜內有新嘅病毒補充，就會暫時將病毒抑制，唔會異變住。不過如果受感染嘅人死咗，佢都係會異變嘅...」素恩解釋著。

「咩叫新病毒呀，依家唔係得一隻喪屍病毒咋咩？就算有，又可以點補充呀？」我追問道。

「其實我哋都係睇的報告講嘅，好似冇乜臨床實驗過，所以我唔肯定個成效有幾高。個報告又話，由於新病毒會喺感染者體內迅速繁殖增生，而令到原本病毒嘅狀態變弱，所以只要有新嘅同類病毒注入，體內嘅舊有病毒就會比新嘅病毒殺死，變相重新洗牌嚟過。不過呢個洗牌過程可以維持幾耐，就真係冇人知...」素恩繼續解答。

「至於點樣注入新病毒，因為帶菌者嘅血液入面已經充滿住病毒，所以可以透過輸血注入。而好似你頭先咁，都大量注入咗啲病毒，同輸血嘅情況一樣。而長遠嚟講，報告話需要研究血清之類嘅嘢去消滅甚至控制病毒，不過呢方面我就冇多啲資料喇。」素恩續説。

「咦？咁你講"佢哋"即係邊個？」我好奇問。

「我啲小角色點會知喎！係人哋比我哋傳閱了解多啲，我先知道咋！不過我哋都講，唔怪得之出面啲女生還者會多過啲男㗎啦！」素恩答道。

我對她的説話感到奇怪，露出了不解的神情，素恩看後便繼續解釋道，「喪屍爆發到而家兩個禮拜，除咗啲比喪屍咬死或重傷嘅人之外，好多人都係經唔同途徑接觸倒微量嘅喪屍病毒。呢啲人唔會即刻異變，反而因為病毒嘅特性，會以感染者做宿主，繼續放大人類嘅原始慾望去令其他人受感染，同時病毒亦喺感染者體內不斷繁殖，直至一個禮拜後，病毒入侵人類大腦，然後完全控制宿主。」

我好像有點眉目，但仍是專注於素恩的解釋，「咁頭先講過男人可以令女人嘅異變期推後，不過掉番轉就唔得喇。因為女人嘅體液只係含有微量病毒，但並唔足夠令接觸佢哋嘅男人體內嘅病毒洗牌。所以男人通常都會喺受感染後嘅一個禮拜異變，女人反而生存機會較大。不過，隨住啲男人都死得七七八八，受咗感染嘅女人都無得獨善其身...」

「咁，點解我仲...」我聽後更為不解。

「你唔同...」素恩還沒有待我説完，便已搶先答道，「因為你本身係實驗體... 你一早已經比人殖入咗病毒原胚，所以喪屍病毒係唔會令你異變，只會令你變得更強... 所以如果隻病毒研究成功，係有好大嘅戰略價值... 不過病毒亦同時令你變得暴戾，容易受慾望支配，所以你都要小心，始終呢個病毒都仲係喺臨床階段...」

「咁點解你會知我咁多嘢嘅？」我十分有興趣知道答案。

「我係負責保護你... 同埋跟進你啲同伴嘅情況嘅，所以我點會唔知？」素恩解釋著，「不過我可以講嘅係咁多，其他嘢我唔會再答，你知太多亦沒乜好處...」

「咁你又講啲唔講啲！你有冇當我係朋友呀？」我質問著。

「我再講落去，大家都唔會有命離開呢個門口，所以我一定唔會再講。頭先講嘅嘢係關於你嘅力量同身世嘅基本背景，係孝信哥叫我話定比你知，費事你乜都唔清楚嘅，所以我先講...」素恩冷冷地説道。

「孝信哥？妳同佢其實係咩關係，點解妳會加入咗佢哋嘅？」我追問。

「我都話唔會再講囉，總之我今晚只係負責服待你！」素恩忽然變得冷淡。

「好吖！咁你可唔可以答我最後一個問題？」我看素恩沒有多大反應，於是就接著問道，「旋旋... 佢竟究點樣？」

素恩聽後沉默了一會，然後冷冷的對我説，「死咗... 同 Frankie 一樣，比我親手殺死咗...」

我本想追問原因，但看著她的眼神變得深沉，我亦不忍心繼續再問...

旋旋同Frankie係邊撚個

個故真係太多角色啦
好似係小喬個女同埋巴士上面個男仔

施旋係個細路女

Yes

我估中左
點睇

真係唔記得乜水黎

正路都會咁估 啲甜先會長寫長有

要快啲執Carey一鑊，如果唔係就大鑊

如果係咁 個毒傳左出去 咪淨係得番主角同比人植入左胚胎既人唔洗死
然後主角就要不停屌晒全世界啲女
仲要一星期後要重複再屌

仲要佢個兄弟 keith 同佢拍住上 可能仲有華叔

每星期排住隊嚟屌

這些機會.....

咁點解小喬比主角屌完唔夠1日就異變既？

佢好似一路比d收態佬屌，屌到死
死左咪變囉

佢個陣好似俾人女女女緊

其實小喬點死,好似寫得唔太清楚,我以為病毒突然發作

同問

就快開3啦

比人女女女到死，跟住就異變左

咁男男互射咪

無記錯好似係比人姦完比人殺左，跟住再異變

太多後宮
特別d女配角真係分唔清...

Chapter 144 - 特別服務

應素恩的要求，讓她一個人留在浴室冷靜一下，於是我便穿著睡袍離開。我把頭髮弄乾後，便返回睡房休息。

過了一會，素恩亦走到客廳去把頭髮吹乾。期間大廳的電話響起，依稀聽到素恩簡單的回應了幾句，便怱怱掛線。

不一會，素恩已經進入了我的房間，與我一樣穿著睡袍的她，不由分説便睡到我的身旁。

我不知就裡，於是轉身對她説，「其實，妳唔洗陪我一齊瞓㗎喎...」

「嗯...」素恩好像不想理會我，背向我便抱頭大睡。

我亦只好關燈入睡。

可是，我與素恩的瘋狂並沒有因此而停止... 晨光初現，素恩已經埋首在我的胯下起伏著。

素恩一邊以舌頭純熟地遊走在巨龍附近，一邊用手套弄著那堅硬之物，那頂級的感官享受，絕非言語所能形容。

溫暖濕潤的感覺一直包圍著巨龍，素恩還不時用舌尖刺激著馬眼的位置，令我差點便擦槍走火。

素恩亦當然感受到我身體的變化，於是便調整著活動的節奏。我的感官慢慢地由抵受刺激，轉移到舒適享受，素恩的技巧確實令人不容小覷。

這不禁令我想到，她的技巧又是如何煉成的？

面前的行為令我沒有空閒去思考，經過了一輪的吸啜套弄下，素恩已經把她的雙腿放在我的腰間，然後跪起準備。

巨龍再次在她的引導下，慢慢地沒入洞穴之中。雖然現在沒有外來水份的濕潤，但卻沒有阻礙到它的順利進入。

而另一邊廂的素恩，亦騎著我上下移動起來。

雖然已經是我們這兩天內的第三次親熱，但可能是經過充分休息的關係，我的狀態並沒有受到多大的影響。

所以我亦把雙腿屈起，積極地迎合她下墜的動作。濕潤的通道，加上我那充滿節奏的配合，素恩的每一次下墜，都完全感受到鐵棒深入的威力。

「呀～」順滑的活塞運動，令已經進入狀態的素恩，開始發出歡愉的叫聲。

素恩看到我的反應後亦不甘示弱，開始把雙腿屈曲，然後蹲坐著繼續下身的運動。

「啪啪啪」肉體的撞擊聲劃破寂靜的房間，只見素恩正努力地做出最大幅度的離合動作。

看不見龍頭的巨龍，龍身正一閃即逝的出現在眼前，然後又𣊬間消失在荗盛的叢林之中。

衝擊感越見激烈，我強忍著強烈的快感，以免太早棄械投降。素恩看見我神情有異，竟突然伏下與我舌吻，然後把嘴唇遊落到我的頸中，慢慢的吸啜著。

「我要... 比我啦... 射啦...」配合溫暖的吐息，素恩在我耳邊説著淫靡的説話，看來不消多久，我便會敗陣離開。

於是我立刻轉守為攻，用力抱起她之後，便把她壓在身下，瘋狂地繼續那活塞運動。

「呀～」素恩的叫聲漸變瘋狂，感官的刺激帶來極度的快感。她的身體伴隨著肉體的碰撞聲而不斷收縮，然後一陣由指甲引起的痛楚，從我的後背傳來...

她抽搐的身軀，加上下身不斷湧出的體液，正告訴我她已經到達了高峰。

「呀～呀～呀～」我不斷加速作最後衝刺，素恩亦肉緊地用雙腿，牢牢夾緊我的後腰。從她的身體語言，我知道這一次不必再詢問她的意願。

「噢...」我的下身被夾緊，彷彿每一下動作都已經與她融合在一起。配合最後數次的絕頂深入後，我的精華便排山倒海地從巨龍標射出來。

「啊...」一聲絕叫，加上數下抽搐後，素恩仍沒有把夾著我的雙腿放開。反之，她卻借力令下身搖動磨蹭，彷彿巨龍仍被她一點一滴地清潔著。

我們相擁著小睡了一會，直至我們發現巨龍已經軟化及溜出洞穴，彼此的分泌物在床單弄濕了一大片後，我們才驚醒要走進浴室去清潔。

在浴室內，素恩溫柔又細心地替我清潔著，令我覺得有點不好意思。我提出替她清潔的要求，卻被她斷然拒絕。

「今日，等我負責服侍你啦...」她用指尖輕輕按著我的嘴説。

我找不到理由去拒絕，只有靜靜地享受著這可遇不可求的艷事。

素恩落力的服侍，不其然令我懷疑孝信安排這一切的目的。但現在我已經把一切照單全收，只希望他不要提出太過份的要求，以作回報。

更何況，我現在已經沒有太多的東西可以失去。除非...

我突然想起 Carey 的情況，依照素恩所説，Carey 必須要在這兩天內注入新的病毒，否則...

「素恩，妳可唔可以幫我一個忙？」我問道。

「我唔一定幫倒㗎喎...」素恩看了我一下，「不過你可以照講，睇吓我幫唔幫倒你？」

「嗯...」我打算坦白説出我的請求，「可唔可以，安排我同 Carey 佢哋見面？」

咁落力幫主角出精
一定有陰謀

主角中出得好忙

有陰謀

咁搞法，未救到人都已經精盡人忙啦

如果主角搞過嘅都冇死，佢每星期真係有排忙

收集DNA for抗體

公廁素恩
個閪唔知有幾多百種精

越放縱越大力量

Chapter 145 - 孝信的目的

「吓！呢樣我話唔倒事喎，不如你自己同孝信講吖...」素恩冷冷地答道。

「吖... 咁好啦...」我失望地回應。

「唉... 我試吓幫你問喇，不過我唔肯定得唔得㗎喎...」素恩最後還是答應了。

「好呀！錫曬你！」説罷我便報以輕輕一吻。

清潔完畢，素恩便替我換好衣服，坐在大廳等待著孝信的來臨。

「叮噹～」素恩把大門打開，孝信在之前看見的兩男開路下，慢慢走進了房間。

素恩關門後，便低著頭跟在他的身後。

「喂，早晨！琴晚玩得開唔開心呀？」孝信帶著奇異的眼神問道。

「吖... okay 啦...」被他突如其來一問，我只有戰戰兢兢地回答。

「Okay 咋？即係唔滿意啦！」孝信轉身向他身後的素恩責罵道，「妳點做嘢㗎！琴晚我同妳講個咩嘢呀？」

「對... 對唔住... 我已經... 呀～」素恩一邊説著，一邊驚慌地跪到地上，冷不防被孝信一腳踢倒。

「我唔要聽解釋！你哋兩個，同我扚佢出去！」孝信怒極向兩男吩咐著。

「咪住阿孝信大佬！佢嘅服務我好滿意、非常滿意，求吓你唔好咁對佢吖...」我焦急地説道。

「你做乜咁緊張我女朋友呀？你唔係鐘意咗佢呀？」孝信語帶挑釁地問道。

我對他的提問一時説不出話來，如果素恩是他的女朋友，她又怎會...

孝信看著我的反應，頓時哭笑不得。然後淡淡地説道，「唔緊要喎，我哋係好兄弟，我嘅嘢咪即係你嘅嘢囉！以後我哋一齊打天下，有乜就兩份分，哈哈！不過，下次你同我講嘢就記住要肯定啲、清楚啲！我冇乜耐性，到時有乜誤會就唔好啦...」

我真的不知道該怎樣應對，現在的我，活像是一個被威迫利誘之下，無奈加入黑社會的黃毛小子... 但現時我的處境，真的騎虎難下...

我望著因她而被擺了一道的素恩，可是她卻只有羞羞的低下頭來...

「好！食完早餐之後，就比兄弟我見識吓你嘅實力...」孝信説著命人把早餐放到茶几上，「我落樓下酒樓等你...」

孝信説罷便打算動身離開，於是我硬著頭皮把他叫住，「可唔可以，放咗我兩個朋友？」

「哦？咩朋友呀？素恩，乜我捉咗佢啲朋友咩？」孝信好像充滿疑惑地，向著素恩問道。

「係，前幾日我同 Karen 捉嗰兩個...」素恩輕聲地答道。

「兩個？哦，我記得喇！一日捉咁多女，真係唔會記得...」孝信搔著頭答道，「放心，佢哋而家好安全... 係呢，佢哋係你邊個？」

「吖... 其中一個係我女朋友，另一個係好朋友...」我尷尬地回應著。

「呵呵～女朋友...」他説著向素恩望去，「放心，你女朋友即係等於我女朋友，我一定會好好照顧佢嘅。等你出去做完嘢返嚟，我就平平安安咁送佢哋去到你面前...」

他的説話令我感到更為不安，於是我再追問道，「可唔可以，比我見吓佢哋先？」

「頂！你都幾多要求㗎喎！」孝信突然怒火中燒，破口大罵... 然後又慢慢冷靜下來，「好呀... 食完早餐我比你去見吓...」説罷他便轉身帶著素恩和兩男離開。

房間內只剩下我一人，為了儘快和 Carey 她們相聚，我用極速吃掉枱上的早餐後，便準備出發。

我打算執拾一下個人物品和裝備，可惜它們全部已經不翼而飛。

沒有辦法，我只有乖乖地出發去赴約。

我走到地下酒樓的門外，看見𥚃面約有幾十人聚集。他們都全副武裝，活像一隊整裝待發的軍人。

而孝信正站在眾人中間發言，他亦很快便發現了我的存在。

「喂，兄弟，咁快食完嗱！嚟，同你介紹，強哥，你哋應該見過㗎啦！你條 team 嘅 team leader... 以後，佢就跟你！」孝信向我介紹著這個早已認識的人，但從強哥那被紗布包裹的左耳，加上他那目露兇光的眼神，便知道我們不只是單單停留在"認識"的層面。

「嗱！我知道你哋之前有啲誤會，既然而家坐埋同一條船，有咩都一疋布抹咗佢好冇？」孝信充當著我們的和事佬。

「信哥叫到，冇話唔得㗎！不過我驚有人不屑同我哋一齊啫！」強哥首先開口説道。

「放心，我冇問題囉！」我的回答明顯口不對心，但為了仍在孝信手中的 Carey 與 Vicky 著想，我亦只有暫且放下私怨。

而我亦從強哥的眼神看到，他並沒有打算為我們過去的恩怨就此劃上句號。

「咁就好喇！嗱，阿 Roy 係我嘅兄弟，雖然佢而家好多嘢都唔識。不過，我深信有一日，佢會係大家嘅支柱嚟。所以，你哋一定要比萬二分嘅支持佢，知道冇？」孝信興奮地向大家説著。

「係～」眾人異口同聲地和應著，除了一個人...

不，是與這個人坐在一起的整群人...

keith?

如果我係主角 我會等孝信走左 再同強哥宮刑

男主原本女友呢

好似叫Janice

好記性

屌過咁多女 點會記得

其實係佢控制韓國仔
殺左佢真正女朋友就世界恢復和平

Chapter 146 - 重遇愛人

「好，咁大家出發！」孝信一聲令下，各人立刻離開酒樓，登上早已停在門外的汽車出發。

「強哥，你喺度等一陣先，我同阿 Roy 上一上去，好快就落嚟...」孝信向強哥吩咐著。

二男帶著孝信和我走到升降機大堂，孝信便伸手擱在我的膊頭上道，「兄弟，我對你好有期望，千祈唔好衰比我睇。我知你而家實一頭霧水，好多嘢問，不過你只要信我，我實唔會點條黑路你行嘅！」

我不知道該怎樣回答，只能報以淡淡的微笑。

此時升降機門打開，其中一男子在感應器上拍上匙卡後，升降機便徐徐上升。

「可能你唔信，因為我哋先係真正嘅兄弟！而家我唔可以透露太多住，遲啲你就會明㗎喇，哈哈！」孝信笑説道。

孝信的說話令我完全摸不着頭腦，什麼叫做真正的兄弟？難道 Keith 不是我的親兄弟嗎？這又有什麼可能呢？

想著想著，升降機已經在一樓層停下。

我們步出升降機，沿着走廊一直向前走，看見四名男子站在一起嬉笑著。我依稀看到，其中兩人的腰間皆插著一把手槍。他們看到孝信之後，便立刻停止動作，恭敬地向孝信點頭示好。

不過就在我們一直往前走的時候，兩旁的房間內不時傳出男女的歡愉聲，令我更擔心她們的安危。

孝信亦好像留意到我的神情，於是安撫著我説道，「放心，你啲朋友即係我嘅朋友，沒人可以掂佢哋嘅！」

他的説話表面是安撫我，但實際上是要警告我，他手上掌握著的重要籌碼。

轉眼我們已經走到盡頭，然後在一房間門外停下。

「咯咯咯...」孝信敲著房門，然後向裡面説道，「我係信哥呀，開門啦！」

「係...」房間內傳出似曾相識的聲音，然後「咔嚓」一聲，大門便被打開。

估不到迎門的，是一個久違了的面孔...

「Hello Roy，好耐冇見喇喎，你點呀？」好久不見的 Karen，站在大門旁邊説著。

「我 okay 呀，不過，點解你會係呢度嘅？」突如其來的人，令我不知道該説甚麼。

「喂，不如我哋入去先講啦！」孝信説罷便走進房內，Karen 見狀便立刻上前報以輕輕的一吻。

我看在眼裡，百般滋味在心頭。

我走進房間，不其然在這應該是三房的單位，四處張望。

「唔洗心急...」孝信亦看到我的焦急心情，於是便轉向 Karen 説道，「帶佢哋出嚟啦！」

Karen 用鑰匙把一個應該是外加的門鎖打開，房門打開後，Karen 便陪同 Carey 走到客廳來。

Carey 看到我後，一時説不出話來。只飛奔到我的面前，緊緊的把我抱著。

我亦全情投入地，去感受這已經消失良久的體溫。

一輪深情的抱擁後，我們便從彼此的懷抱中分開。我終於有機會看清楚面前的伊人，她帶著紅紅的雙眼，深深的黑眼圈，看來她這幾天都活在悲傷之中。

「阿 Roy，你知唔知，我以為以後都唔會再見倒你... 嗦嗦...」我完全可以從她的面容感受到她的傷痛，看來過去幾天，Carey 已經把所有的眼淚都哭乾了。

「我都好掛住妳，呢幾日我不斷咁搵妳，真係好驚搵你唔倒...」我説著亦眼泛淚光。

「好喇，好喇...」這時孝信突然出手阻止我們，「夠喇... 時間無多喇，叫埋你另一個朋友出嚟啦！」孝信一邊説著，一邊向 Karen 示意。

另一道房門打開，我一邊十分期待著 Vicky 的相遇，但另一方面，我開始擔心著我應該用什麼方式去迎接我們的重逢。

尤其在 Carey 的面前...

但出現在眼前的人，不禁另我嚇了一跳。

Coco！妳不是已經...

「阿 Roy...」Coco 用複雜的眼神看著我，然後也像 Carey 一樣，飛身走過來把我緊緊抱住...

「阿 Roy...」Coco 沒有其他的説話，只有緊緊的抱著已經呆若木雞的我，激動地啜泣著...

「Coco...」仍未能接受現實的我，已經説不出其他話來...

「Coco 姐？！」感到驚訝的，看來還有 Carey。她一看到 Coco 的出現，便立刻走過去擁抱她。難道這幾天來，他們都是被分開囚禁，所以才彼此都沒有見過對方？

而更重要的，為何在這裡出現的，竟然不是 Vicky？而是本應九死一生的 Coco？

「好囉，一家團聚... 兩條女冇穿冇爛，證明我冇呃你啦！好喇，係時候要出發喇！」孝信説罷然後轉向兩男説道，「你哋兩個，同我叫素恩嚟...」

兩男聽罷便開門離開，只剩了孝信與我們幾個留在房中。

如果我要發難帶她們離開，看來這是個最好機會...

又要等聽日
利申：唔夠喉

2分鐘睇晒兩大段

已經唔記得Karen同主角係咩關係

係囉

咁都估得中coco未死

揸車炒左果個
好似係

夾腳仔走唔到

阿roy同coco扑左咁多次野你都唔記得

支拎劇情持續推進

Coco比人成日女女女都唔記得

Karen係咪係老人院幫主角打飛機果個？

係

咁好似女特工個個咩都知叫咩名？

好耐冇見女特工了

suik華叔一行人呢？
佢個女呢？

Chapter 147 - 新的任務

「我打算叫素恩幫手照顧妳哋，等阿 Roy 返嚟，不過妳哋唔好打算偷走呀！冇我嘅指示，出面啲守衞係會格殺勿論！」孝信説著，眼神忽然變得陰沉，「更何況比佢哋捉倒，分分鐘比死更難受，嘿嘿！」

孝信雖然在警告著她們，但把這話聽在耳裡的我，不禁令我停止了剛才的想法。

更何況在我摸清孝信的實力之前，實在不宜輕舉妄動。

「話時話，呢度邊個先係你女朋友？」孝信突然問起奇怪的事情來。

「吖...」我正頭痛該不該對他説出真相，冷不防 Carey 已經搶先答道，「Hello，我叫 Carey，係阿 Roy 嘅女朋友...」

我看著 Carey 一時説不出話來，豈料孝信卻繼續追問道，「係呢 Carey，妳哋拍咗幾耐拖呀？」

「吖... 兩... 兩個禮拜倒...」Carey 尷尬地答道。

「吓？Just two weeks？」孝信覺得奇怪，「真係時勢做英雄...」

為免孝信繼續追問，我決定反問他説，「你可唔可以放咗佢兩個呀？」

孝信看了我一眼，然後又再張起笑臉道，「冇問題，只要你同我乖乖哋完成今日嘅任務，就萬事有商量...」

「佢哋嘅下場，一切都睇你嘅表現喇... 哈哈...」孝信搭著我的膊頭説著。

我一時間無法認對，於是便打算向他打探那所謂"任務"的詳情，「其實一陣間出去，我要做啲乜？」

「唔... 到時強哥會話你知㗎喇！不過你初嚟報到，我特登搵咗 Karen 嚟陪你，叫做幫吓你手咁啦...」孝信答道。

「原本我諗住搵番素恩陪你嘅，不過佢拒絕咗，咁唯有搵 Karen 幫手啦！不過據我所知，你同佢都叫合作過吖！所以應該都冇問題嘅！」孝信續説。

我不置可否，只是我始終想不通，為何 Karen 和素恩都與他結成了一夥？

過了一會，兩男亦再與素恩出現在面前。

「好喇，要出發喇！」聽到孝信的指令後，Carey 便立刻走過來與我擁抱。

「你要小心啲，我會係呢度等你返嚟...」Carey 在我的耳邊叮囑道。

「放心，我會儘快攪掂返嚟，等我...」輕輕一吻之後，孝信和兩男便陪同著我離開。

我們重新返回酒樓，滙合早已等得不耐煩的強哥及他的團隊後，我們便坐上那一早在門外準備好的貨車出發。

在車上，強哥給了我和 Karen 每人一套的防彈背心，一枝手槍及一把異常鋒利的軍刀，外加兩排手槍子彈。

那專業和充足的裝備令我感到好奇，於是我便向強哥問起它們的來源。

「嘩！你哋啲裝備好專業喎，喺邊度攞番嚟㗎？」我問強哥。

口噴著煙的強哥向我瞥了一眼後，便沾沾自喜地答道，「嘿嘿... 細路仔大驚小怪，呢啲粗嘢嚟㗎啫，呢啲先係勁嘢！」説罷他拿起地上那掛有榴彈發射器的步槍示威。

「呢枝砲，就算真係遇倒啲 U 仔，我都一嘢打 L 爆佢！」強哥説時充滿自信，但我卻對他所説的效用成疑。

而他説的所謂 U 仔，應該就是筆記本上説的感染體 U 了...

「你所講嘅 U 仔，係咪即係個樣好似人猿嗰隻怪物？」我問強哥。

「吖... 係呀！我面對面見倒佢，諗住一槍打爆佢個頭，點知我射中佢個頭兩槍都唔死，而我又冇曬子彈，先至無計焗住走。如果下次比我見倒佢，嘿嘿...」強哥努力地説出他的威水史... 雖然我知道他説的都不是實情，但當我看見他的手下那敬佩的神情時，我亦不好把他當場拆穿。

「嘩！係勁喎強哥，我離遠見倒佢已經掉頭走喇，好彩佢冇追住我咋！我諗，以後都要同你多多學習喇！」我不但沒有把他拆穿，還説出恭敬奉承的話來。

這不單是為了討好他以獲得方便，現在讓他自信滿滿，也容易令他自視過高而做出不智的事來。

「學乜嘢吖，而家你係我阿頭，我要多多指教就真！」強哥的話流露出不忿的語氣。

我唯有打蛇隨棍上，「講呢啲！強哥你實戰經驗多我咁多，到時我睇你頭㗎喇... 你要睇住我哋吖！」

「嘿嘿，好呀！」強哥自滿地笑著，看來對我的説話十分受落。

如果是這樣，就真的好了。那我亦可以安心去實行我的復仇計劃，一個能把他除掉的計劃。

是的，自從知道他仍然生存，我便萌生要把他殺掉的念頭。之後當我再與 Coco 重遇，我就知道他非死不可。

大概，Coco 也不想再遇見此人，回憶過去痛苦的事。

當然，為免影響仍在孝信手上的她們，與及逃避 Karen 的監視，我必須等待機會。

一個可以下手的機會。

經過了大概十分鐘的路程後，貨車终於在一大型屋苑的商場外停了下來...

開始變bio劇情

半日有多時間追晒 好正
不過樓主咁慢 要慢慢等

返到去又Carey又coco又素恩
諗起都扯扯地

清場

明明主角係要搵自已條女同華叔個女
宜家少左個都冇問有bug喎

個大型商場係咪指華叔佢地個到

屌啊Karen唔係主角條女嚟嘅咩
點解會錫孝信

含過就係主角條女？

咁其實成個故仔除咗阿嬸級之外個個都係主角條女啦

but之前好明顯有條感情線嫁喎

快1001